# Chinese translations for baruwa.
# Copyright (C) 2014 Andrew Colin Kissa
# This file is distributed under the same license as the baruwa project.
#
# Translators:
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  baruwa\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: andrew@topdog.za.net\n"
"POT-Creation-Date: 2015-08-29 11:41+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-10-20 15:28+0000\n"
"Last-Translator: Andrew Colin Kissa <andrew@topdog.za.net>\n"
"Language-Team: Chinese "
"(http://www.transifex.com/projects/p/baruwa/language/zh/)\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: baruwa/commands/pdfreport.py:116 baruwa/commands/pdfreportsng.py:283
#: baruwa/commands/pdfreportsng.py:361 baruwa/controllers/reports.py:64
#: baruwa/templates/reports/index.html:24
msgid "Top Senders by Quantity"
msgstr "顶发件人的数量"

#: baruwa/commands/pdfreport.py:118 baruwa/commands/pdfreportsng.py:285
#: baruwa/commands/pdfreportsng.py:363 baruwa/controllers/reports.py:66
#: baruwa/templates/reports/index.html:25
msgid "Top Senders by Volume"
msgstr "由卷顶发件人"

#: baruwa/commands/pdfreport.py:120 baruwa/commands/pdfreportsng.py:287
#: baruwa/commands/pdfreportsng.py:365 baruwa/controllers/reports.py:68
#: baruwa/templates/reports/index.html:26
msgid "Top Sender Domains by Quantity"
msgstr "顶发件人域的数量"

#: baruwa/commands/pdfreport.py:122 baruwa/commands/pdfreportsng.py:289
#: baruwa/commands/pdfreportsng.py:367 baruwa/controllers/reports.py:70
#: baruwa/templates/reports/index.html:27
msgid "Top Sender Domains by Volume"
msgstr "顶发件人域的卷"

#: baruwa/commands/pdfreport.py:124 baruwa/commands/pdfreportsng.py:291
#: baruwa/commands/pdfreportsng.py:369 baruwa/controllers/reports.py:72
#: baruwa/templates/reports/index.html:34
msgid "Top Recipients by Quantity"
msgstr "按数量最多的收件人"

#: baruwa/commands/pdfreport.py:126 baruwa/commands/pdfreportsng.py:293
#: baruwa/commands/pdfreportsng.py:371 baruwa/controllers/reports.py:74
#: baruwa/templates/reports/index.html:35
msgid "Top Recipients by Volume"
msgstr "按体积最多收件人"

#: baruwa/commands/pdfreport.py:128 baruwa/commands/pdfreportsng.py:295
#: baruwa/commands/pdfreportsng.py:373 baruwa/controllers/reports.py:76
#: baruwa/templates/reports/index.html:37
msgid "Top Recipient Domains By Quantity"
msgstr "顶级收件人域的数量"

#: baruwa/commands/pdfreport.py:130 baruwa/commands/pdfreportsng.py:297
#: baruwa/commands/pdfreportsng.py:375 baruwa/controllers/reports.py:78
#: baruwa/templates/reports/index.html:38
msgid "Top Recipient Domains By Volume"
msgstr "顶级收件人域的卷"

#: baruwa/commands/pdfreport.py:132 baruwa/commands/pdfreportsng.py:299
#: baruwa/commands/pdfreportsng.py:377 baruwa/controllers/reports.py:80
msgid "Spam Score distribution"
msgstr "垃圾邮件分数分布"

#: baruwa/commands/pdfreport.py:134 baruwa/commands/pdfreportsng.py:301
#: baruwa/commands/pdfreportsng.py:379 baruwa/controllers/reports.py:82
msgid "Top mail hosts by quantity"
msgstr "顶级邮件主机的数量"

#: baruwa/commands/pdfreport.py:136 baruwa/commands/pdfreportsng.py:303
#: baruwa/commands/pdfreportsng.py:381 baruwa/controllers/reports.py:84
msgid "Total messages [ After SMTP ]"
msgstr "[后 SMTP] 的邮件总数"

#: baruwa/commands/pdfreport.py:138 baruwa/commands/pdfreportsng.py:304
#: baruwa/commands/pdfreportsng.py:382 baruwa/controllers/reports.py:236
#: baruwa/forms/settings.py:1560 baruwa/templates/reports/piereport.html:26
#: baruwa/templates/settings/mta_landing.html:23
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: baruwa/commands/pdfreport.py:138 baruwa/commands/pdfreportsng.py:304
#: baruwa/commands/pdfreportsng.py:382 baruwa/controllers/reports.py:236
#: baruwa/templates/reports/barreport.html:35
#: baruwa/templates/reports/piereport.html:27
msgid "Count"
msgstr "计数"

#: baruwa/commands/pdfreport.py:138 baruwa/commands/pdfreportsng.py:304
#: baruwa/commands/pdfreportsng.py:382 baruwa/controllers/reports.py:236
#: baruwa/templates/reports/listing.html:53
#: baruwa/templates/reports/piereport.html:28
#: baruwa/templates/reports/relays.html:30
msgid "Volume"
msgstr "卷"

#: baruwa/commands/pdfreport.py:139 baruwa/commands/pdfreportsng.py:305
#: baruwa/commands/pdfreportsng.py:383 baruwa/controllers/reports.py:240
#: baruwa/forms/reports.py:53 baruwa/templates/reports/listing.html:35
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: baruwa/commands/pdfreport.py:139 baruwa/commands/pdfreportsng.py:305
#: baruwa/commands/pdfreportsng.py:383 baruwa/controllers/reports.py:240
msgid "Mail totals"
msgstr "邮件总计"

#: baruwa/commands/pdfreport.py:140 baruwa/commands/pdfreportsng.py:306
#: baruwa/commands/pdfreportsng.py:384 baruwa/controllers/reports.py:241
msgid "Spam totals"
msgstr "垃圾邮件总计"

#: baruwa/commands/pdfreport.py:140 baruwa/commands/pdfreportsng.py:306
#: baruwa/commands/pdfreportsng.py:384 baruwa/controllers/reports.py:242
msgid "Virus totals"
msgstr "病毒总计"

#: baruwa/commands/pdfreport.py:141 baruwa/commands/pdfreportsng.py:307
#: baruwa/commands/pdfreportsng.py:385 baruwa/controllers/reports.py:243
msgid "Mail volume"
msgstr "邮件量"

#: baruwa/commands/pdfreport.py:141 baruwa/commands/pdfreportsng.py:307
#: baruwa/commands/pdfreportsng.py:385 baruwa/controllers/reports.py:244
msgid "Totals"
msgstr "总计"

#: baruwa/commands/pdfreport.py:142
#, fuzzy
msgid "Baruwa mail report"
msgstr "Baruwa 审计日志导出"

#: baruwa/commands/pdfreport.py:176 baruwa/commands/pdfreportsng.py:325
#: baruwa/commands/pdfreportsng.py:404 baruwa/controllers/reports.py:245
#: baruwa/templates/reports/index.html:40
msgid "Message Totals"
msgstr "消息汇总"

#: baruwa/commands/pdfreport.py:183 baruwa/commands/quarantinereport.py:152
#, fuzzy
msgid "Baruwa Reports"
msgstr "垃圾邮件报告"

#: baruwa/commands/pdfreport.py:186
#, fuzzy
msgid "Baruwa usage report"
msgstr "Baruwa 审计日志导出"

#: baruwa/commands/pdfreportsng.py:256 baruwa/commands/pdfreportsng.py:414
#: baruwa/commands/quarantinereportsng.py:126
#, python-format
msgid "%(name)s Reports"
msgstr ""

#: baruwa/commands/pdfreportsng.py:257
#, python-format
msgid "%(name)s: %(domain)s Usage Report"
msgstr ""

#: baruwa/commands/pdfreportsng.py:308
#, python-format
msgid "%s Mail Report"
msgstr ""

#: baruwa/commands/pdfreportsng.py:386
#, python-format
msgid "%s Usage Report"
msgstr ""

#: baruwa/commands/pdfreportsng.py:415
#, python-format
msgid "%(name)s: %(email)s Usage Report"
msgstr ""

#: baruwa/commands/quarantinereport.py:155
msgid "Baruwa quarantine report"
msgstr ""

#: baruwa/commands/quarantinereportsng.py:127
#, python-format
msgid "%(name)s Quarantine Report"
msgstr ""

#: baruwa/controllers/accounts.py:104
msgid "You have been banned after several failed logins"
msgstr "您已被禁止后几次失败的登录名"

#: baruwa/controllers/accounts.py:154
msgid "First time Login from external auth, your local account was created"
msgstr "第一次登录从外部身份验证，创建您的本地帐户"

#: baruwa/controllers/accounts.py:167
#, python-format
msgid "Login successful, Welcome back %(username)s !"
msgstr "登录成功，欢迎回 %(username)s!"

#: baruwa/controllers/accounts.py:208
#, python-format
msgid ""
"The account %s is an external account, use your External systems to "
"change the password. Contact your system adminstrator if you do not know "
"which external systems you authenticate to"
msgstr ""

#: baruwa/controllers/accounts.py:236
#, python-format
msgid "[%s] Password reset request"
msgstr ""

#: baruwa/controllers/accounts.py:240
msgid ""
"An email has been sent to the address provided, please follow the "
"instructions in that email to reset your password."
msgstr "提供的地址回复您的邮件，请按照该电子邮件中的说明重置您的密码。"

#: baruwa/controllers/accounts.py:274
#, python-format
msgid "[%s] Password reset"
msgstr ""

#: baruwa/controllers/accounts.py:278
msgid ""
"The password has been reset, check your email for the temporary password "
"you should use to login."
msgstr "密码已重置，请检查您的电子邮件，您应该使用的临时密码登录。"

#: baruwa/controllers/accounts.py:281
msgid "The token used is invalid or does not exist"
msgstr "使用的标记是无效的或不存在"

#: baruwa/controllers/accounts.py:298 baruwa/controllers/accounts.py:328
#, python-format
msgid "The account password for %(name)s has been reset"
msgstr "帐户的密码 %(name)s已重置"

#: baruwa/controllers/accounts.py:303
msgid "Admin accounts can not be modified via the web"
msgstr ""

#: baruwa/controllers/accounts.py:305 baruwa/controllers/accounts.py:335
msgid "This is an external account, use external system to reset the password"
msgstr "这是外部帐户，请使用外部系统重置密码"

#: baruwa/controllers/accounts.py:341
msgid "The old password supplied does not match our records"
msgstr "提供的旧密码与我们的记录不匹配"

#: baruwa/controllers/accounts.py:504
#, python-format
msgid "The account: %(user)s was created successfully"
msgstr "帐户： %(user)s已成功创建"

#: baruwa/controllers/accounts.py:510
msgid "Either the username or email address already exist"
msgstr "用户名或电子邮件地址已经存在"

#: baruwa/controllers/accounts.py:527
msgid "The account has been updated"
msgstr "帐户已更新"

#: baruwa/controllers/accounts.py:532
#, python-format
msgid "The account: %(acc)s could not be updated"
msgstr "帐户： %(acc)s不能更新"

#: baruwa/controllers/accounts.py:538
msgid "No changes made to the account"
msgstr "对该帐户进行任何更改"

#: baruwa/controllers/accounts.py:557
msgid "The account has been deleted"
msgstr "该帐户已被删除"

#: baruwa/controllers/accounts.py:560
#, python-format
msgid ""
"The account: %(a)s and all associated data will be deleted, This action "
"is not reversible."
msgstr "帐户： %(a)s和所有关联的数据将被删除，此操作是不可逆的。"

#: baruwa/controllers/accounts.py:614
msgid "The accounts have been deleted"
msgstr "帐户已被删除"

#: baruwa/controllers/accounts.py:617
msgid ""
"The following accounts are about to be deleted, this action is not "
"reversible, Do you wish to continue ?"
msgstr "以下帐户将被删除，此操作是不可逆、 您要继续吗？"

#: baruwa/controllers/accounts.py:626 baruwa/controllers/domains.py:377
msgid "An error occured try again"
msgstr "再试一次时出现错误"

#: baruwa/controllers/accounts.py:647
#, python-format
msgid "The alias address %(address)s was successfully created."
msgstr "别名地址 %(address)s已成功创建。"

#: baruwa/controllers/accounts.py:650 baruwa/controllers/accounts.py:685
#, python-format
msgid "The address %(addr)s already exists"
msgstr "地址 %(addr)s已存在"

#: baruwa/controllers/accounts.py:656 baruwa/controllers/accounts.py:691
#, python-format
msgid "Domain: %(d)s does not belong to you"
msgstr "域： %(d)s不属于你"

#: baruwa/controllers/accounts.py:680
msgid "The alias address has been updated"
msgstr "别名地址已更新"

#: baruwa/controllers/accounts.py:682
msgid "No changes were made to the address"
msgstr "没有更改到的地址"

#: baruwa/controllers/accounts.py:713
msgid "The address has been deleted"
msgstr "地址已被删除"

#: baruwa/controllers/accounts.py:783 baruwa/controllers/organizations.py:310
msgid ""
"File uploaded, and is being processed, this page will automatically "
"refresh to show the status"
msgstr "文件上载，并正在处理，此页将自动刷新，以显示状态"

#: baruwa/controllers/accounts.py:792 baruwa/controllers/organizations.py:318
#, python-format
msgid "The file: %s is not a CSV file"
msgstr "文件: %s 不是一个 CSV 文件"

#: baruwa/controllers/accounts.py:796 baruwa/controllers/organizations.py:322
#, python-format
msgid "The file: %s already exists and is being processed."
msgstr "文件: %s 已存在，并且正在处理。"

#: baruwa/controllers/accounts.py:802 baruwa/controllers/organizations.py:328
msgid "No CSV was file uploaded, try again"
msgstr "没有 CSV 是文件上传，再试一次"

#: baruwa/controllers/accounts.py:814 baruwa/controllers/accounts.py:879
#: baruwa/controllers/domains.py:826 baruwa/controllers/messages.py:659
#: baruwa/controllers/messages.py:661 baruwa/controllers/organizations.py:339
#: baruwa/controllers/status.py:506
msgid "The task status requested has expired or does not exist"
msgstr "任务的状态请求已过期或不存在"

#: baruwa/controllers/accounts.py:824 baruwa/controllers/accounts.py:888
#: baruwa/controllers/domains.py:835 baruwa/controllers/organizations.py:348
#: baruwa/controllers/status.py:515
#, python-format
msgid "Error occured in processing %s"
msgstr "处理 %s 时出现错误"

#: baruwa/controllers/accounts.py:828 baruwa/controllers/accounts.py:893
#: baruwa/controllers/domains.py:840 baruwa/controllers/organizations.py:353
#: baruwa/controllers/status.py:520
msgid "Backend error occured during processing."
msgstr "后端处理过程中的错误。"

#: baruwa/controllers/accounts.py:847 baruwa/controllers/organizations.py:374
msgid "The import could not be processed, try again later"
msgstr "导入不能处理，请稍后再试"

#: baruwa/controllers/accounts.py:869
msgid "Accounts export is being processed"
msgstr "正在处理帐户导出"

#: baruwa/controllers/accounts.py:913 baruwa/controllers/domains.py:855
msgid "The export could not be processed, try again later"
msgstr "出口不能处理，请稍后再试"

#: baruwa/controllers/domains.py:255
#, python-format
msgid "The domain: %(dom)s has been created"
msgstr "域： %(dom)s已创建"

#: baruwa/controllers/domains.py:260
#, python-format
msgid "The domain name %(dom)s already exists"
msgstr "域名 %(dom)s已存在"

#: baruwa/controllers/domains.py:283
#, python-format
msgid "The domain: %(dom)s has been updated"
msgstr "域： %(dom)s已更新"

#: baruwa/controllers/domains.py:288
#, python-format
msgid "The domain %(dom)s could not be updated"
msgstr "域 %(dom)s不能更新"

#: baruwa/controllers/domains.py:293
msgid "No changes were made to the domain"
msgstr "没有更改的域"

#: baruwa/controllers/domains.py:313
msgid "The domain has been deleted"
msgstr "域已被删除"

#: baruwa/controllers/domains.py:316
#, python-format
msgid ""
"The domain: %(name)s and all associated data will be deleted, This action"
" cannot be reversed."
msgstr "域： %(name)s和所有关联的数据将被删除，此操作无法撤消。"

#: baruwa/controllers/domains.py:365
msgid "The domains have been deleted"
msgstr "域已被删除"

#: baruwa/controllers/domains.py:368
msgid ""
"The following domains are about to be deleted, this action is not "
"reversible, Do you wish to continue ?"
msgstr "下列域将要删除，此操作是不可逆，您要继续吗？"

#: baruwa/controllers/domains.py:379
#, python-format
msgid "An error occured try again: %s"
msgstr ""

#: baruwa/controllers/domains.py:399
msgid "The destination server has been created"
msgstr "已创建目标服务器"

#: baruwa/controllers/domains.py:404
#, python-format
msgid "The destination server %(dest)s already exists "
msgstr "目标服务器 %(dest)s已存在"

#: baruwa/controllers/domains.py:428
msgid "The destination server has been updated"
msgstr "目标服务器已更新"

#: baruwa/controllers/domains.py:432 baruwa/controllers/domains.py:776
msgid "The update failed"
msgstr "更新失败"

#: baruwa/controllers/domains.py:436
msgid "No changes were made to the destination server"
msgstr "没有更改到目标服务器"

#: baruwa/controllers/domains.py:471
msgid "The connection test failed try again later"
msgstr "连接测试失败，请稍后再试"

#: baruwa/controllers/domains.py:476
#, python-format
msgid "The server: %s is up and accepting mail from us"
msgstr "服务器: %s 是从我们向上并接受邮件"

#: baruwa/controllers/domains.py:485
#, python-format
msgid "The server: %s is not accepting mail from us: %s"
msgstr "服务器: %s 不接受来自我们的邮件： %s"

#: baruwa/controllers/domains.py:525
msgid "The destination server has been deleted"
msgstr "目标服务器已被删除"

#: baruwa/controllers/domains.py:528
#, python-format
msgid ""
"The destination server: %(s)s will be deleted, This action is not "
"reversible"
msgstr "目标服务器: %(s)s将会被删除，此操作是不可逆的"

#: baruwa/controllers/domains.py:547
msgid "The authentication settings have been created"
msgstr "已创建的身份验证设置"

#: baruwa/controllers/domains.py:553
#, python-format
msgid ""
"The host %(dest)s already configured for %(auth)s authentication for this"
" domain"
msgstr "主机 %(dest)s已配置为 %(auth)s此域的身份验证"

#: baruwa/controllers/domains.py:575
msgid "The authentication settings have been updated"
msgstr "身份验证设置已更新"

#: baruwa/controllers/domains.py:582
msgid "The authentication settings update failed"
msgstr "身份验证设置更新失败"

#: baruwa/controllers/domains.py:586
msgid "No changes were made to the authentication settings"
msgstr "没有更改身份验证设置"

#: baruwa/controllers/domains.py:605
msgid "The authentication settings have been deleted"
msgstr "身份验证设置已被删除"

#: baruwa/controllers/domains.py:608
#, python-format
msgid ""
"The authentication server: %(s)s will be deleted, This action is not "
"reversible"
msgstr "身份验证服务器： %(s)s将会被删除，此操作是不可逆的"

#: baruwa/controllers/domains.py:632
msgid "The protocol supplied does not use extra settings"
msgstr "议定书 》 提供不使用额外的设置"

#: baruwa/controllers/domains.py:639
#, python-format
msgid ""
"Please add an authentication server for the %(proto)s protocol Before "
"attempting to configure the %(proto)s settings"
msgstr "请添加身份验证服务器 %(proto)s在尝试配置协议 %(proto)s设置"

#: baruwa/controllers/domains.py:686
#, python-format
msgid "The %(proto)s settings have been updated"
msgstr "%(proto)s设置已更新"

#: baruwa/controllers/domains.py:691
#, python-format
msgid "The %(proto)s settings have been created"
msgstr "%(proto)s已创建的设置"

#: baruwa/controllers/domains.py:704
msgid "The auth settings already exist, use update to modify them"
msgstr "Auth 设置已经存在，使用更新来对其进行修改"

#: baruwa/controllers/domains.py:710
msgid ""
"The Radius secret is not be displayed in the form, To update type the new"
" secret in \"Radius secret\" below."
msgstr "秘密就是的半径不会显示在表单中，下面更新类型中\"Radius 机密\"的新秘密。"

#: baruwa/controllers/domains.py:744
#, python-format
msgid "The domain alias: %s has been created"
msgstr "域别名： 已创建 %s"

#: baruwa/controllers/domains.py:749
#, python-format
msgid "The domain alias: %s already exists"
msgstr "域别名： %s 已存在"

#: baruwa/controllers/domains.py:771
#, python-format
msgid "The domain alias: %s has been updated"
msgstr "域别名： %s 已被更新"

#: baruwa/controllers/domains.py:780
msgid "No changes were made to the domain alias"
msgstr "没有更改的域别名"

#: baruwa/controllers/domains.py:802
#, python-format
msgid "The domain alias: %s has been deleted"
msgstr "域别名： %s 已被删除"

#: baruwa/controllers/domains.py:817
msgid "Domains export is being processed"
msgstr "正在处理域出口"

#: baruwa/controllers/error.py:52
msgid "No status code found"
msgstr "发现没有状态代码"

#: baruwa/controllers/filemanager.py:63 baruwa/controllers/filemanager.py:192
msgid "Action not supported"
msgstr "不支持此操作"

#: baruwa/controllers/filemanager.py:141
msgid "Only one image is permitted per signature"
msgstr "每个签名允许只有一个图像"

#: baruwa/controllers/filemanager.py:150
msgid "The uploaded file is not acceptable"
msgstr "上载的文件是不能接受"

#: baruwa/controllers/filemanager.py:161
msgid "File has been uploaded"
msgstr "文件已上载"

#: baruwa/controllers/filemanager.py:168
msgid "Invalid upload request"
msgstr "无效的上载请求"

#: baruwa/controllers/filemanager.py:187
msgid "The file has been deleted"
msgstr "该文件已被删除"

#: baruwa/controllers/invite.py:57 baruwa/controllers/invite.py:154
#: baruwa/controllers/invite.py:170
msgid "Baruwa Hosted"
msgstr "Baruwa 主办"

#: baruwa/controllers/invite.py:60
#, python-format
msgid "[Baruwa] Please verify your email: '%s'"
msgstr "[] Baruwa请验证您的电子邮件： %s"

#: baruwa/controllers/invite.py:65
msgid ""
"An email has been sent to the address provided, please follow the "
"instructions in that email to proceed with your registration."
msgstr ""

#: baruwa/controllers/invite.py:80
msgid "The access token supplied is invalid"
msgstr ""

#: baruwa/controllers/invite.py:157 baruwa/controllers/invite.py:174
msgid "Baruwa Hosted Registration"
msgstr "Baruwa 主办注册"

#: baruwa/controllers/invite.py:185
msgid "System was unable to process your request"
msgstr "系统无法处理您的请求"

#: baruwa/controllers/lists.py:251 baruwa/controllers/lists.py:296
#: baruwa/forms/lists.py:34 baruwa/templates/lists/add.html:83
#: baruwa/templates/lists/delete.html:47 baruwa/templates/lists/index.html:90
msgid "Approved senders"
msgstr "核准的发件人"

#: baruwa/controllers/lists.py:253 baruwa/controllers/lists.py:298
#: baruwa/forms/lists.py:35 baruwa/templates/lists/add.html:84
#: baruwa/templates/lists/delete.html:48 baruwa/templates/lists/index.html:91
msgid "Banned senders"
msgstr "禁止发件人"

#: baruwa/controllers/lists.py:259
msgid "The item has been added to the list"
msgstr "该项目已添加到列表"

#: baruwa/controllers/lists.py:265
msgid "The list item already exists"
msgstr "已经存在的列表项"

#: baruwa/controllers/lists.py:308
msgid "The item has been deleted"
msgstr "该项目已被删除"

#: baruwa/controllers/messages.py:260 baruwa/controllers/messages.py:264
msgid "Processing the request failed"
msgstr "处理失败的请求"

#: baruwa/controllers/messages.py:272 baruwa/controllers/messages.py:438
msgid ", "
msgstr ","

#: baruwa/controllers/messages.py:434
msgid "The messages could not processed, try again later"
msgstr "消息不能处理，请稍后再试"

#: baruwa/controllers/messages.py:441
#, fuzzy
msgid "The messages could not processed, an Unknown error occured."
msgstr "消息不能处理，请稍后再试"

#: baruwa/controllers/messages.py:574
msgid "The message could not be previewed, try again later"
msgstr "消息不能预览，请稍后再试"

#: baruwa/controllers/messages.py:581
msgid ""
"The message/attachments are either prohibited or dangerous. Contact your "
"system admin for assistance"
msgstr ""

#: baruwa/controllers/messages.py:604
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: baruwa/controllers/messages.py:605
msgid ""
"The message has already been released, you can only use the release link "
"once"
msgstr "该消息已被释放，您只能一次使用发布的链接"

#: baruwa/controllers/messages.py:640
msgid "Processing of message failed"
msgstr "失败的消息的处理过程"

#: baruwa/controllers/messages.py:678 baruwa/controllers/messages.py:680
msgid "An error occured in processing, try again later"
msgstr "在处理中，出现了一个错误，请稍后再试"

#: baruwa/controllers/organizations.py:147
#, python-format
msgid "The organization: %s has been created"
msgstr ""

#: baruwa/controllers/organizations.py:153
msgid "The organization already exists"
msgstr "本组织已经存在"

#: baruwa/controllers/organizations.py:168
msgid "The organization has been updated"
msgstr "本组织已更新"

#: baruwa/controllers/organizations.py:173
msgid "The organization could not be updated"
msgstr "本组织不能更新"

#: baruwa/controllers/organizations.py:177
msgid "No changes made, Organization not updated"
msgstr "未进行任何更改，组织不更新"

#: baruwa/controllers/organizations.py:194
msgid "The organization has been deleted"
msgstr "该组织已被删除"

#: baruwa/controllers/organizations.py:199
#, python-format
msgid "The organization: %(s)s will be deleted, This action is not reversible"
msgstr "组织： %(s)s将会被删除，此操作是不可逆的"

#: baruwa/controllers/organizations.py:217
#, python-format
msgid "The outbound settings: %s have been created"
msgstr ""

#: baruwa/controllers/organizations.py:222
msgid "The outbound settings could not created, Try again"
msgstr "出站设置不创建，再试一次"

#: baruwa/controllers/organizations.py:245
msgid "The outbound settings have been updated"
msgstr "已更新的出站设置"

#: baruwa/controllers/organizations.py:250
msgid "The outbound settings could not be updated"
msgstr "不能更新的出站设置"

#: baruwa/controllers/organizations.py:254
msgid "No changes made, The outbound settings not updated"
msgstr "不进行任何更改，不会更新的出站设置"

#: baruwa/controllers/organizations.py:274
msgid "The outbound settings have been deleted"
msgstr "出站设置已被删除"

#: baruwa/controllers/organizations.py:278
msgid "The outbound settings could not be deleted"
msgstr "无法删除出站设置"

#: baruwa/controllers/reports.py:233
#, python-format
msgid "%(name)s Report"
msgstr ""

#: baruwa/controllers/reports.py:388
msgid "Score "
msgstr "得分"

#: baruwa/controllers/reports.py:433
msgid "Mail totals on "
msgstr "邮件的汇总"

#: baruwa/controllers/reports.py:437
msgid "Spam totals on "
msgstr "垃圾邮件的汇总"

#: baruwa/controllers/reports.py:441
msgid "Virus totals on "
msgstr "病毒的汇总"

#: baruwa/controllers/reports.py:518 baruwa/controllers/reports.py:558
msgid "The filter does not exist"
msgstr "筛选器不存在"

#: baruwa/controllers/reports.py:529
msgid "The filter has been removed"
msgstr "已删除的筛选器"

#: baruwa/controllers/reports.py:561
msgid "The filter already exists"
msgstr "筛选器已存在"

#: baruwa/controllers/reports.py:568
msgid "The filter has been saved"
msgstr "已保存筛选器"

#: baruwa/controllers/reports.py:602
msgid "The filter has been deleted"
msgstr "筛选器已被删除"

#: baruwa/controllers/settings.py:86 baruwa/templates/settings/rulesets.html:14
msgid "Archive File Policies"
msgstr ""

#: baruwa/controllers/settings.py:87 baruwa/templates/settings/rulesets.html:20
msgid "Archive Mime Policies"
msgstr ""

#: baruwa/controllers/settings.py:88 baruwa/templates/settings/rulesets.html:15
msgid "File Policies"
msgstr ""

#: baruwa/controllers/settings.py:89 baruwa/templates/settings/rulesets.html:21
msgid "Mime Policies"
msgstr ""

#: baruwa/controllers/settings.py:94 baruwa/templates/settings/mta.html:14
msgid "Empty Reply Checks Exemptions"
msgstr ""

#: baruwa/controllers/settings.py:95 baruwa/templates/settings/mta.html:15
msgid "Subject Block List"
msgstr ""

#: baruwa/controllers/settings.py:96 baruwa/templates/settings/mta.html:23
msgid "TLS/SSL Exemptions"
msgstr ""

#: baruwa/controllers/settings.py:97 baruwa/templates/settings/mta.html:24
msgid "Anonymizer List"
msgstr ""

#: baruwa/controllers/settings.py:98 baruwa/templates/settings/mta.html:16
msgid "Anti-Virus Checks Exemptions"
msgstr ""

#: baruwa/controllers/settings.py:99 baruwa/templates/settings/mta.html:25
msgid "DKIM Checks Exemptions"
msgstr ""

#: baruwa/controllers/settings.py:100 baruwa/templates/settings/mta.html:26
msgid "DNSBL Checks Exemptions"
msgstr ""

#: baruwa/controllers/settings.py:101 baruwa/templates/settings/mta.html:17
msgid "System Signature Exemptions"
msgstr ""

#: baruwa/controllers/settings.py:102 baruwa/templates/settings/mta.html:18
msgid "Ratelimit Exemptions"
msgstr ""

#: baruwa/controllers/settings.py:103 baruwa/templates/settings/mta.html:27
msgid "SPF Checks Exemptions"
msgstr ""

#: baruwa/controllers/settings.py:220
msgid "The scanning server has been added"
msgstr "添加了扫描服务器"

#: baruwa/controllers/settings.py:224
msgid "The server already exists"
msgstr "服务器已存在"

#: baruwa/controllers/settings.py:250
msgid "The scanning server has been updated"
msgstr "已更新的扫描服务器"

#: baruwa/controllers/settings.py:253
msgid "Update of scanning server failed"
msgstr ""

#: baruwa/controllers/settings.py:257
msgid "No changes were made to the scanning server"
msgstr ""

#: baruwa/controllers/settings.py:281
msgid "The scanning server has been deleted"
msgstr "扫描服务器已被删除"

#: baruwa/controllers/settings.py:388
#, python-format
msgid "%(settings)s updated"
msgstr "%(settings)s更新"

#: baruwa/controllers/settings.py:393
msgid "No configuration changes made"
msgstr "未进行任何配置更改"

#: baruwa/controllers/settings.py:396
msgid "Error detected, check the settings below"
msgstr ""

#: baruwa/controllers/settings.py:444
msgid "DKIM keys successfully generated"
msgstr "成功生成的 DKIM 密钥"

#: baruwa/controllers/settings.py:446
msgid "Generation of DKIM keys failed"
msgstr "DKIM 密钥失败的一代"

#: baruwa/controllers/settings.py:466
msgid "enabled"
msgstr "已启用"

#: baruwa/controllers/settings.py:475
msgid "disabled"
msgstr "禁用"

#: baruwa/controllers/settings.py:480
#, python-format
msgid "DKIM signing for: %s has been %s"
msgstr "DKIM 签名为： %s 已被 %s"

#: baruwa/controllers/settings.py:483
msgid "DKIM signing status: No changes made"
msgstr "DKIM 签名状态： 未进行任何更改"

#: baruwa/controllers/settings.py:530 baruwa/controllers/settings.py:657
msgid "The signature has been created"
msgstr "已创建签名"

#: baruwa/controllers/settings.py:534 baruwa/controllers/settings.py:661
msgid "This signature type already exists"
msgstr "此签名类型已存在"

#: baruwa/controllers/settings.py:569 baruwa/controllers/settings.py:694
msgid "The signature has been updated"
msgstr "已更新签名"

#: baruwa/controllers/settings.py:571 baruwa/controllers/settings.py:696
msgid "No changes made, signature not updated"
msgstr "未进行任何更改，不会更新的签名"

#: baruwa/controllers/settings.py:575 baruwa/controllers/settings.py:700
msgid "Error occured updating the signature"
msgstr "更新签名时出现错误"

#: baruwa/controllers/settings.py:628 baruwa/controllers/settings.py:752
msgid "The signature has been deleted"
msgstr "该签名已被删除"

#: baruwa/controllers/settings.py:775
#, fuzzy
msgid "The Global Policy Settings have been saved"
msgstr "已更新的出站设置"

#: baruwa/controllers/settings.py:796
#, fuzzy
msgid "The Domain Policy Settings have been saved"
msgstr "已更新的出站设置"

#: baruwa/controllers/settings.py:817 baruwa/controllers/settings.py:888
#: baruwa/controllers/settings.py:913
#, fuzzy
msgid "The requested policy type does not exist"
msgstr "任务的状态请求已过期或不存在"

#: baruwa/controllers/settings.py:830
msgid "The policy has been created, please add rules to the policy"
msgstr ""

#: baruwa/controllers/settings.py:834 baruwa/controllers/settings.py:905
#, fuzzy
msgid "This policy already exists"
msgstr "筛选器已存在"

#: baruwa/controllers/settings.py:857
#, fuzzy
msgid "The policy has been updated"
msgstr "帐户已更新"

#: baruwa/controllers/settings.py:859
#, fuzzy
msgid "No changes were made to the policy"
msgstr "没有更改的域"

#: baruwa/controllers/settings.py:862
#, fuzzy
msgid "The update of the policy failed"
msgstr "更新失败"

#: baruwa/controllers/settings.py:880
#, fuzzy
msgid "The policy has been deleted"
msgstr "域已被删除"

#: baruwa/controllers/settings.py:901
msgid "The policy has been cloned, you can now enable the policy"
msgstr ""

#: baruwa/controllers/settings.py:952
#, fuzzy
msgid "The rule has been added"
msgstr "已保存筛选器"

#: baruwa/controllers/settings.py:955
#, fuzzy
msgid "The rule already exists"
msgstr "筛选器已存在"

#: baruwa/controllers/settings.py:978
#, fuzzy
msgid "The rule has been updated"
msgstr "已更新签名"

#: baruwa/controllers/settings.py:980
#, fuzzy
msgid "No changes were made to the rule"
msgstr "没有更改到的地址"

#: baruwa/controllers/settings.py:983
#, fuzzy
msgid "The rule could not be updated"
msgstr "本组织不能更新"

#: baruwa/controllers/settings.py:1004
#, fuzzy
msgid "The rule has been deleted"
msgstr "该文件已被删除"

#: baruwa/controllers/settings.py:1046 baruwa/controllers/settings.py:1068
#: baruwa/controllers/settings.py:1094 baruwa/forms/reports.py:40
#: baruwa/templates/email/quarantine.html:71
#: baruwa/templates/email/quarantine.html:107
#: baruwa/templates/messages/detail.html:34
#: baruwa/templates/messages/functions.html:111
#: baruwa/templates/messages/functions.html:113
#: baruwa/templates/messages/functions.html:150
#: baruwa/templates/messages/functions.html:152
#: baruwa/templates/messages/index.html:26
#: baruwa/templates/messages/searchresults.html:19
#: baruwa/templates/settings/mta_landing.html:23
#: baruwa/templates/status/detail.html:28
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: baruwa/controllers/settings.py:1051
#, fuzzy
msgid "The setting has been created"
msgstr "已创建签名"

#: baruwa/controllers/settings.py:1054 baruwa/controllers/settings.py:1080
#: baruwa/controllers/settings.py:1103
#, fuzzy
msgid "The setting already exists"
msgstr "服务器已存在"

#: baruwa/controllers/settings.py:1075
#, fuzzy
msgid "The setting has been updated"
msgstr "已更新签名"

#: baruwa/controllers/settings.py:1077
#, fuzzy
msgid "No changes made to the setting"
msgstr "对该帐户进行任何更改"

#: baruwa/controllers/settings.py:1100
#, fuzzy
msgid "The setting has been deleted"
msgstr "域已被删除"

#: baruwa/controllers/settings.py:1135
#, fuzzy, python-format
msgid "The local score for: %s has been updated"
msgstr "域别名： %s 已被更新"

#: baruwa/controllers/status.py:71 baruwa/lib/misc.py:201
#: baruwa/model/messages.py:158 baruwa/templates/messages/functions.html:41
#: baruwa/templates/messages/index.html:74
#: baruwa/templates/messages/searchresults.html:65
#: baruwa/templates/status/index.html:27
#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:29
msgid "Clean"
msgstr "清洁"

#: baruwa/controllers/status.py:72 baruwa/templates/status/index.html:31
#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:33
msgid "High scoring spam"
msgstr "高评分垃圾邮件"

#: baruwa/controllers/status.py:73 baruwa/templates/status/index.html:35
#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:37
msgid "Low scoring spam"
msgstr "低得分垃圾邮件"

#: baruwa/controllers/status.py:74 baruwa/templates/messages/detail.html:91
#: baruwa/templates/status/index.html:39
#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:41
msgid "Virus infected"
msgstr "受病毒感染"

#: baruwa/controllers/status.py:75 baruwa/templates/status/index.html:43
#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:45
msgid "Policy blocked"
msgstr "被阻止的政策"

#: baruwa/controllers/status.py:229
msgid "The request has been queued for processing"
msgstr "已在请求排队等待处理"

#: baruwa/controllers/status.py:248 baruwa/controllers/status.py:267
msgid "The requested queued message was not found."
msgstr "找不到请求的排队的消息。"

#: baruwa/controllers/status.py:315
msgid "The message could not be processed"
msgstr "无法处理该邮件"

#: baruwa/controllers/status.py:317
#, python-format
msgid "The message could not be processed: %s"
msgstr ""

#: baruwa/controllers/status.py:488
msgid "No query specified for audit log export"
msgstr "审计日志导出为指定没有查询"

#: baruwa/controllers/status.py:531
msgid "The audit log export failed, try again later"
msgstr "审计日志导出失败，请稍后再试"

#: baruwa/forms/__init__.py:40
msgid "This field is required."
msgstr "此字段是必需的。"

#: baruwa/forms/__init__.py:42
msgid "Invalid email address."
msgstr "无效的电子邮件地址。"

#: baruwa/forms/__init__.py:44 baruwa/forms/domains.py:302
msgid "Enable or disable this entry"
msgstr ""

#: baruwa/forms/__init__.py:46
msgid ""
"The score at which an email is\n"
"considered to be suspected spam."
msgstr ""

#: baruwa/forms/__init__.py:49
msgid ""
"The score at which an email is\n"
"considered to be definitely spam."
msgstr ""

#: baruwa/forms/__init__.py:94
msgid "The domain is a free mail domain"
msgstr "域是一个免费的邮件域"

#: baruwa/forms/__init__.py:102 baruwa/forms/__init__.py:113
msgid "The domain already exists on the system"
msgstr "在系统上已经存在的域"

#: baruwa/forms/__init__.py:122
msgid "The username cannot be an email address"
msgstr "用户名不能是电子邮件地址"

#: baruwa/forms/__init__.py:124 baruwa/forms/__init__.py:126
msgid "The username is not available"
msgstr "用户名不可用"

#: baruwa/forms/__init__.py:137
msgid "Email from a domain that is already registered"
msgstr "从已注册的域发送电子邮件"

#: baruwa/forms/__init__.py:142
msgid "The email address is already in use"
msgstr ""

#: baruwa/forms/accounts.py:37 baruwa/templates/accounts/account.html:5
#: baruwa/templates/accounts/index.html:62
msgid "User"
msgstr "用户"

#: baruwa/forms/accounts.py:38
msgid "Domain admin"
msgstr "域管理员"

#: baruwa/forms/accounts.py:39 baruwa/templates/accounts/account.html:5
#: baruwa/templates/accounts/index.html:58
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: baruwa/forms/accounts.py:42
msgid "The username for the account"
msgstr ""

#: baruwa/forms/accounts.py:44
msgid "The first names"
msgstr ""

#: baruwa/forms/accounts.py:46
msgid "The last names"
msgstr ""

#: baruwa/forms/accounts.py:48
msgid "A valid email address"
msgstr ""

#: baruwa/forms/accounts.py:50
msgid ""
"Users timezone, all dates and\n"
"times will be displayed in this timezone"
msgstr ""

#: baruwa/forms/accounts.py:53
msgid ""
"The domains to which this\n"
"user belongs"
msgstr ""

#: baruwa/forms/accounts.py:56
msgid ""
"If enabled the user will\n"
"receive reports from the system, these\n"
"include quarantine as well as summary\n"
"reports"
msgstr ""

#: baruwa/forms/accounts.py:61
msgid ""
"Enable or disable spam checking\n"
"of email sent to and from this users email\n"
"addresses"
msgstr ""

#: baruwa/forms/accounts.py:81
#, fuzzy
msgid "Please provide a valid email address"
msgstr "请提供一个有效的 ipv4 地址"

#: baruwa/forms/accounts.py:84
#, python-format
msgid "The domain: %(dom)s is not local"
msgstr "域： %(dom)s不是本地的"

#: baruwa/forms/accounts.py:93 baruwa/forms/accounts.py:158
msgid "Please select atleast one domain"
msgstr "请选择至少一个域"

#: baruwa/forms/accounts.py:105
msgid "Admin accounts cannot be reset via the web"
msgstr "管理员帐户不能通过 web 重置"

#: baruwa/forms/accounts.py:107
msgid "Account not found"
msgstr "找不到帐户"

#: baruwa/forms/accounts.py:112 baruwa/forms/accounts.py:163
#: baruwa/tasks/status.py:298 baruwa/templates/accounts/account.html:46
#: baruwa/templates/accounts/confirmbulkdel.html:10
#: baruwa/templates/accounts/importstatus.html:7
#: baruwa/templates/accounts/index.html:47
#: baruwa/templates/accounts/login.html:83
#: baruwa/templates/accounts/searchresults.html:32
#: baruwa/templates/status/audit.html:32
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: baruwa/forms/accounts.py:116 baruwa/forms/accounts.py:166
#: baruwa/forms/invite.py:50
msgid "First name"
msgstr "第一名"

#: baruwa/forms/accounts.py:119 baruwa/forms/accounts.py:168
#: baruwa/forms/invite.py:52
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: baruwa/forms/accounts.py:122 baruwa/forms/accounts.py:211
#: baruwa/forms/invite.py:56
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: baruwa/forms/accounts.py:125 baruwa/forms/accounts.py:214
#: baruwa/forms/invite.py:60 baruwa/forms/organizations.py:86
msgid "Passwords must match"
msgstr "密码必须匹配"

#: baruwa/forms/accounts.py:126
msgid ""
"This must be a strong\n"
"                        password"
msgstr ""

#: baruwa/forms/accounts.py:128 baruwa/forms/accounts.py:215
#: baruwa/forms/invite.py:61 baruwa/forms/organizations.py:84
msgid "Retype Password"
msgstr "重新键入密码"

#: baruwa/forms/accounts.py:130 baruwa/forms/accounts.py:170
#: baruwa/forms/invite.py:54 baruwa/templates/accounts/confirmbulkdel.html:12
#: baruwa/templates/accounts/index.html:49
#: baruwa/templates/accounts/searchresults.html:34
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: baruwa/forms/accounts.py:134 baruwa/forms/accounts.py:173
#: baruwa/templates/accounts/account.html:78
#: baruwa/templates/domains/detail.html:164
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: baruwa/forms/accounts.py:136 baruwa/templates/accounts/account.html:102
msgid "Account type"
msgstr "帐户类型"

#: baruwa/forms/accounts.py:138
msgid "The account type"
msgstr ""

#: baruwa/forms/accounts.py:139 baruwa/forms/accounts.py:175
#: baruwa/forms/organizations.py:52 baruwa/templates/base.html:146
#: baruwa/templates/accounts/account.html:128
msgid "Domains"
msgstr "域"

#: baruwa/forms/accounts.py:143 baruwa/forms/accounts.py:179
#: baruwa/forms/accounts.py:205 baruwa/forms/domains.py:175
#: baruwa/forms/domains.py:236 baruwa/forms/domains.py:301
#: baruwa/forms/domains.py:317 baruwa/forms/domains.py:344
#: baruwa/forms/domains.py:366 baruwa/forms/organizations.py:78
#: baruwa/forms/settings.py:132 baruwa/forms/settings.py:1488
#: baruwa/forms/settings.py:1493 baruwa/forms/settings.py:1504
#: baruwa/forms/settings.py:1526 baruwa/forms/settings.py:1564
#: baruwa/lib/templates/helpers.py:234
#: baruwa/templates/includes/functions.html:3
#: baruwa/templates/settings/index.html:14
#: baruwa/templates/settings/mta_landing.html:24
#: baruwa/templates/settings/policy.html:18
#: baruwa/templates/settings/policy_default.html:11
#: baruwa/templates/settings/policy_default.html:25
#: baruwa/templates/settings/policy_rules.html:22
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: baruwa/forms/accounts.py:145 baruwa/forms/accounts.py:181
#: baruwa/templates/accounts/account.html:148
msgid "Send reports"
msgstr "发送报告"

#: baruwa/forms/accounts.py:147 baruwa/forms/accounts.py:183
msgid "Enable spam checks"
msgstr "启用垃圾邮件检查"

#: baruwa/forms/accounts.py:149 baruwa/forms/domains.py:197
#: baruwa/forms/domains.py:258 baruwa/forms/organizations.py:96
msgid "Probable spam score"
msgstr "可能是垃圾邮件分数"

#: baruwa/forms/accounts.py:151 baruwa/forms/domains.py:199
#: baruwa/forms/domains.py:260 baruwa/forms/organizations.py:98
msgid "Definite spam score"
msgstr "正定垃圾邮件分数"

#: baruwa/forms/accounts.py:185 baruwa/templates/domains/detail.html:132
msgid "Spam low score"
msgstr "垃圾邮件低分数"

#: baruwa/forms/accounts.py:187 baruwa/templates/domains/detail.html:140
msgid "Spam high score"
msgstr "垃圾邮件高分数"

#: baruwa/forms/accounts.py:194 baruwa/forms/domains.py:287
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: baruwa/forms/accounts.py:195 baruwa/forms/domains.py:288
msgid "disable"
msgstr "禁用"

#: baruwa/forms/accounts.py:196 baruwa/forms/domains.py:289
msgid "enable"
msgstr "启用"

#: baruwa/forms/accounts.py:201 baruwa/forms/accounts.py:227
#: baruwa/templates/accounts/account.html:62
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: baruwa/forms/accounts.py:221
msgid "Old Password"
msgstr "旧密码"

#: baruwa/forms/domains.py:38
msgid "Load balance"
msgstr "负载平衡"

#: baruwa/forms/domains.py:39
msgid "Fail over"
msgstr "故障转移"

#: baruwa/forms/domains.py:45 baruwa/forms/domains.py:51
#: baruwa/templates/messages/archive.html:65
#: baruwa/templates/messages/detail.html:161
#: baruwa/templates/messages/detail.html:226
#: baruwa/templates/messages/index.html:114
#: baruwa/templates/messages/listing.html:66
#: baruwa/templates/messages/preview.html:162
#: baruwa/templates/messages/quarantine.html:86
#: baruwa/templates/messages/searchresults.html:169
#: baruwa/templates/messages/taskstatus.html:7
#: baruwa/templates/messages/taskstatus.html:84
msgid "Quarantine"
msgstr "检疫"

#: baruwa/forms/domains.py:46 baruwa/forms/domains.py:52
#: baruwa/forms/messages.py:77 baruwa/forms/settings.py:76
#: baruwa/forms/status.py:32 baruwa/templates/accounts/deleteaddress.html:23
#: baruwa/templates/domains/deletealias.html:26
#: baruwa/templates/domains/deleteauth.html:26
#: baruwa/templates/organizations/detail.html:9
#: baruwa/templates/organizations/index.html:21
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: baruwa/forms/domains.py:47 baruwa/forms/domains.py:53
#: baruwa/forms/status.py:29
msgid "Deliver"
msgstr "交付"

#: baruwa/forms/domains.py:57
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: baruwa/forms/domains.py:58
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: baruwa/forms/domains.py:59
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: baruwa/forms/domains.py:60 baruwa/lib/templates/helpers.py:237
#: baruwa/templates/includes/functions.html:5
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: baruwa/forms/domains.py:64 baruwa/forms/domains.py:71
msgid "SMTP"
msgstr "SMTP"

#: baruwa/forms/domains.py:65
msgid "LMTP"
msgstr "LMTP"

#: baruwa/forms/domains.py:69
msgid "POP3"
msgstr "POP3"

#: baruwa/forms/domains.py:70
msgid "IMAP"
msgstr "IMAP"

#: baruwa/forms/domains.py:72
msgid "RADIUS/RSA SECUREID"
msgstr "半径/RSA SECUREID"

#: baruwa/forms/domains.py:73
msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

#: baruwa/forms/domains.py:74
msgid "YUBIKEY"
msgstr "YUBIKEY"

#: baruwa/forms/domains.py:75
msgid "OAUTH"
msgstr "OAUTH"

#: baruwa/forms/domains.py:79
msgid "SUBTREE"
msgstr "子树"

#: baruwa/forms/domains.py:80
msgid "ONE LEVEL"
msgstr "一个级别"

#: baruwa/forms/domains.py:83
msgid ""
"Enable SMTP callout based\n"
"recipient verification. The recipients of\n"
"email sent to this domain will be checked\n"
"on the delivery server(s) configured for\n"
"the domain"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:89
msgid ""
"Enable LDAP email address\n"
"verification for this domain. If enabled,\n"
"the recipients of email sent to this domain\n"
"will be checked aganist an LDAP directory prior\n"
"to being accepted, you need to have an\n"
"authentication server entry of type LDAP for\n"
"this to work correctly."
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:97
msgid ""
"Customize the url that is used\n"
"in links generated for reports for users in this\n"
"domain. This url needs to be configured to point\n"
"to this system otherwise it will create incorrect\n"
"links in the reports. This must be the full base\n"
"url for example https://antispam.example.com"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:104
msgid ""
"Enable or disable virus checks\n"
"for this domain"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:107
msgid ""
"Run Virus Checks at\n"
"SMTP time, if disabled virus checks will be ran after\n"
"SMTP time allowing you to quarantine virus infected\n"
"messages"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:112
msgid ""
"Enable or disable spam checks\n"
"for this domain"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:115
msgid ""
"What to do with messages that\n"
"score at or above the 'Probable spam score' but\n"
"below the 'Definite spam score', these scores\n"
"can be set below"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:120
msgid ""
"What to do with messages that\n"
"score at or above the 'Definite spam score',\n"
"this score can be set below"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:124
msgid ""
"What to do with messages that\n"
"are virus infected"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:127
msgid ""
"The maximum message size for\n"
"email sent to and from email addresses under\n"
"this domain, the format is 2B,2K,2M for\n"
"bytes,kilobytes,megabytes respectively"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:132
msgid ""
"If the domain has more than one\n"
"server where clean mail is delivered how should\n"
"the deliveries be done, load balanced and failover\n"
"delivery is supported"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:137
msgid ""
"The default language for users\n"
"under this domain"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:140
msgid ""
"The default timezone for users\n"
"under this domain"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:143
msgid ""
"How often PDF reports should\n"
"be sent"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:146
msgid ""
"The organizations that own\n"
"this domain"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:149
msgid ""
"Domain name for which email is\n"
"processed"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:152 baruwa/forms/domains.py:294
#: baruwa/forms/domains.py:312 baruwa/forms/domains.py:323
#: baruwa/forms/domains.py:327
msgid "Domain alias name"
msgstr "域别名名称"

#: baruwa/forms/domains.py:159
msgid "Invalid Domain name or IP address"
msgstr "无效的域名或 IP 地址"

#: baruwa/forms/domains.py:164 baruwa/forms/domains.py:227
#: baruwa/forms/invite.py:67 baruwa/forms/lists.py:111
#: baruwa/templates/domains/detail.html:29
#: baruwa/templates/organizations/importstatus.html:7
msgid "Domain name"
msgstr "域的名称"

#: baruwa/forms/domains.py:166 baruwa/forms/domains.py:229
#: baruwa/forms/domains.py:297 baruwa/forms/domains.py:315
#: baruwa/forms/domains.py:326 baruwa/forms/invite.py:69
#: baruwa/forms/settings.py:161 baruwa/forms/settings.py:1555
msgid "Invalid Domain name"
msgstr "无效的域名"

#: baruwa/forms/domains.py:170 baruwa/forms/domains.py:232
#: baruwa/templates/domains/detail.html:172
msgid "Site url"
msgstr "网站的 url"

#: baruwa/forms/domains.py:177 baruwa/forms/domains.py:238
msgid "Enable SMTP callouts"
msgstr "启用 SMTP 标注"

#: baruwa/forms/domains.py:179 baruwa/forms/domains.py:240
msgid "Enable LDAP callouts"
msgstr "启用 LDAP 标注"

#: baruwa/forms/domains.py:181 baruwa/forms/domains.py:242
msgid "Enable Virus checks"
msgstr "启用病毒检查"

#: baruwa/forms/domains.py:183 baruwa/forms/domains.py:244
#: baruwa/templates/domains/detail.html:116
msgid "Run Virus checks at SMTP time"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:186 baruwa/forms/domains.py:247
msgid "Enable SPAM checks"
msgstr "启用垃圾邮件检查"

#: baruwa/forms/domains.py:188 baruwa/forms/domains.py:249
#: baruwa/forms/organizations.py:100
msgid "What to do with probable spam"
msgstr "怎么可能是垃圾邮件处理"

#: baruwa/forms/domains.py:191 baruwa/forms/domains.py:252
#: baruwa/forms/organizations.py:103
msgid "What to do with definite spam"
msgstr "与正定垃圾邮件做什么"

#: baruwa/forms/domains.py:194 baruwa/forms/domains.py:255
#: baruwa/templates/domains/detail.html:124
msgid "What to do with Virus infected messages"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:201 baruwa/forms/domains.py:262
#: baruwa/templates/domains/detail.html:148
msgid "Maximum Message Size"
msgstr "最大邮件大小"

#: baruwa/forms/domains.py:203 baruwa/forms/domains.py:264
msgid "Invalid message size, only B, K, M accepted"
msgstr "无效的邮件大小，只接受的 B、 K、 M"

#: baruwa/forms/domains.py:207 baruwa/forms/domains.py:268
#: baruwa/templates/domains/detail.html:60
msgid "Multi destination delivery mode"
msgstr "多目的地交货方式"

#: baruwa/forms/domains.py:210 baruwa/forms/domains.py:271
#: baruwa/templates/domains/detail.html:156
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: baruwa/forms/domains.py:213 baruwa/forms/domains.py:273
#: baruwa/forms/invite.py:65
msgid "Default Timezone"
msgstr "设置默认的时区"

#: baruwa/forms/domains.py:216 baruwa/forms/domains.py:275
msgid "Report frequency"
msgstr "报告频率"

#: baruwa/forms/domains.py:219 baruwa/forms/domains.py:278
#: baruwa/templates/base.html:156 baruwa/templates/accounts/account.html:111
msgid "Organizations"
msgstr "组织"

#: baruwa/forms/domains.py:303
msgid "Parent domain"
msgstr "父域"

#: baruwa/forms/domains.py:306
msgid ""
"The domain for which this is an\n"
"                    alias."
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:332 baruwa/forms/domains.py:350
#: baruwa/forms/domains.py:355
msgid "Server address"
msgstr "服务器地址"

#: baruwa/forms/domains.py:335
msgid ""
"The hostname or IP address of a server\n"
"                    to which the clean email is delivered"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:337 baruwa/forms/domains.py:360
#: baruwa/forms/invite.py:73
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: baruwa/forms/domains.py:338
msgid ""
"The protocol used to deliver the clean\n"
"                    email"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:340 baruwa/forms/domains.py:363
#: baruwa/forms/invite.py:75
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: baruwa/forms/domains.py:341
msgid ""
"The port to which the destination\n"
"                    server is listening, the default is the standard\n"
"                    SMTP port 25"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:358
msgid ""
"The hostname or IP address of the server\n"
"                to which to authenticate"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:361
msgid ""
"The protocol used to authenticate the\n"
"                user"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:364
msgid "must be numeric"
msgstr "必须为数字"

#: baruwa/forms/domains.py:365
msgid "The port to connect to on the server"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:368
msgid "Split address"
msgstr "拆分地址"

#: baruwa/forms/domains.py:369
msgid ""
"Enabling this will split the address\n"
"                and only send the user part to the authentication\n"
"                server for example for user@example.com will authenticate"
"\n"
"                as user"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:373
msgid "Username map template"
msgstr "用户名映射模板"

#: baruwa/forms/domains.py:374
msgid ""
"This enables you to support complex\n"
"                usernames such as those created by some control panels\n"
"                like: user.domainouwner or \\DOMAIN\\username.\n"
"                Substitution is supported, refer to the documentation\n"
"                for the available variables"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:383
msgid "Base DN"
msgstr "基 DN"

#: baruwa/forms/domains.py:384
msgid ""
"Base DN, The DN under which to search.\n"
"                                    This is the top most level you want "
"to\n"
"                                    search under. Something like:\n"
"                                    ou=users,dc=example,dc=org"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:388
msgid "Username attribute"
msgstr "用户名属性"

#: baruwa/forms/domains.py:391
msgid ""
"The attribute in the records that\n"
"                            holds the username default is uid which is "
"used\n"
"                            by OpenLDAP, Active directory uses "
"sAMAccountName\n"
"                            "
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:395
msgid "Email attribute"
msgstr "电子邮件属性"

#: baruwa/forms/domains.py:398
msgid ""
"The attribute that holds the\n"
"                            email address default is mail which is used\n"
"                            by OpenLDAP and Active directory"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:401
msgid "Bind DN"
msgstr "绑定 DN"

#: baruwa/forms/domains.py:402
msgid ""
"The DN used to bind to the directory\n"
"                        "
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:404
msgid "Bind password"
msgstr "绑定密码"

#: baruwa/forms/domains.py:405
msgid ""
"The password used to authenticate\n"
"                        binding to the directory. Enter 'None' if you "
"want\n"
"                        to use a blank password"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:408
msgid "Use TLS"
msgstr "使用 TLS"

#: baruwa/forms/domains.py:409
msgid ""
"Use TLS on the connection, This\n"
"                        uses STARTTLS on the plain connection port"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:411
msgid "Search for UserDN"
msgstr "搜索 UserDN"

#: baruwa/forms/domains.py:412
msgid ""
"Search for the Users DN using\n"
"                        the username attribute, then bind to that user\n"
"                        DN with the password the user supplied. Use this\n"
"                        if the user DN's in your directory do not take\n"
"                        the format cn=<nameattribute>,<basedn>"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:417
msgid "Auth Search Filter"
msgstr "Auth 搜索筛选器"

#: baruwa/forms/domains.py:418
msgid ""
"A filter to limit the number\n"
"                        of entries that are searched, only entries that\n"
"                        match this filter will be searched during\n"
"                        authentication"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:422
msgid "Auth Search Scope"
msgstr "Auth 搜索范围"

#: baruwa/forms/domains.py:424 baruwa/forms/domains.py:435
msgid ""
"The SCOPE setting is the\n"
"                        starting point of an LDAP search and the\n"
"                        depth from the base DN to which the search\n"
"                        should occur."
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:428
msgid "Email Search Filter"
msgstr "电子邮件搜索筛选器"

#: baruwa/forms/domains.py:429
msgid ""
"A filter to limit the number\n"
"                        of entries that are searched, only entries that\n"
"                        match this filter will be searched during\n"
"                        email address verification"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:433
msgid "Email Search Scope"
msgstr "电子邮件搜索范围"

#: baruwa/forms/domains.py:445
msgid "Unsupported search scope"
msgstr "不支持的搜索范围"

#: baruwa/forms/domains.py:450
msgid "Radius secret"
msgstr "半径的秘密"

#: baruwa/forms/domains.py:452
msgid ""
"The radius shared secret, this is\n"
"            used to encrypt communications to the radius server"
msgstr ""

#: baruwa/forms/domains.py:454
msgid "Request timeout"
msgstr "请求超时"

#: baruwa/forms/domains.py:455
msgid ""
"The connection timeout setting, timeout\n"
"            connection after this number of seconds"
msgstr ""

#: baruwa/forms/invite.py:42
msgid "You must accept the terms and conditions"
msgstr "您必须接受条款和条件"

#: baruwa/forms/invite.py:47
msgid "Admin Username"
msgstr "管理员用户名"

#: baruwa/forms/invite.py:63 baruwa/forms/organizations.py:47
#: baruwa/templates/organizations/detail.html:29
#: baruwa/templates/organizations/index.html:15
msgid "Organization name"
msgstr "组织名称"

#: baruwa/forms/invite.py:71
msgid "Delivery Server address"
msgstr "传递服务器地址"

#: baruwa/forms/invite.py:81
msgid "Enter a valid email address"
msgstr ""

#: baruwa/forms/lists.py:38
msgid ""
"The sender address this can be\n"
"an email address, domain name, IP address or\n"
"IP range"
msgstr ""

#: baruwa/forms/lists.py:42
msgid ""
"The type of list either\n"
"approved senders or banned senders.\n"
"'Approved senders' are addresses you want to\n"
"by pass checks for, 'Banned senders' are\n"
"addresses you do not want to receive email\n"
"from. DO NOT USE THIS FOR EACH AND EVERY SENDER\n"
msgstr ""

#: baruwa/forms/lists.py:50
msgid ""
"Cover all the users alias\n"
"email addresses by this as well"
msgstr ""

#: baruwa/forms/lists.py:53
#, fuzzy
msgid "The recipient address"
msgstr "Alt 收件人"

#: baruwa/forms/lists.py:63
msgid "Provide either a valid IP, email, Domain address, or IP network or range"
msgstr "提供有效 IP、 电子邮件、 地址、 域或 IP 网络或范围"

#: baruwa/forms/lists.py:85
#, python-format
msgid "The domain %(dom)s is not local"
msgstr "域 %(dom)s不是本地的"

#: baruwa/forms/lists.py:88
msgid "Provide either a valid email or domain address"
msgstr "提供一个有效的电子邮件或域地址"

#: baruwa/forms/lists.py:93 baruwa/forms/lists.py:105 baruwa/forms/lists.py:127
#: baruwa/templates/lists/index.html:35
#: baruwa/templates/messages/detail.html:26
#: baruwa/templates/messages/taskstatus.html:21
#: baruwa/templates/status/detail.html:32
msgid "From address"
msgstr "从地址"

#: baruwa/forms/lists.py:97 baruwa/forms/lists.py:131
#: baruwa/templates/lists/index.html:36
#: baruwa/templates/messages/detail.html:30
#: baruwa/templates/messages/taskstatus.html:22
#: baruwa/templates/status/detail.html:36
msgid "To address"
msgstr "到地址"

#: baruwa/forms/lists.py:99 baruwa/forms/lists.py:113 baruwa/forms/lists.py:133
msgid "List type"
msgstr "列表类型"

#: baruwa/forms/lists.py:109
msgid "User account"
msgstr "用户帐户"

#: baruwa/forms/lists.py:110
msgid "The recipient account part"
msgstr ""

#: baruwa/forms/lists.py:112
msgid "The domain name"
msgstr ""

#: baruwa/forms/lists.py:115 baruwa/forms/lists.py:135
msgid "Add to aliases as well"
msgstr "将添加到别名以及"

#: baruwa/forms/lists.py:122
msgid "Invalid user account supplied"
msgstr "提供无效的用户帐户"

#: baruwa/forms/messages.py:49
msgid "Select atleast one action to perform"
msgstr "选择至少一个要执行的操作"

#: baruwa/forms/messages.py:67
msgid "Provide atleast one alternative recipient"
msgstr "提供至少一个备用收件人"

#: baruwa/forms/messages.py:74
msgid "Invalid email address"
msgstr "无效的电子邮件地址"

#: baruwa/forms/messages.py:76 baruwa/templates/email/quarantine.html:72
#: baruwa/templates/email/quarantine.html:89
#: baruwa/templates/email/quarantine.html:91
#: baruwa/templates/email/quarantine.html:108
msgid "Release"
msgstr "释放"

#: baruwa/forms/messages.py:78
msgid "Bayesian Learn"
msgstr "贝叶斯学习"

#: baruwa/forms/messages.py:79
msgid "Alt recipients"
msgstr "Alt 收件人"

#: baruwa/forms/misc.py:31
msgid "Show items"
msgstr "显示项目"

#: baruwa/forms/misc.py:36
msgid "Image file"
msgstr "图像文件"

#: baruwa/forms/misc.py:37
msgid "File name"
msgstr "文件名称"

#: baruwa/forms/organizations.py:41 baruwa/forms/organizations.py:140
#, python-format
msgid "Password %(msg)s."
msgstr "密码 %(msg)s。"

#: baruwa/forms/organizations.py:49
msgid ""
"The name of the organization,\n"
"                organizations are used to group domains and\n"
"                assign administrators to manage them"
msgstr ""

#: baruwa/forms/organizations.py:55
msgid ""
"The domains to add to this\n"
"                organization"
msgstr ""

#: baruwa/forms/organizations.py:57
msgid "Admins"
msgstr "管理员"

#: baruwa/forms/organizations.py:60
msgid ""
"The selected admins will\n"
"                manage all the domains under this\n"
"                organization"
msgstr ""

#: baruwa/forms/organizations.py:67
msgid "Delete Organization domains"
msgstr "删除组织域"

#: baruwa/forms/organizations.py:73 baruwa/forms/settings.py:128
#: baruwa/forms/settings.py:508 baruwa/tasks/status.py:300
#: baruwa/templates/messages/detail.html:185
#: baruwa/templates/reports/relays.html:27
#: baruwa/templates/settings/index.html:13
#: baruwa/templates/status/audit.html:34
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: baruwa/forms/organizations.py:74
msgid ""
"The hostname, IP address or\n"
"                IP network of server(s) that you want to allow\n"
"                to relay mail via this system. If using SMTP-AUTH\n"
"                you do not have to specify this."
msgstr ""

#: baruwa/forms/organizations.py:80
msgid "SMTP-AUTH username"
msgstr "SMTP AUTH 用户名"

#: baruwa/forms/organizations.py:81
msgid "Username to use for SMTP AUTH"
msgstr ""

#: baruwa/forms/organizations.py:82
msgid "SMTP-AUTH password"
msgstr "SMTP AUTH 密码"

#: baruwa/forms/organizations.py:83
msgid "Password to use for SMTP AUTH"
msgstr ""

#: baruwa/forms/organizations.py:87 baruwa/forms/settings.py:1514
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: baruwa/forms/organizations.py:88
msgid "Description of the relay"
msgstr ""

#: baruwa/forms/organizations.py:89
#, fuzzy
msgid "Number of messages per 15 minutes"
msgstr "火腿消息数"

#: baruwa/forms/organizations.py:91
msgid ""
"The number of messages to\n"
"                            process within a 15 minute window. This is\n"
"                            used to ratelimit senders to prevent issues\n"
"                            such as blacklisting due to spam outbreaks\n"
"                            and malware compromise"
msgstr ""

#: baruwa/forms/organizations.py:110
msgid "Provide either a hostname or username & password"
msgstr "提供主机名或用户名 & 密码"

#: baruwa/forms/organizations.py:114
#, fuzzy
msgid "Provide a valid hostname, IP address or IP network"
msgstr "提供一个有效的主机名或 IP 地址"

#: baruwa/forms/organizations.py:120
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: baruwa/forms/organizations.py:122
msgid "Email usernames not supported"
msgstr "不支持的电子邮件用户名"

#: baruwa/forms/organizations.py:146
msgid "CSV file"
msgstr "CSV 文件"

#: baruwa/forms/organizations.py:147
msgid ""
"CSV formated file containing the\n"
"                records that should be imported"
msgstr ""

#: baruwa/forms/organizations.py:149
msgid "Skip first line"
msgstr "跳过第一行"

#: baruwa/forms/organizations.py:150
msgid ""
"Select this if the first line\n"
"                contains the names of the fields, this will always\n"
"                be the case for files formated according to the\n"
"                specifications"
msgstr ""

#: baruwa/forms/reports.py:34 baruwa/templates/messages/detail.html:22
#: baruwa/templates/status/detail.html:20
msgid "Message ID"
msgstr "消息 ID"

#: baruwa/forms/reports.py:35
msgid "Message size"
msgstr "邮件大小"

#: baruwa/forms/reports.py:36 baruwa/templates/email/quarantine.html:70
#: baruwa/templates/email/quarantine.html:106
msgid "From Address"
msgstr "从地址"

#: baruwa/forms/reports.py:37
msgid "From Domain"
msgstr "从域"

#: baruwa/forms/reports.py:38
msgid "To Address"
msgstr "到地址"

#: baruwa/forms/reports.py:39
msgid "To Domain"
msgstr "到域"

#: baruwa/forms/reports.py:41 baruwa/templates/messages/detail.html:46
msgid "Received from"
msgstr "从收到"

#: baruwa/forms/reports.py:42
msgid "Was scanned"
msgstr "被扫描"

#: baruwa/forms/reports.py:43
msgid "Is Spam"
msgstr "是垃圾邮件"

#: baruwa/forms/reports.py:44
msgid "Is Definite spam"
msgstr "是正定的垃圾邮件"

#: baruwa/forms/reports.py:45
msgid "Is RBL listed"
msgstr "RBL 列出，是吗"

#: baruwa/forms/reports.py:46
msgid "Is approved sender"
msgstr "核准的发件人"

#: baruwa/forms/reports.py:47
msgid "Is banned sender"
msgstr "被禁止的发件人"

#: baruwa/forms/reports.py:48
msgid "Spam score"
msgstr "垃圾邮件分数"

#: baruwa/forms/reports.py:49
msgid "Spam report"
msgstr "垃圾邮件报告"

#: baruwa/forms/reports.py:50
msgid "Is virus infected"
msgstr "病毒感染，是吗"

#: baruwa/forms/reports.py:51
msgid "Is name infected"
msgstr "名称感染，是吗"

#: baruwa/forms/reports.py:52
msgid "Is other infected"
msgstr "其他感染，是吗"

#: baruwa/forms/reports.py:54
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: baruwa/forms/reports.py:55
msgid "Headers"
msgstr "标题"

#: baruwa/forms/reports.py:56
msgid "Is quarantined"
msgstr "被隔离"

#: baruwa/forms/reports.py:57
msgid "Processed by host"
msgstr "由主机处理"

#: baruwa/forms/reports.py:61
msgid "is equal to"
msgstr "等于"

#: baruwa/forms/reports.py:62
msgid "is not equal to"
msgstr "不等于"

#: baruwa/forms/reports.py:63
msgid "is greater than"
msgstr "大于"

#: baruwa/forms/reports.py:64
msgid "is less than"
msgstr "是少于"

#: baruwa/forms/reports.py:65
msgid "contains"
msgstr "包含"

#: baruwa/forms/reports.py:66
msgid "does not contain"
msgstr "不包含"

#: baruwa/forms/reports.py:67
msgid "matches regex"
msgstr "匹配正则表达式"

#: baruwa/forms/reports.py:68
msgid "does not match regex"
msgstr "与正则表达式不匹配"

#: baruwa/forms/reports.py:69
msgid "is null"
msgstr "为空"

#: baruwa/forms/reports.py:70
msgid "is not null"
msgstr "不为空"

#: baruwa/forms/reports.py:71
msgid "is true"
msgstr "是真的"

#: baruwa/forms/reports.py:72
msgid "is false"
msgstr "是虚假"

#: baruwa/forms/reports.py:111
#, python-format
msgid "%(field)s does not support the \"%(filt)s\" filter"
msgstr "%(field)s不支持\"%(filt)s\"筛选器"

#: baruwa/forms/reports.py:118
msgid "Please supply a value to query"
msgstr "请提供一个到查询的值"

#: baruwa/forms/reports.py:121
msgid "The value has to be numeric"
msgstr "值已为数字"

#: baruwa/forms/reports.py:127
#, python-format
msgid "%(email)s is not a valid e-mail address."
msgstr "%(email)s不是一个有效的电子邮件地址。"

#: baruwa/forms/reports.py:134
#, python-format
msgid "%(dom)s is not a valid domain address."
msgstr "%(dom)s不是一个有效的域地址。"

#: baruwa/forms/reports.py:141
msgid "Invalid regex supplied"
msgstr "无效的正则表达式提供"

#: baruwa/forms/reports.py:147
msgid "Please provide a valid ipv4 address"
msgstr "请提供一个有效的 ipv4 地址"

#: baruwa/forms/reports.py:153
msgid "Please provide a valid hostname or ipv4 address"
msgstr "请提供一个有效的主机名或 ipv4 地址"

#: baruwa/forms/reports.py:161
msgid "Please provide a valid date in YYYY-MM-DD format"
msgstr "请提供一个有效的日期格式 YYYY-MM-DD"

#: baruwa/forms/reports.py:168
msgid "Please provide valid time in HH:MM format"
msgstr "请提供有效的时间，在 hh: mm 格式"

#: baruwa/forms/settings.py:32 baruwa/forms/settings.py:46
#: baruwa/forms/settings.py:49
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: baruwa/forms/settings.py:32 baruwa/forms/settings.py:35
#: baruwa/forms/settings.py:47 baruwa/forms/settings.py:50
msgid "No"
msgstr "不"

#: baruwa/forms/settings.py:33 baruwa/forms/settings.py:38
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: baruwa/forms/settings.py:34 baruwa/forms/settings.py:36
#: baruwa/templates/domains/addalias.html:28
#: baruwa/templates/domains/addauth.html:28
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: baruwa/forms/settings.py:37
msgid "Append"
msgstr "追加"

#: baruwa/forms/settings.py:39
msgid "Supported"
msgstr "支持"

#: baruwa/forms/settings.py:40
msgid "None"
msgstr "无"

#: baruwa/forms/settings.py:41
msgid "Unsupported"
msgstr "不受支持"

#: baruwa/forms/settings.py:42
msgid "Alpha"
msgstr "阿尔法"

#: baruwa/forms/settings.py:43
msgid "Beta"
msgstr "试用版"

#: baruwa/forms/settings.py:44
msgid "Start"
msgstr "启动"

#: baruwa/forms/settings.py:45
msgid "End"
msgstr "结束"

#: baruwa/forms/settings.py:48
msgid "Disarm"
msgstr "解除武装"

#: baruwa/forms/settings.py:56
msgid "Auto detect"
msgstr "自动检测"

#: baruwa/forms/settings.py:75
msgid "Do nothing"
msgstr "什么也不做"

#: baruwa/forms/settings.py:77
msgid "Flag as probable spam"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:78
msgid "Flag as definate spam"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:95 baruwa/forms/settings.py:104
msgid "Deny"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:96 baruwa/forms/settings.py:105
#, fuzzy
msgid "Deny and Delete"
msgstr "节点： %(n)s删除"

#: baruwa/forms/settings.py:97
#, fuzzy
msgid "Rename"
msgstr "用户名"

#: baruwa/forms/settings.py:98
msgid "Rename To"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:99 baruwa/forms/settings.py:106
#, fuzzy
msgid "Email To"
msgstr "邮件总计"

#: baruwa/forms/settings.py:100 baruwa/forms/settings.py:107
msgid "Allow"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:131
msgid "Invalid Domain name or IPv4 address"
msgstr "无效的域名或 IPv4 地址"

#: baruwa/forms/settings.py:137
msgid "Sitename"
msgstr "Sitename"

#: baruwa/forms/settings.py:138
msgid ""
"Enter a short identifying name\n"
"                        for your organisation below, this is used to\n"
"                        make the X-BaruwaFW headers unique for your\n"
"                        organisation.\n"
"                        Multiple servers within one site should use an\n"
"                        identical value here. Don't put \".\" or \"_\" in"
"\n"
"                        this setting.\n"
"                        "
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:147
msgid "Name must not contain \".\" or \"_\""
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:148
msgid "Your Organisation Name"
msgstr "您的组织名称"

#: baruwa/forms/settings.py:150
msgid ""
"Enter the full name of your\n"
"                        organisation below, this is used in the signature"
"\n"
"                        placed at the bottom of report messages sent by\n"
"                        the system."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:154
msgid "Organisation website"
msgstr "组织网站"

#: baruwa/forms/settings.py:156
msgid ""
"Enter the location of your\n"
"                            organisation's web site below., this is used "
"in\n"
"                            the signature placed at the bottom of report\n"
"                            messages sent by the system."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:162
msgid "Max Children"
msgstr "最大儿童"

#: baruwa/forms/settings.py:164
msgid ""
"How many Scanner processes\n"
"                            do you want to run at a time? As a rough "
"guide,\n"
"                            try 5 children per CPU. Note that each child\n"
"                            takes just over 20MB."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:168
msgid "Queue Scan Interval"
msgstr "队列扫描间隔"

#: baruwa/forms/settings.py:170
msgid ""
"How often (in seconds) should\n"
"                            each process check the incoming mail queue. "
"If\n"
"                            you have a quiet mail server, you might want "
"to\n"
"                            increase this value so it causes less load on"
"\n"
"                            your server, at the cost of slightly "
"increasing\n"
"                            the time taken for an average message to be\n"
"                            processed."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:177
msgid "Restart Every"
msgstr "重新启动每个"

#: baruwa/forms/settings.py:179
msgid ""
"To avoid resource leaks,\n"
"                            re-start periodically. Forces a re-read of "
"all\n"
"                            the configuration files too, so new updates "
"to\n"
"                            the various lists are read frequently."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:183
msgid "Use Default Rules With Multiple Recipients"
msgstr "使用具有多个收件人的默认规则"

#: baruwa/forms/settings.py:186
msgid ""
"This controls the behaviour when a\n"
"                            rule is checking the \"To:\" addresses.\n"
"                            If this option is set to \"yes\", then the "
"following\n"
"                            happens when checking the ruleset:\n"
"                               a) 1 recipient. Same behaviour as normal.\n"
"                               b) Several recipients, but all in the same"
"\n"
"                                  domain (domain.com for example).\n"
"                                  The rules are checked for one that "
"matches\n"
"                            \t  the string \"*@domain.com\".\n"
"                               c) Several recipients, not all in the same"
"\n"
"                                  domain. The rules are checked for one "
"that\n"
"                                  matches the string \"*@*\"."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:198
msgid "Read IP Address From Received Header"
msgstr "从收到的标头读取 IP 地址"

#: baruwa/forms/settings.py:201
msgid ""
"When working out from IP address the\n"
"                            message was sent from,\n"
"                            no ==> use the SMTP client address, ie. the "
"address of\n"
"                            the system talking to the MailScanner server."
" This is\n"
"                            the normal setting.\n"
"                            yes ==> use the first IP address contained in"
" the first\n"
"                            \"Received:\" header at the top of the email "
"message's\n"
"                            headers."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:209
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: baruwa/forms/settings.py:212
msgid ""
"Set Debug to \"yes\" to stop it\n"
"                            running as a daemon and just process one "
"batch\n"
"                            of messages and then exit."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:215
msgid "Debug SpamAssassin"
msgstr "调试 SpamAssassin"

#: baruwa/forms/settings.py:218
msgid ""
"Set Debug to \"yes\" to debug\n"
"                            SpamAssassin"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:220
msgid "Deliver In Background"
msgstr "在背景中提供"

#: baruwa/forms/settings.py:223
msgid ""
"When attempting delivery of\n"
"                            outgoing messages, should we do it in the\n"
"                            background or wait for it to complete? The\n"
"                            danger of doing it in the background is that\n"
"                            the machine load goes ever upwards while all "
"the\n"
"                            slow sending processes run to completion. "
"However,\n"
"                            running it in the foreground may cause the "
"mail\n"
"                            server to run too slowly."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:231
msgid "Delivery Method"
msgstr "传递方法"

#: baruwa/forms/settings.py:234
msgid ""
"Attempt immediate delivery of\n"
"                            messages, or just place them in the outgoing\n"
"                            queue for the sending process to deliver when"
"\n"
"                            it wants to?\n"
"                            * batch -- attempt delivery of messages, in\n"
"                            batches of up to 20 at once.\n"
"                            * queue -- just place them in the queue and\n"
"                            let the sending process find them."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:242
msgid "Automatic Syntax Check"
msgstr "自动语法检查"

#: baruwa/forms/settings.py:245
msgid ""
"Do you want to automatically\n"
"                            do a syntax check of the configuration files\n"
"                            when the Scanner is started up?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:248
msgid "Minimum Code Status"
msgstr "最低代码状态"

#: baruwa/forms/settings.py:251
msgid ""
"Don't set it to anything\n"
"                            other than \"supported\" "
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:257
msgid "Max Unscanned Bytes Per Scan"
msgstr "扫描每个最大的未扫描的字节"

#: baruwa/forms/settings.py:259
msgid ""
"Total size of unscanned messages\n"
"                            to deliver in Bytes"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:261
msgid "Max Unsafe Bytes Per Scan"
msgstr "最大不安全扫描每字节数"

#: baruwa/forms/settings.py:263
msgid ""
"Total size of potentially\n"
"                            infected messages to unpack and scan in Bytes"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:265
msgid "Max Unscanned Messages Per Scan"
msgstr "每扫描未扫描的最大邮件"

#: baruwa/forms/settings.py:267
msgid ""
"Total number of unscanned messages\n"
"                            to deliver"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:269
msgid "Max Unsafe Messages Per Scan"
msgstr "最大扫描每个不安全邮件"

#: baruwa/forms/settings.py:271
msgid ""
"Total number of potentially\n"
"                            infected messages to unpack and scan"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:273
msgid "Max Normal Queue Size"
msgstr "正常最大队列大小"

#: baruwa/forms/settings.py:275
msgid ""
"If more messages are found\n"
"                            in the queue than this, then switch to an\n"
"                            \"accelerated\" mode of processing messages.\n"
"                            This will cause it to stop scanning messages\n"
"                            in strict date order, but in the order it "
"finds\n"
"                            them in the queue. If your queue is bigger "
"than\n"
"                            this size a lot of the time, then some "
"messages\n"
"                            could be greatly delayed. So treat this "
"option as\n"
"                            \"in emergency only"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:284
msgid "Maximum Processing Attempts"
msgstr "加工最大尝试次数"

#: baruwa/forms/settings.py:286
msgid ""
"Limit the number of attempts\n"
"                            made at processing any particular message."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:288
msgid "Maximum Attachments Per Message"
msgstr "每封邮件的最大附件"

#: baruwa/forms/settings.py:290
msgid ""
"The maximum number of attachments\n"
"                            allowed in a message before it is considered "
"to be\n"
"                            an error."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:293
msgid "Expand TNEF"
msgstr "扩大 TNEF"

#: baruwa/forms/settings.py:296
msgid ""
"Expand TNEF attachments, This\n"
"                            should be yes"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:298
msgid "Use TNEF Contents"
msgstr "使用 TNEF 内容"

#: baruwa/forms/settings.py:301
msgid ""
"When the TNEF (winmail.dat)\n"
"                            attachments are expanded, should the "
"attachments\n"
"                            contained in there be added to the list of\n"
"                            attachments in the message?\n"
"                            If you set this to \"add\" or \"replace\" "
"then\n"
"                            recipients of messages sent in\n"
"                            \"Outlook Rich Text Format\" (TNEF) will be "
"able\n"
"                            to read the attachments if they are not using"
"\n"
"                            Microsoft Outlook.\n"
"\n"
"                            * no => Leave winmail.dat TNEF attachments "
"alone.\n"
"                            * add => Add the contents of winmail.dat as "
"extra\n"
"                               attachments, but also still include the\n"
"                               winmail.dat file itself. This will result "
"in\n"
"                               TNEF messages being doubled in size.\n"
"                            * replace => Replace the winmail.dat TNEF\n"
"                              attachment with the files it contains, and\n"
"                              delete the original winmail.dat file "
"itself.\n"
"                              This means the message stays the same size,"
"\n"
"                              but is usable by non-Outlook recipients."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:321
msgid "Deliver Unparsable TNEF"
msgstr "提供无法分析 TNEF"

#: baruwa/forms/settings.py:324
msgid ""
"Some versions of Microsoft\n"
"                            Outlook generate unparsable Rich Text\n"
"                            format attachments. Do we want to deliver\n"
"                            these bad attachments anyway?\n"
"                            Setting this to yes introduces the slight "
"risk\n"
"                            of a virus getting through, but if you have a"
"\n"
"                            lot of troubled Outlook users you might need "
"to\n"
"                            set this to yes."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:332
msgid "TNEF Timeout"
msgstr "TNEF 超时"

#: baruwa/forms/settings.py:334
msgid ""
"The maximum length of time the\n"
"                            TNEF Expander is allowed to run for 1 message"
"\n"
"                            (in seconds)"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:337
msgid "File Timeout"
msgstr "文件超时"

#: baruwa/forms/settings.py:339
msgid ""
"The maximum length of time the\n"
"                            file checking command is allowed to run for 1"
"\n"
"                            batch of messages\n"
"                            (in seconds)"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:343
msgid "Gunzip Timeout"
msgstr "Gunzip 超时"

#: baruwa/forms/settings.py:345
msgid ""
"The maximum length of time the\n"
"                            gunzip command is allowed to run to expand\n"
"                            1 attachment file (in seconds)."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:348
msgid "Unrar Timeout"
msgstr "Unrar 超时"

#: baruwa/forms/settings.py:350
msgid ""
"The maximum length of time the\n"
"                            unrar command is allowed to run to expand\n"
"                            1 attachment file (in seconds)."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:353
msgid "Maximum Archive Depth"
msgstr "归档文件的最大深度"

#: baruwa/forms/settings.py:355
msgid ""
"The maximum depth to which\n"
"                            zip archives, rar archives and Microsoft "
"Office\n"
"                            documents will be unpacked, to allow for "
"checking\n"
"                            filenames and filetypes within zip and rar "
"archives\n"
"                            and embedded within Office documents."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:360
msgid "Find Archives By Content"
msgstr "查找档案的内容"

#: baruwa/forms/settings.py:363
msgid ""
"Find zip archives by filename or\n"
"                            by file contents? Finding them by content is "
"a far\n"
"                            more reliable way of finding them"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:366
msgid "Unpack Microsoft Documents"
msgstr "解压缩 Microsoft 文档"

#: baruwa/forms/settings.py:369
msgid ""
"Do you want to unpack Microsoft\n"
"                            \"OLE\" documents, such as *.doc, *.xls and "
"*.ppt\n"
"                            documents? This will extract any files which "
"have\n"
"                            been hidden by being embedded in these "
"documents."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:373
msgid "Zip Attachments"
msgstr "Zip 附件"

#: baruwa/forms/settings.py:376
msgid ""
"Should the attachments be compressed\n"
"                            and put into a single zip file?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:378
msgid "Attachments Zip Filename"
msgstr "附件 Zip 文件名"

#: baruwa/forms/settings.py:380
msgid ""
"If the attachments are to be\n"
"                            compressed into a single zip file, this is "
"the\n"
"                            filename of the zip file."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:383
msgid "Attachments Min Total Size To Zip"
msgstr "向 Zip 附件 Min 总大小"

#: baruwa/forms/settings.py:385
msgid ""
"If the original total size of all\n"
"                            the attachments to be compressed is less than"
" this\n"
"                            number of bytes, they will not be zipped at "
"all."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:388
msgid "Attachment Extensions Not To Zip"
msgstr "不到 Zip 附件扩展名"

#: baruwa/forms/settings.py:390
msgid ""
"Attachments whose filenames end in\n"
"                            these strings will not be zipped."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:392
msgid "Add Text Of Doc"
msgstr "添加文本 Doc"

#: baruwa/forms/settings.py:395
msgid ""
"Do you want to add the plain text\n"
"                            contents of Microsoft Word documents?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:397
msgid "Antiword Timeout"
msgstr "Antiword 超时"

#: baruwa/forms/settings.py:399
msgid ""
"The maximum length of time the\n"
"                            \"antiword\" command is allowed to run for 1\n"
"                            Word document (in seconds)"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:402
msgid "Unzip Maximum Files Per Archive"
msgstr "解压缩存档每个文件最大值"

#: baruwa/forms/settings.py:404
msgid ""
"This is the maximum number of\n"
"                            files in each archive. If an archive contains"
"\n"
"                            more files than this, we do not try to unpack"
"\n"
"                            it at all. Set this value to 0 to disable "
"this\n"
"                            feature."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:409
msgid "Unzip Maximum File Size"
msgstr "解压文件大小最大值"

#: baruwa/forms/settings.py:411
msgid ""
"The maximum unpacked size of\n"
"                            each file in an archive. Bigger than this, "
"and\n"
"                            the file will not be unpacked. Setting this\n"
"                            value to 0 will disable this feature."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:415
msgid "Unzip Filenames"
msgstr "解压缩文件名"

#: baruwa/forms/settings.py:417
msgid ""
"The list of filename extensions\n"
"                            that should be unpacked."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:420
msgid "Invalid Format entered"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:421
msgid "Unzip MimeType"
msgstr "解压缩 MimeType"

#: baruwa/forms/settings.py:423
msgid ""
"The Default MIME type of the files\n"
"                            unpacked from the archive."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:425
msgid "Mail Header"
msgstr "邮件标题"

#: baruwa/forms/settings.py:427
msgid ""
"Add this extra header to all mail\n"
"                            as it is processed. This *must* include the "
"colon\n"
"                            \":\" at the end."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:431 baruwa/forms/settings.py:440
#: baruwa/forms/settings.py:464 baruwa/forms/settings.py:471
#: baruwa/forms/settings.py:477 baruwa/forms/settings.py:733
#: baruwa/forms/settings.py:1271 baruwa/forms/settings.py:1279
#: baruwa/forms/settings.py:1379
msgid "Header provided is not valid"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:432
msgid "Information Header"
msgstr "信息标题"

#: baruwa/forms/settings.py:434
msgid ""
"Add this extra header to all\n"
"                            mail as it is processed. The contents is set "
"by\n"
"                            \"Information Header Value\" and is intended "
"for\n"
"                            you to be able to insert a help URL for your\n"
"                            users."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:441
msgid "Add Envelope From Header"
msgstr "从页眉添加信封"

#: baruwa/forms/settings.py:444
msgid ""
"Do you want to add the\n"
"                            Envelope-From: header? This is very useful\n"
"                            for tracking where spam came from as it\n"
"                            contains the envelope sender address."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:448
msgid "Add Envelope To Header"
msgstr "将信封添加到页眉"

#: baruwa/forms/settings.py:451
msgid ""
"Do you want to add the\n"
"                            Envelope-To: header? This can be useful for\n"
"                            tracking spam destinations, but should be\n"
"                            used with care due to possible privacy\n"
"                            concerns with the use of Bcc: headers by "
"users.\n"
"                            "
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:459
msgid "Envelope To Header"
msgstr "向头信封"

#: baruwa/forms/settings.py:461
msgid ""
"This is the name of the\n"
"                            Envelope To header"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:465
msgid "ID Header"
msgstr "ID 标头"

#: baruwa/forms/settings.py:467
msgid ""
"Setting this adds the\n"
"                            Scanner message id number to a header\n"
"                            in the message."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:472
msgid "IP Protocol Version Header"
msgstr "IP 协议版本标头"

#: baruwa/forms/settings.py:474
msgid ""
"Was this message transmitted\n"
"                            using IPv6 or IPv4 in its last hop?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:478
msgid "Clean Header Value"
msgstr "干净的标头值"

#: baruwa/forms/settings.py:480
msgid ""
"Set the \"Mail Header\" to\n"
"                            this for clean messages"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:482
msgid "Infected Header Value"
msgstr "受感染的标头值"

#: baruwa/forms/settings.py:484
msgid ""
"Set the \"Mail Header\" to\n"
"                            this for infected messages"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:486
msgid "Disinfected Header Value"
msgstr "消毒的标头值"

#: baruwa/forms/settings.py:488
msgid ""
"Set the \"Mail Header\" to\n"
"                            this for disinfected messages"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:490
msgid "Information Header Value"
msgstr "信息标头值"

#: baruwa/forms/settings.py:492
msgid ""
"Set the \"Information Header\"\n"
"                            to this value."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:494
msgid "Multiple Headers"
msgstr "多个标头"

#: baruwa/forms/settings.py:497
msgid ""
"What to do when you get\n"
"                            several Scanner headers in one message,\n"
"                            from multiple Scanning servers. Values are\n"
"                            * \"append\"  : Append the new data to the "
"existing header\n"
"                            * \"add\"     : Add a new header\n"
"                            * \"replace\" : Replace the old data with the"
" new data"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:503
msgid "Place New Headers At Top Of Message"
msgstr "将新邮件标头放置在顶部的消息"

#: baruwa/forms/settings.py:506
msgid ""
"To avoid breaking DKIM signatures,\n"
"                            you *must* set to yes"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:510
msgid ""
"Name of this host, or a name like\n"
"                            \"the Scanner\" if you want to hide the real "
"hostname.\n"
"                            It is used in the Help Desk note contained in"
" the\n"
"                            warnings sent to users."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:514
msgid "Sign Messages Already Processed"
msgstr "已处理的邮件签名"

#: baruwa/forms/settings.py:517
msgid ""
"If this is \"no\", then\n"
"                            (as far as possible) messages which have "
"already\n"
"                            been processed by another Scanning server "
"will\n"
"                            not have the clean signature added to the "
"message.\n"
"                            This prevents messages getting many copies of"
" the\n"
"                            signature as they flow through your site."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:523
msgid "Allow Multiple HTML Signatures"
msgstr "允许多个 HTML 签名"

#: baruwa/forms/settings.py:526
msgid ""
"If this option is set to \"no\",\n"
"                            then messages are not signed multiple times"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:528
msgid "Dont Sign HTML If Headers Exist"
msgstr "不要登录如果 HTML 标头存在"

#: baruwa/forms/settings.py:529
msgid ""
"If any of these headers exist,\n"
"                            then the message is actually a reply and so "
"we\n"
"                            may not want to sign it with an HTML "
"signature."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:532
msgid "Mark Infected Messages"
msgstr "受感染的邮件标记"

#: baruwa/forms/settings.py:535
msgid ""
"Add the \"Inline HTML Warning\" or\n"
"                            \"Inline Text Warning\" to the top of "
"messages that\n"
"                            have had attachments removed from them?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:538 baruwa/forms/settings.py:541
msgid "Mark Unscanned Messages"
msgstr "未扫描的邮件标记"

#: baruwa/forms/settings.py:542
msgid "Unscanned Header Value"
msgstr "未扫描的标头值"

#: baruwa/forms/settings.py:544
msgid ""
"This is the text used by the\n"
"                            \"Mark Unscanned Messages\" option above."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:546
msgid "Remove These Headers"
msgstr "删除这些邮件头"

#: baruwa/forms/settings.py:548
msgid ""
"If any of these headers are\n"
"                            included in a a message, they will be deleted."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:550
msgid "Deliver Cleaned Messages"
msgstr "已清理的邮件传递"

#: baruwa/forms/settings.py:553
msgid ""
"Do you want to deliver\n"
"                            messages once they have been cleaned of any\n"
"                            infections ?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:556
msgid "Scanned Modify Subject"
msgstr "扫描修改主题"

#: baruwa/forms/settings.py:559
msgid ""
"When the message has been\n"
"                            scanned but no other subject line changes\n"
"                            #have happened, do you want modify the\n"
"                            subject line?\n"
"                            This can be 1 of 4 values:\n"
"                            * no => Do not modify the subject line, or\n"
"                            * start => Add text to the start of the "
"subject line, or\n"
"                            * end => Add text to the end of the subject "
"line, or\n"
"                            * yes => Add text to the end of the subject "
"line."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:568
msgid "Scanned Subject Text"
msgstr "扫描的主题文本"

#: baruwa/forms/settings.py:570
msgid ""
"This is the text to add\n"
"                            to the start/end of the subject line if the\n"
"                            \"Scanned Modify Subject\" option is set."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:573
msgid "Virus Modify Subject"
msgstr "病毒修改主题"

#: baruwa/forms/settings.py:576
msgid ""
"If the message contained a\n"
"                            virus, do you want to modify the subject line?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:578
msgid "Virus Subject Text"
msgstr "病毒主题文本"

#: baruwa/forms/settings.py:580
msgid ""
"This is the text to add to\n"
"                            the start of the subject if the\n"
"                            \"Virus Modify Subject\" option is set."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:583
msgid "Filename Modify Subject"
msgstr "文件名修改主题"

#: baruwa/forms/settings.py:586
msgid ""
"If an attachment triggered\n"
"                            a filename check, but there was nothing\n"
"                            else wrong with the message, do you want\n"
"                            to modify the subject line?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:590
msgid "Filename Subject Text"
msgstr "文件名主题文本"

#: baruwa/forms/settings.py:592
msgid ""
"This is the text to add\n"
"                            to the start of the subject if the\n"
"                            \"Filename Modify Subject\" option is set."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:595
msgid "Content Modify Subject"
msgstr "内容修改主题"

#: baruwa/forms/settings.py:598
msgid ""
"If an attachment triggered\n"
"                            a content check, but there was nothing\n"
"                            else wrong with the message, do you\n"
"                            want to modify the subject line?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:602
msgid "Content Subject Text"
msgstr "内容主题文本"

#: baruwa/forms/settings.py:604
msgid ""
"This is the text to add\n"
"                            to the start of the subject if the\n"
"                            \"Content Modify Subject\" option is set."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:607
msgid "Size Modify Subject"
msgstr "大小修改主题"

#: baruwa/forms/settings.py:610
msgid ""
"If an attachment or the\n"
"                            entire message triggered a size check, but\n"
"                            there was nothing else wrong with the "
"message,\n"
"                            do you want to modify the subject line?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:614
msgid "Size Subject Text"
msgstr "大小主题文本"

#: baruwa/forms/settings.py:616
msgid ""
"This is the text to add to\n"
"                            the start of the subject if the\n"
"                            \"Size Modify Subject\" option is set."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:619
msgid "Disarmed Modify Subject"
msgstr "解除武装修改主题"

#: baruwa/forms/settings.py:622
msgid ""
"If HTML tags in the message\n"
"                            were \"disarmed\", do you want to modify the\n"
"                            subject line?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:625
msgid "Disarmed Subject Text"
msgstr "解除武装的主题文本"

#: baruwa/forms/settings.py:627
msgid ""
"This is the text to add to\n"
"                            the start of the subject if the\n"
"                            \"Disarmed Modify Subject\" option is set."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:630
msgid "Phishing Modify Subject"
msgstr "网络钓鱼修改主题"

#: baruwa/forms/settings.py:633
msgid ""
"If a potential phishing attack\n"
"                            is found in the message, do you want to\n"
"                            modify the subject line?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:636
msgid "Phishing Subject Text"
msgstr "网络钓鱼主题文本"

#: baruwa/forms/settings.py:638
msgid ""
"This is the text to add to the\n"
"                            start of the subject if the \"Phishing\n"
"                            Modify Subject\" option is set."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:641
msgid "Spam Modify Subject"
msgstr "垃圾邮件修改主题"

#: baruwa/forms/settings.py:644
msgid ""
"If the message is spam, do you\n"
"                            want to modify the subject line?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:646
msgid "Spam Subject Text"
msgstr "垃圾邮件主题文本"

#: baruwa/forms/settings.py:648
msgid ""
"This is the text to add to the\n"
"                            start of the subject if the \"Spam Modify "
"Subject\"\n"
"                            option is set."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:651
msgid "High Scoring Spam Modify Subject"
msgstr "高评分垃圾邮件修改主题"

#: baruwa/forms/settings.py:654
msgid ""
"This is just like the\n"
"                            \"Spam Modify Subject\" option above, except "
"that\n"
"                            it applies when the message is higher than "
"the\n"
"                            \"Definate Spam Score\" value."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:658
msgid "High Scoring Spam Subject Text"
msgstr "高评分垃圾邮件主题文本"

#: baruwa/forms/settings.py:660
msgid ""
"This is the text to add to the\n"
"                            start of the subject if the\n"
"                            \"High Scoring Spam Modify Subject\" option "
"is set."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:663
msgid "Warning Is Attachment"
msgstr "警告是附件"

#: baruwa/forms/settings.py:666
msgid ""
"When an infection or attachment is\n"
"                            replaced by a plain-text warning, should the\n"
"                            warning be in an attachment? If \"no\" then "
"it\n"
"                            will be placed in-line."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:670
msgid "Attachment Warning Filename"
msgstr "附件警告文件名"

#: baruwa/forms/settings.py:672
msgid ""
"When an infection or attachment\n"
"                            is replaced by a plain-text warning, and that"
"\n"
"                            warning is an attachment, this is the "
"filename of\n"
"                            the new attachment."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:676
msgid "Attachment Encoding Charset"
msgstr "附件编码字符集"

#: baruwa/forms/settings.py:678
msgid ""
"What character set do you want\n"
"                            to use for the attachment that replaces "
"infections?\n"
"                            Do not change this unless you know what you "
"are\n"
"                            doing."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:686
msgid "Virus Scanners"
msgstr "病毒扫描程序"

#: baruwa/forms/settings.py:689
msgid ""
"Which Secondary Virus Scanning\n"
"                            package to use? Set to none if you do not "
"have a\n"
"                            second Anti-Virus Package ClamAV scanning "
"takes\n"
"                            place at SMTP time by default."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:693
msgid "Virus Scanner Timeout"
msgstr "病毒扫描程序超时"

#: baruwa/forms/settings.py:695
msgid ""
"The maximum length of time the\n"
"                            secondary virus scanner is allowed to run\n"
"                            for 1 batch of messages (in seconds)"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:698
msgid "Deliver Disinfected Files"
msgstr "交付消毒的文件"

#: baruwa/forms/settings.py:701
msgid ""
"Should the Scanner attempt to\n"
"                            disinfect infected attachments and then "
"deliver\n"
"                            the clean ones. \"Disinfection\" involves "
"removing\n"
"                            viruses from files (such as removing macro "
"viruses\n"
"                            from documents)."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:706
msgid "Silent Viruses"
msgstr "沉默的病毒"

#: baruwa/forms/settings.py:708
msgid ""
"Strings listed here will be\n"
"                            searched for in the output of the virus "
"scanners.\n"
"                            It is used to list which viruses should be "
"handled\n"
"                            differently from other viruses."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:712
msgid "Still Deliver Silent Viruses"
msgstr "仍然提供沉默的病毒"

#: baruwa/forms/settings.py:715
msgid ""
"Deliver (after cleaning) messages\n"
"                            that contained viruses listed in the above "
"option\n"
"                            (\"Silent Viruses\") to the recipient?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:718
msgid "Non-Forging Viruses"
msgstr "非锻造病毒"

#: baruwa/forms/settings.py:719
msgid ""
"Strings listed here will be searched\n"
"                            for in the output of the virus scanners.\n"
"                            It works to achieve the opposite effect of "
"the\n"
"                            \"Silent Viruses\" listed above."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:723
msgid "Spam-Virus Header"
msgstr "垃圾邮件病毒标头"

#: baruwa/forms/settings.py:725
msgid ""
"Some virus scanners use their\n"
"                            signatures to detect spam as well as viruses."
"\n"
"                            These \"viruses\" are called \"spam-"
"viruses\".\n"
"                            When they are found the following header will"
"\n"
"                            be added to your message before it is passed "
"to\n"
"                            SpamAssassin, listing all the \"spam-"
"viruses\"\n"
"                            that were found as a comma-separated list."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:734
msgid "Virus Names Which Are Spam"
msgstr "这是垃圾邮件的病毒名称"

#: baruwa/forms/settings.py:736
msgid ""
"This defines which virus reports\n"
"                            from your virus scanners are really the names"
" of\n"
"                            \"spam-viruses\" as described in the \"Spam-"
"Virus Header\"\n"
"                            option above. This is a space-separated list "
"of\n"
"                            strings which can contain \"*\" wildcards to "
"mean\n"
"                            \"any string of characters\", and which will "
"match the\n"
"                            whole name of the virus reported by your "
"virus scanner.\n"
"                            So for example \"HTML/*\" will match all "
"virus names\n"
"                            which start with the string \"HTML/\". The "
"supplied\n"
"                            example is suitable for F-Prot6 and the "
"SaneSecurity\n"
"                            databases for ClamAV. The test is case-"
"sensitive."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:747
msgid "Block Encrypted Messages"
msgstr "块加密的邮件"

#: baruwa/forms/settings.py:750
msgid ""
"Should encrypted messages be blocked?\n"
"                            This is useful if you are wary about your "
"users sending\n"
"                            encrypted messages outside your organization."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:753
msgid "Block Unencrypted Messages"
msgstr "阻止未加密的邮件"

#: baruwa/forms/settings.py:756
msgid ""
"Should unencrypted messages be blocked?\n"
"                            This could be used to ensure all your users "
"send messages\n"
"                            outside your company encrypted to avoid "
"snooping."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:759
msgid "Allow Password-Protected Archives"
msgstr "允许受密码保护的档案"

#: baruwa/forms/settings.py:762
msgid ""
"Should archives which contain any\n"
"                            password-protected files be allowed?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:765
msgid "Check Filenames In Password-Protected Archives"
msgstr "检查受密码保护的档案中的文件名"

#: baruwa/forms/settings.py:768
msgid ""
"Normally, you can still get the\n"
"                            filenames out of a password-protected "
"archive,\n"
"                            despite the encryption. So by default "
"filename\n"
"                            checks are still done on these files. "
"However,\n"
"                            some people want to suppress this checking as"
"\n"
"                            they allow a few people to receive password-"
"protected\n"
"                            archives that contain things such as .exe's "
"as part of\n"
"                            their business needs. This option can be used"
" to\n"
"                            suppress filename checks inside password-"
"protected\n"
"                            archives."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:778
msgid "Clamd Use Threads"
msgstr "Clamd 使用线程"

#: baruwa/forms/settings.py:781
msgid ""
"If MailScanner is running on a\n"
"                            system with more then 1 CPU core (or more "
"than 1 CPU)\n"
"                            then you can set \"Clamd Use Threads\" to "
"\"yes\" to\n"
"                            speed up the scanning, otherwise there is no "
"advantage\n"
"                            and it should be set to \"no\"."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:786
msgid "ClamAV Full Message Scan"
msgstr "ClamAV 全邮件扫描"

#: baruwa/forms/settings.py:789
msgid ""
"Setting this option to \"yes\", each\n"
"                            entire message is written out to the scanning"
" area,\n"
"                            enabling spam signatures to work reliably."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:792
msgid "Fpscand Port"
msgstr "Fpscand 端口"

#: baruwa/forms/settings.py:794
msgid ""
"This is the port number used by the\n"
"                            local fpscand daemon. 10200 is the default "
"value used\n"
"                            by the F-Prot 6 installation program, and so "
"should\n"
"                            be correct."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:803
msgid "Allow Partial Messages"
msgstr "允许部分消息"

#: baruwa/forms/settings.py:806
msgid ""
"Do you want to allow partial messages,\n"
"                            which only contain a fraction of the "
"attachments, not\n"
"                            the whole thing? There is absolutely no way "
"to scan these\n"
"                            \"partial messages\" properly for infections,"
" as the Scanner\n"
"                            never sees all of the attachment at the same "
"time. Enabling\n"
"                            this option can allow infections through."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:812
msgid "Allow External Message Bodies"
msgstr "允许外部消息正文"

#: baruwa/forms/settings.py:815
msgid ""
"Do you want to allow messages whose body\n"
"                            is stored somewhere else on the internet, "
"which is downloaded\n"
"                            separately by the user's email package?\n"
"                            There is no way to guarantee that the file "
"fetched by the\n"
"                            user's email package is free from infections,"
" as the Scanner\n"
"                            never sees it."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:821
msgid "Also Find Numeric Phishing"
msgstr "此外找到数字网络钓鱼"

#: baruwa/forms/settings.py:824
msgid ""
"While detecting \"Phishing\" attacks, do you\n"
"                            also want to point out links to numeric IP "
"addresses. Genuine\n"
"                            links to totally numeric IP addresses are "
"very rare, so this\n"
"                            option is set to \"yes\" by default."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:828
msgid "Use Stricter Phishing Net"
msgstr "使用更严格的网络钓鱼网"

#: baruwa/forms/settings.py:831
msgid ""
"If this is set to yes, then most of the URL\n"
"                            in a link must match the destination address "
"it claims to\n"
"                            take you to. This is the default as it is a "
"much stronger\n"
"                            test and is very hard to maliciously avoid."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:835
msgid "Highlight Phishing Fraud"
msgstr "突出显示网络钓鱼欺诈"

#: baruwa/forms/settings.py:838
msgid ""
"If a phishing fraud is detected, do you want\n"
"                            to highlight the tag with a message stating "
"that the link may\n"
"                            be to a fraudulent web site."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:841
msgid "Allow IFrame Tags"
msgstr "允许 IFrame 标记"

#: baruwa/forms/settings.py:844
msgid ""
"Do you want to allow <IFrame> tags in email\n"
"                            messages? This is not a good idea as it "
"allows various\n"
"                            Microsoft Outlook security vulnerabilities to"
" remain unprotected,\n"
"                            but if you have a load of mailing lists "
"sending them,\n"
"                            then you will want to allow them to keep your"
" users happy.\n"
"                            * yes => Allow these tags to be in the "
"message\n"
"                            * no  => Ban messages containing these tags\n"
"                            * convert  => Allow these tags, but stop "
"these tags from\n"
"                            working"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:853
msgid "Allow Form Tags"
msgstr "允许窗体标记"

#: baruwa/forms/settings.py:856
msgid ""
"Do you want to allow <Form> tags in email\n"
"                            messages? This is a bad idea as these are "
"used as scams to\n"
"                            pursuade people to part with credit card "
"information and\n"
"                            other personal data.\n"
"                            * yes => Allow these tags to be in the "
"message\n"
"                            * no  => Ban messages containing these tags\n"
"                            * convert  => Allow these tags, but stop "
"these tags from\n"
"                            working"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:864
msgid "Allow Script Tags"
msgstr "允许脚本标记"

#: baruwa/forms/settings.py:867
msgid ""
"Do you want to allow <Script> tags in\n"
"                            email messages? This is a bad idea as these "
"are used to\n"
"                            exploit vulnerabilities in email applications"
" and\n"
"                            web browsers.\n"
"                            * yes => Allow these tags to be in the "
"message\n"
"                            * no  => Ban messages containing these tags\n"
"                            * convert  => Allow these tags, but stop "
"these tags\n"
"                            from working"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:875
msgid "Allow WebBugs"
msgstr "允许 WebBugs"

#: baruwa/forms/settings.py:878
msgid ""
"Do you want to allow <Img> tags with\n"
"                            very small images in email messages? This is "
"a bad\n"
"                            idea as these are used as 'web bugs' to find "
"out if\n"
"                            a message has been read. It is not dangerous,"
" it is\n"
"                            just used to make you give away information.\n"
"                            * yes => Allow these tags to be in the "
"message\n"
"                            * no  => Ban messages containing these tags\n"
"                            * convert  => Allow these tags, but stop "
"these tags\n"
"                            from working"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:887
msgid "Ignored Web Bug Filenames"
msgstr "忽略 Web Bug 文件名"

#: baruwa/forms/settings.py:889
msgid ""
"This is a list of filenames\n"
"                            (or parts of filenames) that may appear in\n"
"                            the filename of a web bug URL. They are only\n"
"                            checked in the filename, not any directories "
"or\n"
"                            hostnames in the URL of the possible web bug."
"\n"
"                            If it appears, then the web bug is assumed to"
"\n"
"                            be a harmless \"spacer\" for page layout "
"purposes\n"
"                            and not a real web bug at all. It should be a"
"\n"
"                            space- and/or comma-separated list of "
"filename\n"
"                            parts."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:899
msgid "Known Web Bug Servers"
msgstr "已知的 Web Bug 服务器"

#: baruwa/forms/settings.py:901
msgid ""
"This is a list of server names\n"
"                            (or parts of) which are known to host web "
"bugs.\n"
"                            All images from these hosts will be replaced "
"by\n"
"                            the \"Web Bug Replacement\" defined below."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:905
msgid "Web Bug Replacement"
msgstr "Web Bug 更换"

#: baruwa/forms/settings.py:907
msgid ""
"When a web bug is found, what\n"
"                            image do you want to replace it with? By "
"replacing\n"
"                            it with a real image, the page layout still "
"works\n"
"                            properly, so the formatting and layout of the"
"\n"
"                            message is correct. The default is a harmless"
"\n"
"                            untracked 1x1 pixel transparent image."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:913
msgid "Allow Object Codebase Tags"
msgstr "允许对象基本代码标记"

#: baruwa/forms/settings.py:916
msgid ""
"Do you want to allow\n"
"                            <Object Codebase=...> or <Object Data=...> "
"tags\n"
"                            in email messages?\n"
"                            This is a bad idea as it leaves you "
"unprotected\n"
"                            against various Microsoft-specific security\n"
"                            vulnerabilities. But if your users demand it,"
"\n"
"                            you can do it.\n"
"                            * yes => Allow these tags to be in the "
"message\n"
"                            * no  => Ban messages containing these tags\n"
"                            * convert  => Allow these tags, but stop "
"these tags\n"
"                            from working"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:927
msgid "Convert Dangerous HTML To Text"
msgstr "将危险 HTML 转换为文本"

#: baruwa/forms/settings.py:930 baruwa/forms/settings.py:935
msgid ""
"When set to \"yes\", then the HTML\n"
"                            message will be converted to plain text."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:932
msgid "Convert HTML To Text"
msgstr "将 HTML 转换为文本"

#: baruwa/forms/settings.py:937
msgid "Archives Are"
msgstr "档案资料"

#: baruwa/forms/settings.py:939
msgid ""
"What sort of attachments are\n"
"                            considered to be archives?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:997
msgid "Quarantine Infections"
msgstr "隔离传染病"

#: baruwa/forms/settings.py:1000
msgid ""
"Do you want to store copies of\n"
"                            the infected attachments and messages?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1002
msgid "Quarantine Silent Viruses"
msgstr "检疫沉默病毒"

#: baruwa/forms/settings.py:1005
msgid ""
"Do you want to store copies of\n"
"                            \"Silent Viruses\" ?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1007
msgid "Quarantine Modified Body"
msgstr "检疫修改正文"

#: baruwa/forms/settings.py:1010
msgid ""
"Do you want to store copies of\n"
"                            messages which have been disarmed by\n"
"                            having their HTML modified?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1013
msgid "Keep Spam And MCP Archive Clean"
msgstr "保持清洁的垃圾邮件和 MCP 存档"

#: baruwa/forms/settings.py:1016
msgid ""
"Do you want to stop any\n"
"                            virus-infected spam getting into the spam\n"
"                            quarantine ?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1019
msgid "Hide Incoming Work Dir"
msgstr "隐藏传入工作 Dir"

#: baruwa/forms/settings.py:1022
msgid ""
"Hide the directory path from\n"
"                            all virus scanner reports sent to users."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1024
msgid "Include Scanner Name In Reports"
msgstr "在报告中包括扫描仪名称"

#: baruwa/forms/settings.py:1027
msgid ""
"Include the name of the virus\n"
"                            scanner in each of the scanner reports."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1033
msgid "Notify Senders"
msgstr "通知发件人"

#: baruwa/forms/settings.py:1036
msgid ""
"Do you want to notify the people\n"
"                            who sent you messages containing infections "
"or\n"
"                            badly-named filenames?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1039
msgid "Notify Senders Of Viruses"
msgstr "通知发件人的病毒"

#: baruwa/forms/settings.py:1042
msgid ""
"If \"Notify Senders\" is set to yes,\n"
"                            do you want to notify people who sent you "
"messages\n"
"                            containing infections?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1045
msgid "Notify Senders Of Blocked Filenames Or Filetypes"
msgstr "通知发件人的被阻止的文件名或文件类型"

#: baruwa/forms/settings.py:1048
msgid ""
"If \"Notify Senders\" is set to yes,\n"
"                            do you want to notify people who sent you "
"messages\n"
"                            containing attachments that are blocked due "
"to\n"
"                            their filename or file contents?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1052
msgid "Notify Senders Of Blocked Size Attachments"
msgstr "通知大小附件被阻止的发件的人"

#: baruwa/forms/settings.py:1055
msgid ""
"If \"Notify Senders\" is set to yes,\n"
"                            do you want to notify people who sent you "
"messages\n"
"                            containing attachments that are blocked due "
"to\n"
"                            being too small or too large?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1059
msgid "Notify Senders Of Other Blocked Content"
msgstr "通知发件人的其他被阻止的内容"

#: baruwa/forms/settings.py:1062
msgid ""
"If \"Notify Senders\" is set to yes,\n"
"                            do you want to notify people who sent you "
"messages\n"
"                            containing other blocked content, such as "
"partial\n"
"                            messages or messages with external bodies?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1066
msgid "Never Notify Senders Of Precedence"
msgstr "从不通知发件人的优先级"

#: baruwa/forms/settings.py:1068
msgid ""
"If you supply a space-separated\n"
"                            list of message \"precedence\" settings, then"
" senders\n"
"                            of those messages will not be warned about "
"anything\n"
"                            you rejected. This is particularly suitable "
"for\n"
"                            mailing lists."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1073
msgid "Send Notices"
msgstr "发送通知"

#: baruwa/forms/settings.py:1076
msgid ""
"Notify the local system administrators\n"
"                            when any infections are found?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1078
msgid "Notices Include Full Headers"
msgstr "通知包括完整的邮件头"

#: baruwa/forms/settings.py:1081
msgid ""
"Include the full headers of each message\n"
"                            in the notices sent to the local system "
"administrators?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1083
msgid "Hide Incoming Work Dir in Notices"
msgstr "隐藏在告示中的传入工作 Dir"

#: baruwa/forms/settings.py:1086
msgid ""
"Hide the directory path from all the\n"
"                            system administrator notices."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1088
msgid "Notice Signature"
msgstr "通知签名"

#: baruwa/forms/settings.py:1090
msgid ""
"What signature to add to the bottom\n"
"                            of the notices."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1092
msgid "Notices From"
msgstr "从通告"

#: baruwa/forms/settings.py:1094
msgid ""
"The visible part of the email address\n"
"                            used in the \"From:\" line of the notices. "
"The <user@domain>\n"
"                            part of the email address is set to the "
"\"Local Postmaster\"\n"
"                            setting."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1098
msgid "Notices To"
msgstr "通告"

#: baruwa/forms/settings.py:1100
msgid "Where to send the notices."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1101
msgid "Local Postmaster"
msgstr "当地邮政"

#: baruwa/forms/settings.py:1103
msgid ""
"Address of the local Postmaster,\n"
"                            which is used as the \"From\" address in "
"infection\n"
"                            warnings sent to users."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1110
msgid "Max SpamAssassin Size"
msgstr "Max SpamAssassin 大小"

#: baruwa/forms/settings.py:1112
msgid ""
"Truncate messages to this size to\n"
"                            improve SpamAssassin speed (in kilobytes)"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1115
msgid "Incorrect Format"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1116
msgid "SpamAssassin Auto Whitelist"
msgstr "SpamAssassin 自动白名单"

#: baruwa/forms/settings.py:1119
msgid ""
"Enable the automatic whitelisting\n"
"                            functions available within SpamAssassin."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1121
msgid "SpamAssassin Timeout"
msgstr "SpamAssassin 超时"

#: baruwa/forms/settings.py:1123
msgid ""
"If SpamAssassin takes longer than\n"
"                            this (in seconds), the checks is abandoned "
"and the\n"
"                            timeout noted."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1126
msgid "Max SpamAssassin Timeouts"
msgstr "Max SpamAssassin 超时"

#: baruwa/forms/settings.py:1128
msgid ""
"If SpamAssassin times out more\n"
"                            times in a row than this, then it will be "
"marked\n"
"                            as \"unavailable\" until the Scanner next re-"
"starts\n"
"                            itself."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1132
msgid "SpamAssassin Timeouts History"
msgstr "SpamAssassin 超时历史"

#: baruwa/forms/settings.py:1134
msgid ""
"The total number of SpamAssassin\n"
"                            attempts during which \"Max SpamAssassin "
"Timeouts\"\n"
"                            will cause SpamAssassin to stop doing all\n"
"                            network-based tests.\n"
"                            If double the timeout value is reached (i.e. "
"it\n"
"                            continues to timeout at the same frequency as"
"\n"
"                            before) then it is marked as \"unavailable\"."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1141
msgid "Check SpamAssassin If On Spam List"
msgstr "检查 SpamAssassin 如果垃圾邮件名单上"

#: baruwa/forms/settings.py:1144
msgid ""
"If the message sender is on any\n"
"                            of the Spam Lists, do you still want to do "
"the\n"
"                            SpamAssassin checks? Setting this to \"no\" "
"will\n"
"                            reduce the load on your server, but will stop"
"\n"
"                            the Definate Spam Actions from ever firing."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1149
msgid "Include Binary Attachments In SpamAssassin"
msgstr "在 SpamAssassin 中包含二进制附件"

#: baruwa/forms/settings.py:1152
msgid ""
"Normally, SpamAssassin skips over\n"
"                            all non-text attachments and does not scan "
"them for\n"
"                            indications that the message is spam.\n"
"                            This setting over-rides that behaviour, "
"telling\n"
"                            SpamAssassin to scan all attachments "
"regardless\n"
"                            of type."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1158
msgid "Spam Score"
msgstr "垃圾邮件分数"

#: baruwa/forms/settings.py:1161
msgid ""
"Do you want to include the\n"
"                            \"Spam Score\" header. This shows 1 character"
"\n"
"                            (Spam Score Character) for every point of the"
"\n"
"                            SpamAssassin score. This makes it very easy "
"for\n"
"                            users to be able to filter their mail using\n"
"                            whatever SpamAssassin threshold they want."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1167
msgid "Cache SpamAssassin Results"
msgstr "缓存 SpamAssassin 结果"

#: baruwa/forms/settings.py:1170
msgid ""
"For extra speed, cache the\n"
"                            SpamAssassin results for the messages"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1172
msgid "Rebuild Bayes Every"
msgstr "重建贝叶斯每"

#: baruwa/forms/settings.py:1174
msgid ""
"When using the Bayesian\n"
"                            statistics engine on a busy server,\n"
"                            you may well need to force a Bayesian\n"
"                            database rebuild and expiry at regular\n"
"                            intervals. This is measures in seconds.\n"
"                            1 day = 86400 seconds. To disable this\n"
"                            feature set this to 0."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1181
msgid "Wait During Bayes Rebuild"
msgstr "在贝叶斯重建期间等待"

#: baruwa/forms/settings.py:1184
msgid ""
"During this time you can\n"
"                            either wait, or simply disable SpamAssassin\n"
"                            checks until it has completed."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1189
msgid "Spam List"
msgstr "垃圾邮件名单"

#: baruwa/forms/settings.py:1191
msgid ""
"This is the list of spam\n"
"                            blacklists (RBLs) to enable."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1193
msgid "Spam Domain List"
msgstr "垃圾邮件域列表"

#: baruwa/forms/settings.py:1195
msgid ""
"This is the list of spam\n"
"                            domain blacklists to enable"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1197
msgid "Spam Lists To Be Spam"
msgstr "垃圾邮件是垃圾邮件的列表"

#: baruwa/forms/settings.py:1199
msgid ""
"If a message appears in\n"
"                            at least this number of \"Spam Lists\"\n"
"                            (as defined above), then the message will\n"
"                            be treated as spam"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1203
msgid "Spam Lists To Reach High Score"
msgstr "垃圾邮件的列表，以达成高分数"

#: baruwa/forms/settings.py:1205
msgid ""
"If a message appears in at\n"
"                            least this number of \"Spam Lists\" (as "
"defined\n"
"                             above), then the message will be treated as\n"
"                            'Definate Spam'"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1209
msgid "Spam List Timeout"
msgstr "垃圾邮件组列表超时时间"

#: baruwa/forms/settings.py:1211
msgid ""
"If an individual \"Spam List\"\n"
"                            or \"Spam Domain List\" check takes longer\n"
"                            than this (in seconds), the check is "
"abandoned\n"
"                            and the timeout noted."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1215
msgid "Max Spam List Timeouts"
msgstr "最大垃圾邮件列表超时"

#: baruwa/forms/settings.py:1217
msgid ""
"The maximum number of timeouts\n"
"                            caused by any individual \"Spam List\" or\n"
"                            \"Spam Domain List\" before it is marked as\n"
"                            \"unavailable\"."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1221
msgid "Spam List Timeouts History"
msgstr "垃圾邮件列表超时历史"

#: baruwa/forms/settings.py:1223
msgid ""
"The total number of Spam List\n"
"                            attempts during which \"Max Spam List "
"Timeouts\"\n"
"                            #will cause the spam list fo be marked as\n"
"                            \"unavailable\"."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1227
msgid "Banned sender Is High Scoring"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1230
msgid ""
"Setting this to yes means that\n"
"                            spam found in the Banned sender list is "
"treated\n"
"                            as Definate Spam"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1233
msgid "Ignore Approved senders If Recipients Exceed"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1235
msgid ""
"Ignore Approved senders If\n"
"                            Recipients Exceed this number"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1237
msgid "Max Spam Check Size"
msgstr "最大垃圾邮件检查大小"

#: baruwa/forms/settings.py:1239
msgid ""
"Dont run Spam checks on messages\n"
"                            bigger than this size (in bytes)"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1241 baruwa/forms/settings.py:1244
msgid "Enable Spam Bounce"
msgstr "启用垃圾邮件反弹"

#: baruwa/forms/settings.py:1245
msgid "Bounce Spam As Attachment"
msgstr "弹跳垃圾邮件作为附件"

#: baruwa/forms/settings.py:1248
msgid "Send Bounces as Attachments?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1249
msgid "Detailed Spam Report"
msgstr "垃圾邮件的详细的报告"

#: baruwa/forms/settings.py:1252
msgid ""
"Do you want the full spam report,\n"
"                            or just a simple \"spam / not spam\" report?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1254
msgid "Include Scores In SpamAssassin Report"
msgstr "SpamAssassin Report 中包括的分数"

#: baruwa/forms/settings.py:1257
msgid ""
"Do you want to include the\n"
"                            numerical scores in the detailed SpamAssassin"
"\n"
"                            report, or just list the names of the scores?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1260
msgid "Always Include SpamAssassin Report"
msgstr "始终包括 SpamAssassin 报告"

#: baruwa/forms/settings.py:1263
msgid ""
"Do you want to always include\n"
"                            the Spam Report in the SpamCheck header, even"
"\n"
"                            if the message wasn't spam?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1266
msgid "Spam Header"
msgstr "垃圾邮件标头"

#: baruwa/forms/settings.py:1268
msgid ""
"Add this extra header to all\n"
"                            messages found to be spam."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1272
msgid "Spam Score Header"
msgstr "垃圾邮件分数标头"

#: baruwa/forms/settings.py:1274
msgid ""
"Add this extra header if\n"
"                            \"Spam Score\" = yes. The header will contain"
"\n"
"                            1 character for every point of the "
"SpamAssassin\n"
"                            score."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1280
msgid "Spam Score Number Format"
msgstr "垃圾邮件分数的数字格式"

#: baruwa/forms/settings.py:1282
#, python-format
msgid ""
"When putting the value of the\n"
"                            spam score of a message into the headers,\n"
"                            how do you want to format it.A few examples "
"for you:\n"
"                            * %d     ==> 12\n"
"                            * %5.2f  ==> 12.34\n"
"                            * %05.1f ==> 012.3"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1288
msgid "Spam Score Character"
msgstr "垃圾邮件分数字符"

#: baruwa/forms/settings.py:1290
msgid ""
"The character to use in the\n"
"                            \"Spam Score Header\".\n"
"                            Don't use: x as a score of 3 is \"xxx\" which"
"\n"
"                            the users will think is porn,\n"
"                            * '#' as it will cause confusion with "
"comments\n"
"                             in procmail as well the Scanner itself,\n"
"                            * '*' as it will cause confusion with pattern"
"\n"
"                             matches in procmail,\n"
"                            * '.' as it will cause confusion with pattern"
"\n"
"                             matches in procmail,\n"
"                            * '?' as it will cause the users to think\n"
"                             something went wrong.\n"
"                            * 's' is nice and safe and stands for "
"\"spam\"."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1303
msgid "SpamScore Number Instead Of Stars"
msgstr "SpamScore 数字而不是明星"

#: baruwa/forms/settings.py:1306
msgid ""
"If this option is set to yes,\n"
"                            you will get a spam-score header saying just\n"
"                            the value of the spam score, instead of the\n"
"                            row of characters representing the score."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1310
msgid "Minimum Stars If On Spam List"
msgstr "如果垃圾邮件名单上的最小星星"

#: baruwa/forms/settings.py:1312
msgid ""
"This sets the minimum number\n"
"                            of \"Spam Score Characters\" which will "
"appear\n"
"                            if a message triggered the \"Spam List\" "
"setting\n"
"                            but received a very low SpamAssassin score."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1316
msgid "Use Watermarking"
msgstr "使用水印"

#: baruwa/forms/settings.py:1319
msgid ""
"Do you want to enable the\n"
"                            watermarking features?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1321
msgid "Add Watermark"
msgstr "添加水印"

#: baruwa/forms/settings.py:1324
msgid ""
"Do you want to add a watermark\n"
"                            to each email message?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1326
msgid "Check Watermarks With No Sender"
msgstr "检查没有发件人与水印"

#: baruwa/forms/settings.py:1329
msgid "Do you want to check watermarks?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1330
msgid "Treat Invalid Watermarks With No Sender as Spam"
msgstr "将无效的水印与没有发件人视为垃圾邮件"

#: baruwa/forms/settings.py:1333
msgid ""
"If the message has an invalid\n"
"                            watermark and no sender address, then it is a"
"\n"
"                            delivery error (DSN) for a message which "
"didn't\n"
"                            come from us.\n"
"                            Delivery errors have no sender address. So we"
"\n"
"                            probably want to treat it as spam, or "
"definate spam.\n"
"                            This option can take one of 5 values:\n"
"                            * \"delete\",\n"
"                            * \"spam\",\n"
"                            * \"definate spam\",\n"
"                            * \"nothing\"\n"
"                            If you set it to \"nothing\" then there "
"probably isn't\n"
"                            much point in checking watermarks at all."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1346
msgid "Check Watermarks To Skip Spam Checks"
msgstr "跳过垃圾邮件检查水印"

#: baruwa/forms/settings.py:1349
msgid ""
"This feature skips Spam Checks\n"
"                            if the Watermark is trusted. The trust only "
"works\n"
"                            between servers so will not apply to replies "
"to\n"
"                            emails."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1353
msgid "Watermark Secret"
msgstr "水印的秘密"

#: baruwa/forms/settings.py:1355
msgid ""
"This is the secret key used in the\n"
"                            watermark calculations to ensure that the "
"watermark\n"
"                            can't be spoofed. It should be set to the "
"same value\n"
"                            on all the Scanners in your organisation.\n"
"\n"
"                            Note: YOU SHOULD CHANGE THIS TO SOMETHING\n"
"                            SECRET!"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1362
msgid "Watermark Lifetime"
msgstr "水印生存期"

#: baruwa/forms/settings.py:1364
msgid ""
"This sets the lifetime of a watermark.\n"
"                            Set it to the maximum length of time that you"
" want\n"
"                            to allow for delivery errors to be delivered."
" Most\n"
"                            sites set their delivery timeouts to less "
"than 7\n"
"                            days, so that is a reasonable value to use. "
"This\n"
"                            time is measured in seconds. 7 days = 604800\n"
"                            seconds."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1372
msgid "Watermark Header"
msgstr "水印头"

#: baruwa/forms/settings.py:1374
msgid ""
"This sets the name of the Watermark\n"
"                            header. Make sure this is customised for your"
" site,\n"
"                            as you don't want to be reading other "
"people's\n"
"                            watermarks."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1384
msgid "Syslog Facility"
msgstr "Syslog 设施"

#: baruwa/forms/settings.py:1387
msgid ""
"This is the syslog \"facility\" name\n"
"                            that the Scanner uses. If you don't know what"
" a\n"
"                            syslog facility name is, then don't change "
"this\n"
"                            value"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1391
msgid "Log Speed"
msgstr "日志速度"

#: baruwa/forms/settings.py:1394
msgid ""
"Do you want to log the processing\n"
"                            speed for each section of the code for a "
"batch?\n"
"                            This can be very useful for diagnosing speed\n"
"                            problems, particularly in spam checking."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1398
msgid "Log Spam"
msgstr "垃圾邮件日志"

#: baruwa/forms/settings.py:1401
msgid ""
"Do you want all spam to be logged?\n"
"                            Useful if you want to gather spam statistics "
"from\n"
"                            your logs, but can increase the system load "
"quite a\n"
"                            bit if you get a lot of spam."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1405
msgid "Log Non Spam"
msgstr "日志非垃圾邮件"

#: baruwa/forms/settings.py:1408
msgid ""
"Do you want all non-spam to be logged?\n"
"                            Useful if you want to see all the "
"SpamAssassin\n"
"                            reports of mail that was marked as non-spam.\n"
"                            Note: It will generate a lot of log traffic."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1413
msgid "Log Delivery And Non-Delivery"
msgstr "日志交付和非交付"

#: baruwa/forms/settings.py:1416
msgid ""
"Do you want to log all messages that\n"
"                            are delivered and not delivered to the "
"original\n"
"                            recipients. Note that this log output will "
"include\n"
"                            the Subject: of the original email, so is "
"switched\n"
"                            off by default.\n"
"                            In some countries, particularly the EU, it "
"may well\n"
"                            be illegal to log the Subject: of email "
"messages.\n"
"                            "
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1425
msgid "Log Permitted Filenames"
msgstr "日志允许文件名"

#: baruwa/forms/settings.py:1428 baruwa/forms/settings.py:1435
msgid ""
"Log all the filenames that are allowed\n"
"                            by the Filetype Rules, or just the filetypes "
"that\n"
"                            are denied?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1432
msgid "Log Permitted Filetypes"
msgstr "允许文件类型的日志"

#: baruwa/forms/settings.py:1439
msgid "Log Permitted File MIME Types"
msgstr "允许文件 MIME 类型的日志"

#: baruwa/forms/settings.py:1442
msgid ""
"Log all the filenames that are allowed\n"
"                            by the MIME types set in Filetype Rules, or "
"just\n"
"                            the MIME Types yes that are denied?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1446
msgid "Log Silent Viruses"
msgstr "日志沉默病毒"

#: baruwa/forms/settings.py:1449
msgid "Log all occurrences of 'Silent Viruses'"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1451
msgid "Log Dangerous HTML Tags"
msgstr "日志危险的 HTML 标记"

#: baruwa/forms/settings.py:1454
msgid ""
"Log all occurrences of HTML tags found\n"
"                            in messages, that can be blocked. This will "
"help\n"
"                            you build up your whitelist of message "
"sources\n"
"                            for which particular HTML tags should be "
"allowed,\n"
"                            such as mail from newsletters and daily "
"cartoon\n"
"                            strips."
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1461
msgid "Log SpamAssassin Rule Actions"
msgstr "日志 SpamAssassin 规则操作"

#: baruwa/forms/settings.py:1464
msgid ""
"Log all actions from the \"SpamAssassin\n"
"                            Rule Actions\" setting?"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1482
msgid "Signature type"
msgstr "签名类型"

#: baruwa/forms/settings.py:1483 baruwa/templates/accounts/account.html:210
#: baruwa/templates/settings/domain_sigs.html:28
msgid "Text signature"
msgstr "文本签名"

#: baruwa/forms/settings.py:1484 baruwa/templates/accounts/account.html:210
#: baruwa/templates/settings/domain_sigs.html:28
msgid "HTML Signature"
msgstr "HTML 签名"

#: baruwa/forms/settings.py:1486
msgid "Signature"
msgstr "签名"

#: baruwa/forms/settings.py:1498 baruwa/templates/settings/policy.html:16
#, fuzzy
msgid "Policy Name"
msgstr "域的名称"

#: baruwa/forms/settings.py:1501
msgid ""
"The Policy Name, a descriptive name\n"
"                                        to deferentiate the policy from\n"
"                                        others"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1509
msgid "Expression"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1512
msgid ""
"This is a regular expression used\n"
"                                    to match the required object"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1516
msgid "This is a description of the rule"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1517
#, fuzzy
msgid "Options"
msgstr "行动"

#: baruwa/forms/settings.py:1518
msgid ""
"Rule options, this is\n"
"                        used to specify the email addresses or\n"
"                        rename to text"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1521 baruwa/tasks/status.py:302
#: baruwa/templates/lists/index.html:37 baruwa/templates/status/detail.html:72
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: baruwa/forms/settings.py:1524
msgid ""
"The action to be performed\n"
"                                        if rule is matched"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1531
msgid "Archive File Policy"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1532
msgid ""
"Select an Archive File Policy to be\n"
"                                    used"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1534
msgid "Archive MIME Policy"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1535
msgid ""
"Select an Archive Mime Policy to be\n"
"                                    used"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1537
msgid "File Policy"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1538
msgid "Select a File Policy to be used"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1539
msgid "Mime Policy"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1540
msgid "Select a Mime policy to be used"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1547
#, fuzzy
msgid "The address cannot be verified"
msgstr "地址已被删除"

#: baruwa/forms/settings.py:1551
msgid "Invalid IP address"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1563
msgid "The address to match"
msgstr ""

#: baruwa/forms/settings.py:1570
#, fuzzy
msgid "Local score"
msgstr "垃圾邮件分数"

#: baruwa/forms/settings.py:1571
msgid ""
"The local score to overide\n"
"                                                the default score"
msgstr ""

#: baruwa/forms/status.py:28
msgid "Select action"
msgstr "选择操作"

#: baruwa/forms/status.py:30
msgid "Bounce"
msgstr "反弹"

#: baruwa/forms/status.py:31
msgid "Hold"
msgstr "举行"

#: baruwa/lib/filters.py:25
msgid "System default"
msgstr "系统默认值"

#: baruwa/lib/misc.py:190 baruwa/model/messages.py:147
#: baruwa/templates/messages/functions.html:30
#: baruwa/templates/messages/index.html:63
#: baruwa/templates/messages/quarantine.html:5
#: baruwa/templates/messages/searchresults.html:54
#: baruwa/templates/messages/taskstatus.html:5
#: baruwa/templates/reports/listing.html:47
msgid "Spam"
msgstr "垃圾邮件"

#: baruwa/lib/misc.py:192 baruwa/templates/messages/index.html:65
#: baruwa/templates/messages/searchresults.html:56
msgid "BL"
msgstr "BL"

#: baruwa/lib/misc.py:196 baruwa/model/messages.py:153
#: baruwa/templates/messages/functions.html:36
#: baruwa/templates/messages/index.html:69
#: baruwa/templates/messages/searchresults.html:60
msgid "Infected"
msgstr "感染"

#: baruwa/lib/misc.py:203 baruwa/templates/messages/index.html:76
#: baruwa/templates/messages/searchresults.html:67
msgid "WL"
msgstr "公屋轮候册"

#: baruwa/lib/misc.py:205 baruwa/model/messages.py:162
#: baruwa/templates/messages/functions.html:45
#: baruwa/templates/messages/index.html:78
#: baruwa/templates/messages/searchresults.html:69
msgid "NS"
msgstr "NS"

#: baruwa/lib/audit/msgs/accounts.py:24
#, python-format
msgid "User account: %(u)s created"
msgstr "用户帐户： %(u)s创建"

#: baruwa/lib/audit/msgs/accounts.py:25
#, python-format
msgid "User account: %(u)s updated"
msgstr "用户帐户： %(u)s更新"

#: baruwa/lib/audit/msgs/accounts.py:26
#, python-format
msgid "User account: %(u)s deleted"
msgstr "用户帐户： %(u)s删除"

#: baruwa/lib/audit/msgs/accounts.py:27
#, python-format
msgid "User account: %(u)s password changed"
msgstr "用户帐户： %(u)s更改密码"

#: baruwa/lib/audit/msgs/accounts.py:28
#, python-format
msgid "Alias: %(a)s added to account: %(ac)s"
msgstr "别名: %(a)s添加到帐户： %(ac)s"

#: baruwa/lib/audit/msgs/accounts.py:29
#, python-format
msgid "Email Alias: %(a)s on account: %(ac)s updated"
msgstr "电子邮件别名: %(a)s分期付款： %(ac)s更新"

#: baruwa/lib/audit/msgs/accounts.py:30
#, python-format
msgid "Email Alias: %(a)s on account: %(ac)s deleted"
msgstr "电子邮件别名: %(a)s分期付款： %(ac)s删除"

#: baruwa/lib/audit/msgs/accounts.py:31
msgid "Accounts exported"
msgstr "导出的帐户"

#: baruwa/lib/audit/msgs/accounts.py:32
msgid "Accounts imported"
msgstr "导入的帐户"

#: baruwa/lib/audit/msgs/accounts.py:33
#, python-format
msgid "User: %(u)s logged in"
msgstr "用户： %(u)s登录"

#: baruwa/lib/audit/msgs/domains.py:24
#, python-format
msgid "Domain: %(d)s created"
msgstr "域： %(d)s创建"

#: baruwa/lib/audit/msgs/domains.py:25
#, python-format
msgid "Domain: %(d)s updated"
msgstr "域： %(d)s更新"

#: baruwa/lib/audit/msgs/domains.py:26
#, python-format
msgid "Domain: %(d)s deleted"
msgstr "域： %(d)s删除"

#: baruwa/lib/audit/msgs/domains.py:27
#, python-format
msgid "Domain Alias: %(d)s created"
msgstr "域别名: %(d)s创建"

#: baruwa/lib/audit/msgs/domains.py:28
#, python-format
msgid "Domain Alias: %(d)s updated"
msgstr "域别名: %(d)s更新"

#: baruwa/lib/audit/msgs/domains.py:29
#, python-format
msgid "Domain Alias: %(d)s deleted"
msgstr "域别名: %(d)s删除"

#: baruwa/lib/audit/msgs/domains.py:30
#, python-format
msgid "Domain: %(d)s accounts exported"
msgstr "域： %(d)s导出的帐户"

#: baruwa/lib/audit/msgs/domains.py:32
#, python-format
msgid "Domain: %(d)s Delivery server: %(ds)s added"
msgstr "域： %(d)s传递服务器： %(ds)s添加"

#: baruwa/lib/audit/msgs/domains.py:33
#, python-format
msgid "Domain: %(d)s Delivery server: %(ds)s updated"
msgstr "域： %(d)s传递服务器： %(ds)s更新"

#: baruwa/lib/audit/msgs/domains.py:34
#, python-format
msgid "Domain: %(d)s Delivery server: %(ds)s deleted"
msgstr "域： %(d)s传递服务器： %(ds)s删除"

#: baruwa/lib/audit/msgs/domains.py:35
#, python-format
msgid "Domain: %(d)s AUTH server: %(ds)s added"
msgstr "域： %(d)s认证服务器： %(ds)s添加"

#: baruwa/lib/audit/msgs/domains.py:36
#, python-format
msgid "Domain: %(d)s AUTH server: %(ds)s updated"
msgstr "域： %(d)s认证服务器： %(ds)s更新"

#: baruwa/lib/audit/msgs/domains.py:37
#, python-format
msgid "Domain: %(d)s AUTH server: %(ds)s deleted"
msgstr "域： %(d)s认证服务器： %(ds)s删除"

#: baruwa/lib/audit/msgs/domains.py:38
#, python-format
msgid "Domain: %(d)s AUTH settings updated for: %(a)s"
msgstr "域： %(d)sAUTH 设置更新： %(a)s"

#: baruwa/lib/audit/msgs/lists.py:24
#, python-format
msgid "Sender: %(s)s added to %(l)s"
msgstr "发件人： %(s)s添加到 %(l)s"

#: baruwa/lib/audit/msgs/lists.py:25
#, python-format
msgid "Sender: %(s)s deleted from %(l)s"
msgstr "发件人： %(s)s从中删除 %(l)s"

#: baruwa/lib/audit/msgs/messages.py:24
#, python-format
msgid "Message with id: %(m)s released to %(a)s"
msgstr "消息 id： %(m)s释放到 %(a)s"

#: baruwa/lib/audit/msgs/messages.py:25
#, python-format
msgid "Message with id: %(m)s learnt as %(l)s"
msgstr "消息 id： %(m)s作为学 %(l)s"

#: baruwa/lib/audit/msgs/messages.py:26
#, python-format
msgid "Message with id: %(m)s deleted from quarantine"
msgstr "消息 id： %(m)s从隔离区删除"

#: baruwa/lib/audit/msgs/messages.py:27
#, python-format
msgid "Message with id: %(m)s previewed"
msgstr "消息 id： %(m)s预览"

#: baruwa/lib/audit/msgs/messages.py:28
#, python-format
msgid "Message with id: %(m)s attachment %(a)s downloaded"
msgstr "消息 id： %(m)s附件 %(a)s下载"

#: baruwa/lib/audit/msgs/organizations.py:24
#, python-format
msgid "Organization: %(o)s added"
msgstr "组织： %(o)s添加"

#: baruwa/lib/audit/msgs/organizations.py:25
#, python-format
msgid "Organization: %(o)s updated"
msgstr "组织： %(o)s更新"

#: baruwa/lib/audit/msgs/organizations.py:26
#, python-format
msgid "Organization: %(o)s deleted"
msgstr "组织： %(o)s删除"

#: baruwa/lib/audit/msgs/organizations.py:27
#, python-format
msgid "Organization: %(o)s domains imported"
msgstr "组织： %(o)s导入的域"

#: baruwa/lib/audit/msgs/organizations.py:29
#, python-format
msgid "Relay: %(r)s added"
msgstr "继电器: %(r)s添加"

#: baruwa/lib/audit/msgs/organizations.py:30
#, python-format
msgid "Relay: %(r)s updated"
msgstr "继电器: %(r)s更新"

#: baruwa/lib/audit/msgs/organizations.py:31
#, python-format
msgid "Relay: %(r)s deleted"
msgstr "继电器: %(r)s删除"

#: baruwa/lib/audit/msgs/reports.py:24
#, python-format
msgid "Report: %(r)s viewed"
msgstr "报告： %(r)s查看"

#: baruwa/lib/audit/msgs/reports.py:25
#, python-format
msgid "Report: %(r)s downloaded as %(f)s"
msgstr "报告： %(r)s作为下载 %(f)s"

#: baruwa/lib/audit/msgs/settings.py:24
#, python-format
msgid "Account: %(u)s signature created"
msgstr "帐户： %(u)s创建签名"

#: baruwa/lib/audit/msgs/settings.py:25
#, python-format
msgid "Account: %(u)s signature updated"
msgstr "帐户： %(u)s签名更新"

#: baruwa/lib/audit/msgs/settings.py:26
#, python-format
msgid "Account: %(u)s signature deleted"
msgstr "帐户： %(u)s删除签名"

#: baruwa/lib/audit/msgs/settings.py:27
#, python-format
msgid "Domain: %(d)s signature created"
msgstr "域： %(d)s创建签名"

#: baruwa/lib/audit/msgs/settings.py:28
#, python-format
msgid "Domain: %(d)s signature updated"
msgstr "域： %(d)s签名更新"

#: baruwa/lib/audit/msgs/settings.py:29
#, python-format
msgid "Domain: %(d)s signature deleted"
msgstr "域： %(d)s删除签名"

#: baruwa/lib/audit/msgs/settings.py:30
#, python-format
msgid "Node: %(n)s created"
msgstr "节点： %(n)s创建"

#: baruwa/lib/audit/msgs/settings.py:31
#, python-format
msgid "Node: %(n)s updated"
msgstr "节点： %(n)s更新"

#: baruwa/lib/audit/msgs/settings.py:32
#, python-format
msgid "Node: %(n)s deleted"
msgstr "节点： %(n)s删除"

#: baruwa/lib/audit/msgs/settings.py:33
#, python-format
msgid "Scanner %(svr)s setting: %(s)s set to %(a)s"
msgstr "扫描仪 %(svr)s设置: %(s)s设置为 %(a)s"

#: baruwa/lib/audit/msgs/settings.py:35
#, python-format
msgid "DKIM keys generated for: %(d)s"
msgstr "为生成的 DKIM 密钥： %(d)s"

#: baruwa/lib/audit/msgs/settings.py:36
#, python-format
msgid "DKIM signing enabled for: %(d)s"
msgstr "为启用 DKIM 签名： %(d)s"

#: baruwa/lib/audit/msgs/settings.py:37
#, python-format
msgid "DKIM signing disabled for: %(d)s"
msgstr "DKIM 签名为禁用: %(d)s"

#: baruwa/lib/audit/msgs/settings.py:38
#, python-format
msgid "Policy: %(u)s of type: %(t)s created"
msgstr ""

#: baruwa/lib/audit/msgs/settings.py:39
#, fuzzy, python-format
msgid "Policy: %(u)s of type: %(t)s updated"
msgstr ""

#: baruwa/lib/audit/msgs/settings.py:40
#, fuzzy, python-format
msgid "Policy: %(u)s of type: %(t)s deleted"
msgstr ""

#: baruwa/lib/audit/msgs/settings.py:41
#, python-format
msgid "Rules: %(r)s for policy: %(p)s created"
msgstr ""

#: baruwa/lib/audit/msgs/settings.py:42
#, fuzzy, python-format
msgid "Rules: %(r)s for policy: %(p)s updated"
msgstr ""

#: baruwa/lib/audit/msgs/settings.py:43
#, fuzzy, python-format
msgid "Rules: %(r)s for policy: %(p)s deleted"
msgstr ""

#: baruwa/lib/audit/msgs/settings.py:44
#, python-format
msgid "Rules: %(r)s for policy: %(p)s enabled"
msgstr ""

#: baruwa/lib/audit/msgs/settings.py:45
#, python-format
msgid "Rules: %(r)s for policy: %(p)s disabled"
msgstr ""

#: baruwa/lib/audit/msgs/settings.py:46
#, fuzzy
msgid "Policy Settings have been updated"
msgstr "%(proto)s设置已更新"

#: baruwa/lib/audit/msgs/settings.py:47
#, fuzzy
msgid "Domain Policy Settings have been updated"
msgstr "%(proto)s设置已更新"

#: baruwa/lib/audit/msgs/settings.py:48
#, fuzzy, python-format
msgid "MTA settings: %(s)s type: %(t)s added"
msgstr ""

#: baruwa/lib/audit/msgs/settings.py:49
#, fuzzy, python-format
msgid "MTA settings: %(s)s type: %(t)s updated"
msgstr ""

#: baruwa/lib/audit/msgs/settings.py:50
#, fuzzy, python-format
msgid "MTA settings: %(s)s type: %(t)s deleted"
msgstr ""

#: baruwa/lib/audit/msgs/settings.py:51
#, fuzzy, python-format
msgid "Local score: %(s)s updated to %(l)d"
msgstr "发件人： %(s)s添加到 %(l)d"

#: baruwa/lib/audit/msgs/status.py:24
#, python-format
msgid "Queued Message-ID: %(m)s released to %(a)s"
msgstr "排队的邮件 ID： %(m)s释放到 %(a)s"

#: baruwa/lib/audit/msgs/status.py:25
#, python-format
msgid "Queued Message-ID: %(m)s deleted from %(q)s queue"
msgstr "排队的邮件 ID： %(m)s从中删除 %(q)s队列"

#: baruwa/lib/audit/msgs/status.py:26
#, python-format
msgid "Queued Message-ID: %(m)s preview"
msgstr "排队的邮件 ID： %(m)s预览"

#: baruwa/lib/audit/msgs/status.py:27
#, python-format
msgid "Queued Message-ID: %(m)s downloaded attachment %(a)s"
msgstr "排队的邮件 ID： %(m)s下载附件 %(a)s"

#: baruwa/lib/audit/msgs/status.py:28
#, python-format
msgid "Node status for: %(n)s viewed"
msgstr "节点状态为： %(n)s查看"

#: baruwa/lib/audit/msgs/status.py:29
#, python-format
msgid "Node lint status for: %(n)s viewed"
msgstr "为节点林特状态: %(n)s查看"

#: baruwa/lib/audit/msgs/status.py:30
#, python-format
msgid "Node bayes stats for: %(n)s viewed"
msgstr "为节点贝叶斯统计: %(n)s查看"

#: baruwa/lib/audit/msgs/status.py:31
msgid "Audit log exported"
msgstr "审计日志导出"

#: baruwa/lib/auth/predicates.py:37 baruwa/lib/auth/predicates.py:66
msgid "Only Administrators can access this page"
msgstr "只有管理员才能访问此页"

#: baruwa/lib/auth/predicates.py:54
msgid "Only System Administrators can access this page"
msgstr "只有系统管理员才能访问此页"

#: baruwa/lib/auth/predicates.py:91
msgid "Only Administrators or owners can view domain details"
msgstr "只有管理员或所有者可以查看域的详细信息"

#: baruwa/lib/auth/predicates.py:126
msgid "Only Administrators or owners can view account details"
msgstr "只有管理员或所有者可以查看帐户的详细信息"

#: baruwa/lib/templates/helpers.py:72
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: baruwa/lib/templates/helpers.py:147
msgid "IPv6 Link local address"
msgstr "IPv6 链接本地地址"

#: baruwa/lib/templates/helpers.py:150
msgid "RFC1918 Private address"
msgstr "RFC1918 专用地址"

#: baruwa/lib/templates/helpers.py:152
msgid "Reverse lookup failed"
msgstr "反向查找失败"

#: baruwa/lib/templates/helpers.py:173 baruwa/lib/templates/helpers.py:178
#: baruwa/lib/templates/helpers.py:184 baruwa/lib/templates/helpers.py:227
msgid "N"
msgstr "N"

#: baruwa/lib/templates/helpers.py:181 baruwa/lib/templates/helpers.py:226
msgid "Y"
msgstr "和"

#: baruwa/lib/templates/html.py:46 baruwa/lib/templates/html.py:73
msgid "This message contains external images, which have been blocked. "
msgstr "此消息包含外部图像，已被阻止。"

#: baruwa/lib/templates/html.py:48 baruwa/lib/templates/html.py:75
msgid "Display images"
msgstr "显示图像"

#: baruwa/model/messages.py:149 baruwa/templates/messages/functions.html:32
msgid "BS"
msgstr "BS"

#: baruwa/model/messages.py:160 baruwa/templates/messages/functions.html:43
msgid "AS"
msgstr "作为"

#: baruwa/tasks/status.py:291
msgid "Audit Log exported report"
msgstr "审计日志导出报告"

#: baruwa/tasks/status.py:296 baruwa/templates/status/audit.html:152
#: baruwa/templates/status/auditexportstatus.html:48
#: baruwa/templates/status/bayes.html:102
#: baruwa/templates/status/detail.html:105
#: baruwa/templates/status/index.html:111
#: baruwa/templates/status/mailq.html:167
#: baruwa/templates/status/preview.html:156
#: baruwa/templates/status/salint.html:51
#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:228
msgid "Audit Logs"
msgstr "审核日志"

#: baruwa/tasks/status.py:297 baruwa/templates/email/quarantine.html:69
#: baruwa/templates/email/quarantine.html:105
#: baruwa/templates/messages/detail.html:187
#: baruwa/templates/messages/functions.html:90
#: baruwa/templates/messages/functions.html:92
#: baruwa/templates/messages/functions.html:129
#: baruwa/templates/messages/functions.html:131
#: baruwa/templates/messages/index.html:23
#: baruwa/templates/messages/searchresults.html:16
#: baruwa/templates/status/audit.html:31
msgid "Date/Time"
msgstr "日期/时间"

#: baruwa/tasks/status.py:299 baruwa/templates/status/audit.html:33
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: baruwa/tasks/status.py:301 baruwa/templates/status/audit.html:35
msgid "Remote IP"
msgstr "远程 IP"

#: baruwa/tasks/status.py:314
msgid "Baruwa Audit log export"
msgstr "Baruwa 审计日志导出"

#: baruwa/templates/base.html:82
msgid "Total "
msgstr "共"

#: baruwa/templates/base.html:83
msgid "Spam "
msgstr "垃圾邮件"

#: baruwa/templates/base.html:84
msgid "Virus "
msgstr "病毒"

#: baruwa/templates/base.html:86
msgid "In: "
msgstr "中："

#: baruwa/templates/base.html:90
msgid "Out: "
msgstr "出："

#: baruwa/templates/base.html:101
msgid "Signed in as, "
msgstr ""

#: baruwa/templates/base.html:106
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: baruwa/templates/base.html:108
msgid "Not logged in :: "
msgstr "未登录::"

#: baruwa/templates/base.html:108 baruwa/templates/accounts/login.html:12
#: baruwa/templates/accounts/login.html:101
#: baruwa/templates/messages/autorelease.html:67
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: baruwa/templates/base.html:133
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: baruwa/templates/base.html:136
msgid "Lists"
msgstr "列表"

#: baruwa/templates/base.html:139 baruwa/templates/reports/index.html:13
#: baruwa/templates/reports/index.html:142
#: baruwa/templates/reports/index.html:143
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: baruwa/templates/base.html:143
#: baruwa/templates/accounts/confirmbulkdel.html:13
#: baruwa/templates/accounts/importstatus.html:8
#: baruwa/templates/accounts/index.html:50
#: baruwa/templates/accounts/searchresults.html:35
#: baruwa/templates/domains/confirmbulkdel.html:14
#: baruwa/templates/domains/detail.html:37
#: baruwa/templates/domains/index.html:44
#: baruwa/templates/domains/searchresults.html:36
#: baruwa/templates/messages/detail.html:184
#: baruwa/templates/messages/functions.html:124
#: baruwa/templates/messages/functions.html:170
#: baruwa/templates/messages/index.html:29
#: baruwa/templates/messages/searchresults.html:22
#: baruwa/templates/messages/taskstatus.html:19
#: baruwa/templates/organizations/importstatus.html:8
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: baruwa/templates/base.html:149
#: baruwa/templates/domains/confirmbulkdel.html:13
#: baruwa/templates/domains/index.html:43
#: baruwa/templates/domains/searchresults.html:35
msgid "Accounts"
msgstr "帐户"

#: baruwa/templates/base.html:153
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: baruwa/templates/base.html:161
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: baruwa/templates/base.html:205 baruwa/templates/invite/index.html:112
#: baruwa/templates/invite/tos.html:233
#: baruwa/templates/messages/autorelease.html:136
msgid "Language: "
msgstr "语言："

#: baruwa/templates/accounts/account.html:5
msgid "Domain Administrator"
msgstr "域管理员"

#: baruwa/templates/accounts/account.html:13
msgid "Add signatures"
msgstr "添加签名"

#: baruwa/templates/accounts/account.html:16
msgid "Add alias address"
msgstr "添加别名地址"

#: baruwa/templates/accounts/account.html:17
#: baruwa/templates/accounts/account.html:28
#: baruwa/templates/accounts/edit.html:24
msgid "Update account"
msgstr "更新帐户"

#: baruwa/templates/accounts/account.html:18
#: baruwa/templates/accounts/delete.html:23
msgid "Delete account"
msgstr "删除帐户"

#: baruwa/templates/accounts/account.html:20
#: baruwa/templates/accounts/account.html:24
#: baruwa/templates/accounts/account.html:26
#: baruwa/templates/accounts/pwchange.html:13
#: baruwa/templates/accounts/pwchange.html:24
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: baruwa/templates/accounts/account.html:37
#, python-format
msgid "Showing: %(a)s account details"
msgstr "显示: %(a)s帐户详细信息"

#: baruwa/templates/accounts/account.html:54
#: baruwa/templates/accounts/confirmbulkdel.html:11
#: baruwa/templates/accounts/index.html:48
#: baruwa/templates/accounts/searchresults.html:33
msgid "Full names"
msgstr "完整名称"

#: baruwa/templates/accounts/account.html:70
msgid "Account status"
msgstr "帐户状态"

#: baruwa/templates/accounts/account.html:86
msgid "Last login"
msgstr "上次登入时间"

#: baruwa/templates/accounts/account.html:94
msgid "Account created on"
msgstr "关于创建帐户"

#: baruwa/templates/accounts/account.html:105
msgid "Local account"
msgstr "本地帐户"

#: baruwa/templates/accounts/account.html:105
msgid "External account"
msgstr "外部帐户"

#: baruwa/templates/accounts/account.html:140
msgid "Perform Spam checks"
msgstr "执行垃圾邮件检查"

#: baruwa/templates/accounts/account.html:156
msgid "Spam Low Score"
msgstr "垃圾邮件低分数"

#: baruwa/templates/accounts/account.html:164
msgid "Spam High Score"
msgstr "垃圾邮件高分数"

#: baruwa/templates/accounts/account.html:171
msgid "Alias Addresses"
msgstr "别名地址"

#: baruwa/templates/accounts/account.html:184
#, fuzzy
msgid "Update alias address"
msgstr "创建别名地址"

#: baruwa/templates/accounts/account.html:191
#: baruwa/templates/accounts/deleteaddress.html:13
msgid "Delete alias address"
msgstr "删除别名地址"

#: baruwa/templates/accounts/account.html:200
msgid "No alias addresses configured"
msgstr "没有配置的别名地址"

#: baruwa/templates/accounts/account.html:204
msgid "Email Signatures"
msgstr "电子邮件签名"

#: baruwa/templates/accounts/account.html:216
#, fuzzy
msgid "Edit email signatures"
msgstr "编辑电子邮件签名"

#: baruwa/templates/accounts/account.html:219
#, fuzzy
msgid "Delete email signatures"
msgstr "删除电子邮件签名"

#: baruwa/templates/accounts/account.html:225
msgid "No Email Signatures configured"
msgstr "没有配置的电子邮件签名"

#: baruwa/templates/accounts/account.html:233
#, python-format
msgid "Accounts :: Account details :: %(a)s"
msgstr "帐户:: 帐户细节:: %(a)s"

#: baruwa/templates/accounts/account.html:246
msgid "Apps & API"
msgstr ""

#: baruwa/templates/accounts/addaddress.html:5
#: baruwa/templates/accounts/delete.html:5
#: baruwa/templates/accounts/deleteaddress.html:5
#: baruwa/templates/accounts/edit.html:5
#: baruwa/templates/accounts/editaddress.html:5
#: baruwa/templates/accounts/pwchange.html:5
msgid "Return to account"
msgstr "返回到帐户"

#: baruwa/templates/accounts/addaddress.html:13
msgid "Create alias address"
msgstr "创建别名地址"

#: baruwa/templates/accounts/addaddress.html:23
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: baruwa/templates/accounts/addaddress.html:32
#: baruwa/templates/accounts/addaddress.html:36
msgid "Accounts :: Create alias address"
msgstr "帐户:: 创建别名地址"

#: baruwa/templates/accounts/confirmbulkdel.html:14
#: baruwa/templates/accounts/index.html:51
#: baruwa/templates/accounts/searchresults.html:36
#: baruwa/templates/domains/confirmbulkdel.html:15
#: baruwa/templates/domains/index.html:45
#: baruwa/templates/domains/searchresults.html:37
#: baruwa/templates/settings/index.html:15
#: baruwa/templates/settings/localscores.html:17
#: baruwa/templates/settings/mta_landing.html:25
#: baruwa/templates/settings/policy.html:19
#: baruwa/templates/settings/policy_rules.html:23
msgid "Actions"
msgstr "行动"

#: baruwa/templates/accounts/confirmbulkdel.html:38
#: baruwa/templates/accounts/index.html:77
msgid "No accounts found"
msgstr "发现没有帐户"

#: baruwa/templates/accounts/confirmbulkdel.html:46
#: baruwa/templates/domains/confirmbulkdel.html:50
msgid "Yes Delete"
msgstr "Yes 删除"

#: baruwa/templates/accounts/confirmbulkdel.html:55
#: baruwa/templates/accounts/confirmbulkdel.html:59
msgid "Accounts :: Confirm bulk account deletion"
msgstr "帐户:: 确认批量删除帐户"

#: baruwa/templates/accounts/delete.html:13
msgid "Delete User account"
msgstr "删除用户帐户"

#: baruwa/templates/accounts/delete.html:32
#: baruwa/templates/accounts/delete.html:36
msgid "Accounts :: Delete account"
msgstr "帐户:: 删除帐户"

#: baruwa/templates/accounts/deleteaddress.html:31
#: baruwa/templates/accounts/deleteaddress.html:35
msgid "Accounts :: Delete alias address"
msgstr "帐户:: 删除别名地址"

#: baruwa/templates/accounts/edit.html:13
msgid "Update User account"
msgstr "更新用户帐户"

#: baruwa/templates/accounts/edit.html:23
#: baruwa/templates/accounts/editaddress.html:23
#: baruwa/templates/accounts/new.html:14
#: baruwa/templates/accounts/pwchange.html:23
#: baruwa/templates/domains/addauth.html:27
#: baruwa/templates/domains/adddestination.html:27
#: baruwa/templates/domains/authsettings.html:27
#: baruwa/templates/domains/new.html:14 baruwa/templates/invite/index.html:93
#: baruwa/templates/lists/add.html:61
#: baruwa/templates/organizations/deleterelay.html:27
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: baruwa/templates/accounts/edit.html:33
#: baruwa/templates/accounts/edit.html:37
msgid "Accounts :: Edit account"
msgstr "帐户:: 编辑帐户"

#: baruwa/templates/accounts/editaddress.html:13
msgid "Edit alias address"
msgstr "编辑别名地址"

#: baruwa/templates/accounts/editaddress.html:24
#: baruwa/templates/domains/editalias.html:26
#: baruwa/templates/domains/editauth.html:26
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: baruwa/templates/accounts/editaddress.html:32
#: baruwa/templates/accounts/editaddress.html:36
msgid "Accounts :: Update alias address"
msgstr "帐户:: 更新别名地址"

#: baruwa/templates/accounts/exportstatus.html:4
msgid "Accounts Export Status"
msgstr "帐户导出状态"

#: baruwa/templates/accounts/exportstatus.html:14
#: baruwa/templates/domains/exportstatus.html:15
#: baruwa/templates/status/auditexportstatus.html:15
msgid "The export has been processed, "
msgstr "出口已经被处理，"

#: baruwa/templates/accounts/exportstatus.html:14
#: baruwa/templates/domains/exportstatus.html:15
msgid "Download the csv file"
msgstr "下载的 csv 文件"

#: baruwa/templates/accounts/exportstatus.html:16
#: baruwa/templates/domains/exportstatus.html:17
#, python-format
msgid "The CSV export failed: %s"
msgstr "CSV 导出失败： %s"

#: baruwa/templates/accounts/exportstatus.html:27
#: baruwa/templates/accounts/importstatus.html:43
#: baruwa/templates/organizations/importstatus.html:42
#, python-format
msgid "The request is being processed. %d%%"
msgstr "正在处理该请求。%d%%"

#: baruwa/templates/accounts/exportstatus.html:41
#: baruwa/templates/accounts/exportstatus.html:44
msgid "Accounts :: User export status"
msgstr "帐户:: 用户导出状态"

#: baruwa/templates/accounts/importaccounts.html:5
#: baruwa/templates/domains/addalias.html:5
#: baruwa/templates/domains/addauth.html:5
#: baruwa/templates/domains/adddestination.html:5
#: baruwa/templates/domains/authsettings.html:5
#: baruwa/templates/domains/detail.html:11
#: baruwa/templates/settings/domain_addsig.html:5
#: baruwa/templates/settings/domain_deletesig.html:5
#: baruwa/templates/settings/domain_dkim.html:5
#: baruwa/templates/settings/domain_dkim_enable.html:6
#: baruwa/templates/settings/domain_editsig.html:5
#: baruwa/templates/settings/domain_sigs.html:5
#: baruwa/templates/settings/policy_domain_settings.html:34
msgid "Domain Settings"
msgstr "域设置"

#: baruwa/templates/accounts/importaccounts.html:6
#: baruwa/templates/domains/addalias.html:6
#: baruwa/templates/domains/addauth.html:6
#: baruwa/templates/domains/adddestination.html:6
#: baruwa/templates/domains/authsettings.html:6
#: baruwa/templates/domains/delete.html:5
#: baruwa/templates/domains/deletealias.html:5
#: baruwa/templates/domains/deleteauth.html:5
#: baruwa/templates/domains/deletedestination.html:5
#: baruwa/templates/domains/edit.html:5
#: baruwa/templates/domains/editalias.html:5
#: baruwa/templates/domains/editauth.html:5
#: baruwa/templates/domains/editdestination.html:5
#: baruwa/templates/domains/rulesets.html:11
#: baruwa/templates/settings/domain_addsig.html:6
#: baruwa/templates/settings/domain_deletesig.html:6
#: baruwa/templates/settings/domain_dkim.html:6
#: baruwa/templates/settings/domain_dkim_enable.html:7
#: baruwa/templates/settings/domain_editsig.html:6
#: baruwa/templates/settings/domain_settings.html:5
#: baruwa/templates/settings/domain_sigs.html:6
#: baruwa/templates/settings/policy_domain_settings.html:35
msgid "Domain details"
msgstr "域的详细信息"

#: baruwa/templates/accounts/importaccounts.html:14
msgid "Import accounts"
msgstr "导入帐户"

#: baruwa/templates/accounts/importaccounts.html:24
#: baruwa/templates/organizations/importdomains.html:27
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: baruwa/templates/accounts/importaccounts.html:34
#: baruwa/templates/accounts/importaccounts.html:38
#, python-format
msgid "Accounts :: %(dom)s :: Import accounts"
msgstr "帐户:: %(dom)s:: 导入帐户"

#: baruwa/templates/accounts/importstatus.html:9
#: baruwa/templates/messages/taskstatus.html:23
#: baruwa/templates/organizations/importstatus.html:9
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: baruwa/templates/accounts/importstatus.html:29
#: baruwa/templates/organizations/importstatus.html:29
#, python-format
msgid "The CSV import failed: %s"
msgstr "CSV 导入失败： %s"

#: baruwa/templates/accounts/importstatus.html:64
#: baruwa/templates/accounts/importstatus.html:67
msgid "Accounts :: User import status"
msgstr "帐户:: 用户导入状态"

#: baruwa/templates/accounts/index.html:6
#: baruwa/templates/settings/domain_settings.html:27
msgid "Import Accounts"
msgstr "导入帐户"

#: baruwa/templates/accounts/index.html:7
#: baruwa/templates/accounts/index.html:9
#: baruwa/templates/settings/domain_settings.html:28
msgid "Export Accounts"
msgstr "导出帐户"

#: baruwa/templates/accounts/index.html:33
#: baruwa/templates/accounts/searchresults.html:18
#: baruwa/templates/domains/index.html:28
#: baruwa/templates/domains/searchresults.html:19
#: baruwa/templates/messages/quarantine.html:26
#: baruwa/templates/status/detail.html:73
#: baruwa/templates/status/detail.html:79 baruwa/templates/status/mailq.html:27
msgid "Process"
msgstr "进程"

#: baruwa/templates/accounts/index.html:60
#, fuzzy
msgid "Domain Admin"
msgstr "域管理员"

#: baruwa/templates/accounts/index.html:72
#, fuzzy
msgid "Update Account"
msgstr "更新帐户"

#: baruwa/templates/accounts/index.html:73
#, fuzzy
msgid "Delete Account"
msgstr "删除帐户"

#: baruwa/templates/accounts/index.html:93
#: baruwa/templates/accounts/index.html:100
msgid "Accounts "
msgstr "帐户"

#: baruwa/templates/accounts/index.html:95
#: baruwa/templates/accounts/index.html:102
#: baruwa/templates/status/audit.html:74 baruwa/templates/status/audit.html:81
#, python-format
msgid ":: Showing page %(n)d of %(c)d page."
msgid_plural ":: Showing page %(n)d of %(c)d pages."
msgstr[0] ":: 显示页面 %(n)d%(c)d页。"

#: baruwa/templates/accounts/index.html:111
#: baruwa/templates/domains/index.html:122
#: baruwa/templates/lists/index.html:134
#: baruwa/templates/messages/functions.html:209
#: baruwa/templates/messages/searchresults.html:103
#: baruwa/templates/organizations/index.html:57
#: baruwa/templates/settings/index.html:47
#: baruwa/templates/settings/localscores.html:47
#: baruwa/templates/settings/mta_landing.html:56
#: baruwa/templates/settings/policy.html:51
#: baruwa/templates/status/audit.html:92 baruwa/templates/status/mailq.html:78
#, python-format
msgid "Showing items %(i)d to %(l)d of %(count)d"
msgstr "显示项目 %(i)d到 %(l)d%(count)d"

#: baruwa/templates/accounts/index.html:113
#: baruwa/templates/domains/index.html:124
#: baruwa/templates/lists/index.html:136
#: baruwa/templates/messages/functions.html:211
#: baruwa/templates/messages/searchresults.html:105
#: baruwa/templates/organizations/index.html:59
#: baruwa/templates/settings/index.html:49
#: baruwa/templates/settings/localscores.html:49
#: baruwa/templates/settings/mta_landing.html:58
#: baruwa/templates/settings/policy.html:53
#: baruwa/templates/status/audit.html:94 baruwa/templates/status/mailq.html:80
msgid "Show items:"
msgstr "显示项目："

#: baruwa/templates/accounts/index.html:115
#: baruwa/templates/domains/index.html:126
#: baruwa/templates/lists/index.html:138
#: baruwa/templates/messages/functions.html:213
#: baruwa/templates/messages/searchresults.html:107
#: baruwa/templates/organizations/index.html:61
#: baruwa/templates/settings/index.html:51
#: baruwa/templates/settings/localscores.html:51
#: baruwa/templates/settings/mta_landing.html:60
#: baruwa/templates/settings/policy.html:55
#: baruwa/templates/status/audit.html:96 baruwa/templates/status/mailq.html:82
msgid "per page"
msgstr "每页"

#: baruwa/templates/accounts/index.html:122
#: baruwa/templates/domains/index.html:133
#: baruwa/templates/domains/searchresults.html:110
#: baruwa/templates/lists/index.html:50 baruwa/templates/lists/index.html:145
#: baruwa/templates/messages/functions.html:220
#: baruwa/templates/messages/searchresults.html:114
#: baruwa/templates/organizations/index.html:68
#: baruwa/templates/reports/piereport.html:42
#: baruwa/templates/reports/relays.html:46
#: baruwa/templates/status/audit.html:103 baruwa/templates/status/mailq.html:61
msgid "No items found"
msgstr "未找到任何项目"

#: baruwa/templates/accounts/index.html:187
msgid "Add account"
msgstr "添加帐户"

#: baruwa/templates/accounts/login.html:12
#: baruwa/templates/accounts/login.html:144
msgid "Reset my password"
msgstr "我的密码重置"

#: baruwa/templates/accounts/login.html:61
msgid "Please sign in"
msgstr ""

#: baruwa/templates/accounts/login.html:63
msgid "The username or password you entered is incorrect."
msgstr "用户名或您输入的密码不正确。"

#: baruwa/templates/accounts/login.html:87
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: baruwa/templates/accounts/login.html:107
msgid "I forgot my password"
msgstr ""

#: baruwa/templates/accounts/login.html:127
msgid "Request Password Reset"
msgstr ""

#: baruwa/templates/accounts/login.html:134
msgid ""
"Forgotten your password? Enter your e-mail address below, and we'll "
"e-mail you instructions on setting a new one."
msgstr ""

#: baruwa/templates/accounts/new.html:4
msgid "Create User account"
msgstr "创建用户帐户"

#: baruwa/templates/accounts/new.html:15
msgid "Create account"
msgstr "创建帐户"

#: baruwa/templates/accounts/new.html:24 baruwa/templates/accounts/new.html:28
msgid "Accounts :: Create account"
msgstr "帐户:: 创建帐户"

#: baruwa/templates/accounts/pwchange.html:33
#: baruwa/templates/accounts/pwchange.html:37
#, python-format
msgid "Accounts :: %(name)s :: Change password"
msgstr "帐户:: %(name)s:: 更改密码"

#: baruwa/templates/accounts/searchresults.html:61
#, python-format
msgid "No accounts found matching: %s"
msgstr "不找到匹配的任何帐户: %s"

#: baruwa/templates/accounts/searchresults.html:76
#: baruwa/templates/accounts/searchresults.html:80
#, python-format
msgid "Accounts :: Search results :: Showing page %(n)d of %(c)d pages."
msgstr "帐户:: 搜索结果:: 显示页面 %(n)d%(c)d页。"

#: baruwa/templates/accounts/searchresults.html:76
#: baruwa/templates/accounts/searchresults.html:80
msgid "Accounts :: Search results"
msgstr "帐户:: 搜索结果"

#: baruwa/templates/accounts/searchresults.html:93
#: baruwa/templates/domains/searchresults.html:99
#, python-format
msgid "Showing results %(i)d to %(l)d of %(count)d"
msgstr "显示结果 %(i)d到 %(l)d%(count)d"

#: baruwa/templates/accounts/searchresults.html:95
#: baruwa/templates/domains/searchresults.html:101
#: baruwa/templates/messages/index.html:8
msgid "Show:"
msgstr "显示："

#: baruwa/templates/accounts/searchresults.html:97
#: baruwa/templates/domains/searchresults.html:103
msgid "results per page"
msgstr "每页显示结果"

#: baruwa/templates/accounts/searchresults.html:104
#, python-format
msgid "No items found matching: %s"
msgstr "不找到匹配的任何项目: %s"

#: baruwa/templates/domains/addalias.html:16
msgid "Add Domain Alias"
msgstr "添加域别名"

#: baruwa/templates/domains/addalias.html:27
#: baruwa/templates/organizations/add.html:17
#: baruwa/templates/organizations/addrelay.html:27
msgid "Clear"
msgstr "明确"

#: baruwa/templates/domains/addalias.html:36
#: baruwa/templates/domains/addalias.html:40
#, python-format
msgid "Domains :: %(name)s :: Add Domain Alias"
msgstr "域:: %(name)s:: 添加域别名"

#: baruwa/templates/domains/addauth.html:16
msgid "Add Authentication server"
msgstr "添加身份验证服务器"

#: baruwa/templates/domains/addauth.html:36
#: baruwa/templates/domains/addauth.html:40
#, python-format
msgid "Domains :: %(name)s :: Add authentication settings"
msgstr "域:: %(name)s:: 添加身份验证设置"

#: baruwa/templates/domains/adddestination.html:16
msgid "Add a Destination server"
msgstr "添加目标服务器"

#: baruwa/templates/domains/adddestination.html:28
msgid "Add server"
msgstr "添加服务器"

#: baruwa/templates/domains/adddestination.html:37
#: baruwa/templates/domains/adddestination.html:41
msgid "Domains :: Add a Destination server"
msgstr "域:: 添加到目标服务器"

#: baruwa/templates/domains/authsettings.html:16
msgid "Add Auth Settings"
msgstr "添加身份验证设置"

#: baruwa/templates/domains/authsettings.html:28
#: baruwa/templates/settings/section.html:32
msgid "Save settings"
msgstr "保存设置"

#: baruwa/templates/domains/authsettings.html:37
#: baruwa/templates/domains/authsettings.html:41
#, python-format
msgid "Domains :: %(name)s :: Authentication settings"
msgstr "域:: %(name)s:: 身份验证设置"

#: baruwa/templates/domains/confirmbulkdel.html:11
#: baruwa/templates/domains/index.html:41
#: baruwa/templates/domains/searchresults.html:33
msgid "Domain Name"
msgstr "域的名称"

#: baruwa/templates/domains/confirmbulkdel.html:12
#: baruwa/templates/domains/index.html:42
#: baruwa/templates/domains/searchresults.html:34
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#: baruwa/templates/domains/confirmbulkdel.html:20
#: baruwa/templates/domains/index.html:50
msgid "No domains found"
msgstr "未找到域"

#: baruwa/templates/domains/confirmbulkdel.html:59
#: baruwa/templates/domains/confirmbulkdel.html:63
msgid "Domains :: Confirm bulk domain deletion"
msgstr "域:: 确认批量域删除"

#: baruwa/templates/domains/delete.html:15
#: baruwa/templates/domains/index.html:72
msgid "Delete Domain"
msgstr "删除域"

#: baruwa/templates/domains/delete.html:26
#: baruwa/templates/domains/detail.html:13
msgid "Delete domain"
msgstr "删除域"

#: baruwa/templates/domains/delete.html:35
#: baruwa/templates/domains/delete.html:39
msgid "Domains :: Delete Domain"
msgstr "域:: 删除域"

#: baruwa/templates/domains/deletealias.html:15
#: baruwa/templates/domains/detail.html:206
msgid "Delete Domain Alias"
msgstr "删除域别名"

#: baruwa/templates/domains/deletealias.html:34
#: baruwa/templates/domains/deletealias.html:38
#, python-format
msgid "Domains :: %(name)s :: Delete Domain Alias"
msgstr "域:: %(name)s:: 删除域别名"

#: baruwa/templates/domains/deleteauth.html:15
#: baruwa/templates/domains/detail.html:272
msgid "Delete Authentication server"
msgstr "删除身份验证服务器"

#: baruwa/templates/domains/deleteauth.html:35
#: baruwa/templates/domains/deleteauth.html:39
#, python-format
msgid "Domains :: %(name)s :: Delete authentication settings"
msgstr "域:: %(name)s:: 删除身份验证设置"

#: baruwa/templates/domains/deletedestination.html:15
#: baruwa/templates/domains/detail.html:237
msgid "Delete Destination server"
msgstr "删除目标服务器"

#: baruwa/templates/domains/deletedestination.html:26
msgid "Delete server"
msgstr "删除服务器"

#: baruwa/templates/domains/deletedestination.html:34
#: baruwa/templates/domains/deletedestination.html:38
msgid "Domains :: Delete Destination server"
msgstr "域:: 删除目标服务器"

#: baruwa/templates/domains/detail.html:12
msgid "Edit domain"
msgstr "编辑域"

#: baruwa/templates/domains/detail.html:24
msgid "Domain information"
msgstr "域信息"

#: baruwa/templates/domains/detail.html:45
msgid "Owners"
msgstr "业主"

#: baruwa/templates/domains/detail.html:68
msgid "What to do with Spam"
msgstr "如何处理垃圾邮件"

#: baruwa/templates/domains/detail.html:76
msgid "What to do with High Spam"
msgstr "与高垃圾邮件做什么"

#: baruwa/templates/domains/detail.html:84
msgid "SMTP recipient checks"
msgstr "SMTP 收件人检查"

#: baruwa/templates/domains/detail.html:92
msgid "LDAP recipient checks"
msgstr "LDAP 收件人检查"

#: baruwa/templates/domains/detail.html:100
msgid "Spam Checks"
msgstr "垃圾邮件检查"

#: baruwa/templates/domains/detail.html:108
msgid "Virus Checks"
msgstr "病毒检查"

#: baruwa/templates/domains/detail.html:180
msgid "Send summary reports"
msgstr "发送摘要报告"

#: baruwa/templates/domains/detail.html:188
msgid "Domain Aliases"
msgstr "域别名"

#: baruwa/templates/domains/detail.html:203
#: baruwa/templates/domains/editalias.html:15
msgid "Edit Domain Alias"
msgstr "编辑域别名"

#: baruwa/templates/domains/detail.html:212
msgid "No domain aliases configured"
msgstr "没有配置的域别名"

#: baruwa/templates/domains/detail.html:218
msgid "Delivery Servers"
msgstr "传递服务器"

#: baruwa/templates/domains/detail.html:231
#, fuzzy
msgid "Test Destination server"
msgstr "删除目标服务器"

#: baruwa/templates/domains/detail.html:234
#: baruwa/templates/domains/editdestination.html:15
msgid "Edit Destination server"
msgstr "编辑目标服务器"

#: baruwa/templates/domains/detail.html:243
msgid "No delivery servers configured"
msgstr "没有配置的传递服务器"

#: baruwa/templates/domains/detail.html:249
msgid "Authentication Servers"
msgstr "身份验证服务器"

#: baruwa/templates/domains/detail.html:263
#: baruwa/templates/settings/index.html:28
#, fuzzy
msgid "Manage Settings"
msgstr "域设置"

#: baruwa/templates/domains/detail.html:269
#, fuzzy
msgid "Edit Authentication server"
msgstr "添加身份验证服务器"

#: baruwa/templates/domains/detail.html:278
msgid "No authentication servers configured"
msgstr "没有配置的身份验证服务器"

#: baruwa/templates/domains/detail.html:287
#: baruwa/templates/domains/detail.html:291
#, python-format
msgid "Domains :: %s"
msgstr "域:: %s"

#: baruwa/templates/domains/edit.html:15 baruwa/templates/domains/index.html:71
msgid "Edit Domain"
msgstr "编辑域"

#: baruwa/templates/domains/edit.html:26
msgid "Update domain"
msgstr "更新域"

#: baruwa/templates/domains/edit.html:34 baruwa/templates/domains/edit.html:38
msgid "Domains :: Edit Domain"
msgstr "域:: 编辑域"

#: baruwa/templates/domains/editalias.html:35
#: baruwa/templates/domains/editalias.html:39
#, python-format
msgid "Domains :: %(name)s :: Edit Domain Alias"
msgstr "域:: %(name)s:: 编辑域别名"

#: baruwa/templates/domains/editauth.html:15
msgid "Update Authentication server"
msgstr "更新身份验证服务器"

#: baruwa/templates/domains/editauth.html:34
#: baruwa/templates/domains/editauth.html:38
#, python-format
msgid "Domains :: %(name)s :: Update authentication settings"
msgstr "域:: %(name)s:: 更新身份验证设置"

#: baruwa/templates/domains/editdestination.html:26
msgid "Update server"
msgstr "更新服务器"

#: baruwa/templates/domains/editdestination.html:34
#: baruwa/templates/domains/editdestination.html:38
msgid "Domains :: Edit Destination server"
msgstr "域:: 编辑目标服务器"

#: baruwa/templates/domains/exportstatus.html:4
msgid "Domains Export Status"
msgstr "域出口地位"

#: baruwa/templates/domains/exportstatus.html:22
msgid "The request is being processed."
msgstr "正在处理该请求。"

#: baruwa/templates/domains/exportstatus.html:37
#: baruwa/templates/domains/exportstatus.html:40
msgid "Domains :: export status"
msgstr "域:: 出口地位"

#: baruwa/templates/domains/index.html:5
msgid "Export Domains"
msgstr "导出域"

#: baruwa/templates/domains/index.html:70
#, fuzzy
msgid "Manage settings"
msgstr "域设置"

#: baruwa/templates/domains/index.html:89
#: baruwa/templates/domains/index.html:97
#, python-format
msgid "Domains :: Showing page %(page)d of %(count)d page."
msgid_plural "Domains :: Showing page %(page)d of %(count)d pages."
msgstr[0] "域:: 显示页面 %(page)d%(count)d页。"

#: baruwa/templates/domains/index.html:91
#: baruwa/templates/domains/index.html:99
msgid "Domains ::"
msgstr "域::"

#: baruwa/templates/domains/index.html:112
msgid "Add a domain"
msgstr "添加域"

#: baruwa/templates/domains/new.html:4
msgid "Add a Domain"
msgstr "添加域"

#: baruwa/templates/domains/new.html:15
msgid "Add Domain"
msgstr "添加域"

#: baruwa/templates/domains/new.html:24 baruwa/templates/domains/new.html:28
msgid "Domains :: Add a Domain"
msgstr ":: 的域中添加域"

#: baruwa/templates/domains/rulesets.html:2
#: baruwa/templates/domains/rulesets.html:6
#, python-format
msgid "Domains :: %(name)s :: Rulesets"
msgstr "域:: %(name)s:: 规则集"

#: baruwa/templates/domains/searchresults.html:42
#, python-format
msgid "No domains found matching: %s"
msgstr "没有域找到匹配： %s"

#: baruwa/templates/domains/searchresults.html:82
#: baruwa/templates/domains/searchresults.html:86
#, python-format
msgid ""
"Domains :: Search results :: %(q)s :: Showing page %(page)d of %(count)d "
"pages."
msgstr "域:: 搜索结果:: %(q)s:: 显示页面 %(page)d%(count)d页。"

#: baruwa/templates/domains/searchresults.html:82
#: baruwa/templates/domains/searchresults.html:86
#, python-format
msgid "Domains :: Search results :: %s"
msgstr "域:: 搜索结果:: %s"

#: baruwa/templates/domains/testdestination.html:4
msgid "Testing Destination server connectivity"
msgstr "测试目标服务器的连接"

#: baruwa/templates/domains/testdestination.html:23
#: baruwa/templates/domains/testdestination.html:27
#, python-format
msgid "Settings :: Test Destination server :: %s"
msgstr "设置:: 测试目标服务器:: %s"

#: baruwa/templates/email/quarantine.html:65
msgid "Spam Report"
msgstr "垃圾邮件报告"

#: baruwa/templates/email/quarantine.html:101
msgid "Policy Blocked Report"
msgstr "策略阻止报告"

#: baruwa/templates/email/quarantine.html:124
#: baruwa/templates/email/quarantine.html:126
msgid "Request release"
msgstr "请求释放"

#: baruwa/templates/forms/ajaxformbase.html:7
#: baruwa/templates/forms/base.html:5
#: baruwa/templates/forms/disabled.base.html:5
#, python-format
msgid "Form validation failed due to: %s"
msgstr "形成验证失败，原因是： %s"

#: baruwa/templates/general/error.html:12
#, python-format
msgid "Error Occured: %s"
msgstr "时出现错误: %s"

#: baruwa/templates/general/error.html:66
#, python-format
msgid "ERROR: %s"
msgstr "错误: %s"

#: baruwa/templates/general/error.html:69
msgid ""
"You do not have sufficient permissions to access this page. Please sign "
"in using an account with sufficient permissions"
msgstr "您没有足够的权限访问此页面。请使用具有足够的权限的帐户登录"

#: baruwa/templates/general/error.html:71
msgid "The resource you requested could not be found."
msgstr ""

#: baruwa/templates/general/error.html:73
msgid ""
"The system was unable to complete your request, the support team has been"
" notified"
msgstr "系统无法完成您的请求，支持团队已收到通知"

#: baruwa/templates/general/error.html:76
msgid "Return to the home page"
msgstr ""

#: baruwa/templates/includes/search.html:8 baruwa/templates/lists/index.html:7
#: baruwa/templates/messages/functions.html:302
#, python-format
msgid "About %(n)s results (%(t)s seconds)"
msgstr "关于 %(n)s结果 (%(t)s 秒）"

#: baruwa/templates/includes/search.html:14
#: baruwa/templates/lists/index.html:13
#: baruwa/templates/messages/functions.html:308
#: baruwa/templates/messages/search.html:8
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: baruwa/templates/invite/confirmemail.html:26
#: baruwa/templates/invite/confirmemail.html:80
#: baruwa/templates/invite/index.html:75 baruwa/templates/invite/tos.html:14
msgid "Baruwa hosted Registration"
msgstr ""

#: baruwa/templates/invite/confirmemail.html:92
msgid ""
"You will not be able to login, until you change your MX records to point "
"to the Baruwa hosted platform. Only proceed with registration if you "
"intend on changing your MX records for mail to flow through the Baruwa "
"hosted platform systems"
msgstr ""

#: baruwa/templates/invite/confirmemail.html:119
msgid "Send confirmation email"
msgstr "发送确认电子邮件"

#: baruwa/templates/invite/index.html:14 baruwa/templates/invite/index.html:83
msgid "Registration"
msgstr "注册"

#: baruwa/templates/invite/index.html:94
msgid "Register"
msgstr "登记册"

#: baruwa/templates/invite/thankyou.html:9
msgid "Baruwa hosted registration"
msgstr ""

#: baruwa/templates/invite/thankyou.html:63
msgid "Thank you."
msgstr "谢谢。"

#: baruwa/templates/invite/thankyou.html:65
msgid ""
"Your registration has been processed. The systems are ready to process\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\tmessages for your domain. "
msgstr ""

#: baruwa/templates/invite/thankyou.html:69
msgid ""
"You will however NOT be able to login until you\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\tcomplete the change of your domain's MX records."
msgstr ""

#: baruwa/templates/invite/thankyou.html:73
msgid ""
"An email has been sent to the email address you used for registering\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\twith instructions on how to change your MX records"
msgstr ""

#: baruwa/templates/invite/tos.html:73
msgid "Baruwa hosted Terms and Conditions"
msgstr ""

#: baruwa/templates/invite/tos.html:80
msgid "Terms and Conditions"
msgstr ""

#: baruwa/templates/lists/add.html:7
msgid "Add Sender to a list"
msgstr "向列表添加发件人"

#: baruwa/templates/lists/add.html:39
msgid "Use IP address"
msgstr "使用的 IP 地址"

#: baruwa/templates/lists/add.html:40
msgid "Use Domain"
msgstr "使用域"

#: baruwa/templates/lists/add.html:41 baruwa/templates/lists/add.html:62
msgid "Add to list"
msgstr "添加到列表中"

#: baruwa/templates/lists/add.html:51
msgid "Add sender to a list"
msgstr "向列表添加发件人"

#: baruwa/templates/lists/add.html:71
msgid "Lists :: Add to list"
msgstr ""

#: baruwa/templates/lists/add.html:75
msgid "Lists :: Add to List"
msgstr ""

#: baruwa/templates/lists/add.html:85 baruwa/templates/lists/delete.html:49
#: baruwa/templates/lists/index.html:92
msgid "Add to List"
msgstr "添加到列表中"

#: baruwa/templates/lists/delete.html:7
msgid "Delete sender from a list"
msgstr ""

#: baruwa/templates/lists/delete.html:20
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: baruwa/templates/lists/delete.html:25 baruwa/templates/lists/delete.html:35
msgid "Delete from list"
msgstr "从列表中删除"

#: baruwa/templates/lists/delete.html:39
msgid "Delete from List"
msgstr "从列表中删除"

#: baruwa/templates/lists/index.html:34
#: baruwa/templates/reports/piereport.html:25
#: baruwa/templates/reports/relays.html:25
msgid "#"
msgstr "#"

#: baruwa/templates/lists/index.html:109
msgid "List management"
msgstr "列表管理"

#: baruwa/templates/lists/index.html:114
#, python-format
msgid "Lists :: Approved senders :: Showing page %(page)d of %(count)d pages."
msgstr "列表:: 核可的发件人:: 显示页面 %(page)d%(count)d页。"

#: baruwa/templates/lists/index.html:116
msgid "Lists :: Approved senders"
msgstr "列表:: 核准发件人"

#: baruwa/templates/lists/index.html:120
#, python-format
msgid "Lists :: Banned senders :: Showing page %(page)d of %(count)d pages."
msgstr "列表:: 被禁止的发件人:: 显示页面 %(page)d%(count)d页。"

#: baruwa/templates/lists/index.html:122
msgid "Lists :: Banned senders"
msgstr "禁止发件人列表::"

#: baruwa/templates/messages/archive.html:5
#: baruwa/templates/messages/listing.html:5
#: baruwa/templates/messages/quarantine.html:7
#: baruwa/templates/reports/barreport.html:5
#: baruwa/templates/reports/listing.html:5
#: baruwa/templates/reports/piereport.html:5
#: baruwa/templates/reports/relays.html:5
msgid "Apply Filters"
msgstr "应用筛选器"

#: baruwa/templates/messages/archive.html:6
#: baruwa/templates/messages/listing.html:6
#: baruwa/templates/messages/quarantine.html:8
msgid "Show applied filters"
msgstr "显示已应用筛选器"

#: baruwa/templates/messages/archive.html:42
#: baruwa/templates/messages/archive.html:53
#, python-format
msgid "Messages :: Archive :: Showing page %(page)d of %(count)d pages."
msgstr "邮件:: 存档:: 显示页面 %(page)d%(count)d页。"

#: baruwa/templates/messages/archive.html:44
#: baruwa/templates/messages/listing.html:48
#: baruwa/templates/messages/quarantine.html:68
msgid "Filters"
msgstr "筛选器"

#: baruwa/templates/messages/archive.html:44
#: baruwa/templates/messages/listing.html:48
#: baruwa/templates/messages/quarantine.html:68
msgid "have been applied"
msgstr "已应用"

#: baruwa/templates/messages/archive.html:47
#: baruwa/templates/messages/archive.html:55
msgid "Messages :: Archive"
msgstr "邮件:: 存档"

#: baruwa/templates/messages/archive.html:64
#: baruwa/templates/messages/detail.html:225
#: baruwa/templates/messages/index.html:113
#: baruwa/templates/messages/listing.html:65
#: baruwa/templates/messages/preview.html:161
#: baruwa/templates/messages/quarantine.html:85
#: baruwa/templates/messages/searchresults.html:168
#: baruwa/templates/messages/taskstatus.html:83
#: baruwa/templates/reports/index.html:41
msgid "Full message list"
msgstr "完整消息列表"

#: baruwa/templates/messages/archive.html:66
#: baruwa/templates/messages/detail.html:227
#: baruwa/templates/messages/index.html:115
#: baruwa/templates/messages/listing.html:67
#: baruwa/templates/messages/preview.html:163
#: baruwa/templates/messages/quarantine.html:87
#: baruwa/templates/messages/searchresults.html:170
#: baruwa/templates/messages/taskstatus.html:85
msgid "Archive"
msgstr "存档"

#: baruwa/templates/messages/autorelease.html:13
#: baruwa/templates/messages/autorelease.html:98
msgid "Auto Quarantine release result:"
msgstr "自动隔离释放结果："

#: baruwa/templates/messages/autorelease.html:106
msgid "Message released"
msgstr "释放的消息"

#: baruwa/templates/messages/autorelease.html:108
msgid "Message not released"
msgstr "不公布消息"

#: baruwa/templates/messages/autorelease.html:117
#, python-format
msgid "Message with Message-ID: %s released from quarantine to: %s"
msgstr "消息 ID 的消息： 从检疫到释放 %s: %s"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:5
msgid "Add sender to list"
msgstr "向列表中添加发件人"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:7
#: baruwa/templates/status/detail.html:7
msgid "Preview message"
msgstr "预览消息"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:8
#: baruwa/templates/messages/preview.html:15
msgid "Release message"
msgstr "释放消息"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:19
#: baruwa/templates/status/detail.html:17
msgid "Message Details"
msgstr "消息详细信息"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:38
#: baruwa/templates/status/detail.html:24
msgid "Received on"
msgstr "收到的关于"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:42
#: baruwa/templates/status/detail.html:48
msgid "Received by"
msgstr "收到的"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:50
msgid "Received via"
msgstr "通过接收"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:57
msgid "Hide hosts"
msgstr "隐藏的主机"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:57
msgid "Show hosts"
msgstr "显示主机"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:63
#: baruwa/templates/messages/functions.html:157
#: baruwa/templates/messages/functions.html:159
#: baruwa/templates/messages/index.html:27
#: baruwa/templates/messages/searchresults.html:20
#: baruwa/templates/status/detail.html:52
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:67
msgid "Message Headers"
msgstr "邮件头"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:74
msgid "Hide headers"
msgstr "隐藏标题"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:74
msgid "Show headers"
msgstr "显示标题"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:81
msgid "Copy Stored"
msgstr ""

#: baruwa/templates/messages/detail.html:86
msgid "Quarantined"
msgstr "隔离"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:95
msgid "Prohibited File"
msgstr "被禁止的文件"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:99
msgid "Other infection"
msgstr "其他感染"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:103
msgid "Spam checks results"
msgstr "垃圾邮件检查结果"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:107
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:109
msgid "Message Score"
msgstr "消息分数"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:113
msgid "Identified as Spam"
msgstr "标识为垃圾邮件"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:117
msgid "Definite Spam"
msgstr "正定垃圾邮件"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:121
msgid "Sender in RBL"
msgstr "发件人在 RBL"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:129
msgid "Approved Sender"
msgstr "核准发件人"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:133
msgid "Blocked Sender"
msgstr "被阻止的发件人"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:137
msgid "Bayesian Auto Learned"
msgstr "贝叶斯自动学到"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:143
msgid "Rules matched"
msgstr "匹配的规则"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:146
#: baruwa/templates/messages/functions.html:118
#: baruwa/templates/messages/functions.html:120
#: baruwa/templates/messages/functions.html:164
#: baruwa/templates/messages/functions.html:166
#: baruwa/templates/messages/index.html:28
#: baruwa/templates/messages/searchresults.html:21
#: baruwa/templates/reports/barreport.html:34
msgid "Score"
msgstr "得分"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:147
msgid "Rule name"
msgstr "规则名称"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:148
msgid "Rule description"
msgstr "规则说明"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:180
msgid "Delivery information"
msgstr "传递信息"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:186
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:194
#, fuzzy
msgid "The message was quarantined"
msgstr "邮件:: 检疫"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:196
msgid "The message was deleted"
msgstr ""

#: baruwa/templates/messages/detail.html:198
msgid "No delivery status information available"
msgstr "没有可用的交货状态信息"

#: baruwa/templates/messages/detail.html:218
#, python-format
msgid "Showing message :: %(i)s"
msgstr "显示消息:: %(i)s"

#: baruwa/templates/messages/functions.html:77
#: baruwa/templates/messages/index.html:35
#: baruwa/templates/reports/index.html:58
#: baruwa/templates/reports/index.html:66
msgid "No messages found"
msgstr "没有找到消息"

#: baruwa/templates/messages/functions.html:97
#: baruwa/templates/messages/functions.html:99
#: baruwa/templates/messages/functions.html:136
#: baruwa/templates/messages/functions.html:138
#: baruwa/templates/messages/index.html:24
#: baruwa/templates/messages/searchresults.html:17
msgid "From"
msgstr "从"

#: baruwa/templates/messages/functions.html:104
#: baruwa/templates/messages/functions.html:106
#: baruwa/templates/messages/functions.html:143
#: baruwa/templates/messages/functions.html:145
#: baruwa/templates/messages/index.html:25
#: baruwa/templates/messages/searchresults.html:18
msgid "To"
msgstr "自"

#: baruwa/templates/messages/index.html:10
msgid "items per page"
msgstr "每页显示的项目"

#: baruwa/templates/messages/index.html:101
#: baruwa/templates/messages/index.html:105
#, python-format
msgid "Messages :: Showing the %s most recent messages"
msgstr "邮件:: 最新消息显示 %s"

#: baruwa/templates/messages/listing.html:43
#: baruwa/templates/messages/listing.html:54
#, python-format
msgid ""
"Messages :: Full message listing :: Showing page %(page)d of %(count)d "
"pages."
msgstr "消息:: 完整消息上市的:: 显示页面 %(page)d%(count)d页。"

#: baruwa/templates/messages/listing.html:45
#: baruwa/templates/messages/listing.html:56
msgid "Messages :: Full message listing"
msgstr "邮件:: 完整消息上市"

#: baruwa/templates/messages/preview.html:10
#: baruwa/templates/status/preview.html:9
msgid "Text Alternative"
msgstr "可选文本"

#: baruwa/templates/messages/preview.html:12
#: baruwa/templates/status/preview.html:11
msgid "HTML Alternative"
msgstr "HTML 的替代"

#: baruwa/templates/messages/preview.html:16
#: baruwa/templates/status/preview.html:14
msgid "Return to message"
msgstr "返回到邮件"

#: baruwa/templates/messages/preview.html:28
#: baruwa/templates/status/preview.html:25
msgid "Message headers"
msgstr "邮件头"

#: baruwa/templates/messages/preview.html:45
#: baruwa/templates/status/preview.html:43
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: baruwa/templates/messages/preview.html:62
#: baruwa/templates/status/preview.html:55
msgid "Message content"
msgstr "消息内容"

#: baruwa/templates/messages/preview.html:113
#: baruwa/templates/status/preview.html:106
msgid "Message has no content"
msgstr ""

#: baruwa/templates/messages/preview.html:140
#, python-format
msgid "Message: %(msgid)s could not be previewed"
msgstr "消息: %(msgid)s不能预览"

#: baruwa/templates/messages/preview.html:149
#: baruwa/templates/messages/preview.html:153
#, python-format
msgid "Messages :: Previewing message : %(msgid)s"
msgstr "消息:: 预览消息： %(msgid)s"

#: baruwa/templates/messages/quarantine.html:6
#: baruwa/templates/messages/taskstatus.html:6
msgid "Not Spam"
msgstr "不是垃圾邮件"

#: baruwa/templates/messages/quarantine.html:63
#: baruwa/templates/messages/quarantine.html:74
#, python-format
msgid "Messages :: Quarantine :: Showing page %(page)d of %(count)d pages."
msgstr "邮件:: 隔离:: 显示页面 %(page)d%(count)d页。"

#: baruwa/templates/messages/quarantine.html:65
#: baruwa/templates/messages/quarantine.html:76
msgid "Messages :: Quarantine"
msgstr "邮件:: 检疫"

#: baruwa/templates/messages/searchresults.html:87
#, python-format
msgid "No messages found matching search query: %(q)s !"
msgstr "没有消息找到匹配搜索查询： %(q)s!"

#: baruwa/templates/messages/searchresults.html:156
#: baruwa/templates/messages/searchresults.html:160
#, python-format
msgid "Messages :: Search results :: %(q)s"
msgstr "邮件:: 搜索结果:: %(q)s"

#: baruwa/templates/messages/taskstatus.html:20
msgid "Message-ID"
msgstr "消息 ID"

#: baruwa/templates/messages/taskstatus.html:50
msgid "The request is being processed. Current status: "
msgstr "正在处理该请求。当前状态："

#: baruwa/templates/messages/taskstatus.html:73
#: baruwa/templates/messages/taskstatus.html:76
msgid "Messages :: Quarantine :: Bulk processing status"
msgstr "邮件:: 隔离:: 批量处理状态"

#: baruwa/templates/messages/includes/delete.html:2
#, python-format
msgid "The message id: %(id)s has been deleted from the quarantine"
msgstr "消息的消息 id： %(id)s已从隔离区删除"

#: baruwa/templates/messages/includes/delete.html:4
#, python-format
msgid "The message id: %(id)s could not be deleted: %(error_msg)s"
msgstr "消息的消息 id： %(id)s无法删除： %(error_msg)s"

#: baruwa/templates/messages/includes/disabledform.html:8
#: baruwa/templates/messages/includes/enabledform.html:8
#: baruwa/templates/settings/domain_dkim_enable.html:28
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: baruwa/templates/messages/includes/released.html:2
#, python-format
msgid "The message id: %(id)s has been released"
msgstr "消息的消息 id： %(id)s已释放"

#: baruwa/templates/messages/includes/released.html:4
#, python-format
msgid ""
"The message id: %(id)s could not be released: %(error_msg)s, contact your"
" email admin for assistance."
msgstr "消息的消息 id： %(id)s无法释放: %(error_msg)s，您的电子邮件管理员联系获得帮助。"

#: baruwa/templates/messages/includes/salearn.html:2
#, python-format
msgid "The message id: %(id)s processed by the bayesian engine"
msgstr "消息的消息 id： %(id)s由贝叶斯引擎处理"

#: baruwa/templates/messages/includes/salearn.html:4
#, python-format
msgid "The message id: %(id)s not learned: %(msg)s"
msgstr "消息的消息 id： %(id)s不学： %(msg)s"

#: baruwa/templates/organizations/add.html:5
msgid "Add an organization"
msgstr "添加一个组织"

#: baruwa/templates/organizations/add.html:18
#: baruwa/templates/organizations/index.html:127
msgid "Add organization"
msgstr "添加组织"

#: baruwa/templates/organizations/add.html:28
#: baruwa/templates/organizations/add.html:32
msgid "Organizations :: Add an organization"
msgstr "组织:: 添加一个组织"

#: baruwa/templates/organizations/addrelay.html:5
#: baruwa/templates/organizations/delete.html:5
#: baruwa/templates/organizations/deleterelay.html:5
#: baruwa/templates/organizations/edit.html:5
#: baruwa/templates/organizations/editrelay.html:5
#: baruwa/templates/organizations/importdomains.html:5
msgid "Organization details"
msgstr "组织详细信息"

#: baruwa/templates/organizations/addrelay.html:15
msgid "Add outbound settings"
msgstr "添加的出站设置"

#: baruwa/templates/organizations/addrelay.html:28
msgid "Add settings"
msgstr "添加设置"

#: baruwa/templates/organizations/addrelay.html:38
#: baruwa/templates/organizations/addrelay.html:42
#, python-format
msgid "Organizations :: %(name)s :: Add outbound settings"
msgstr "组织:: %(name)s:: 添加出站设置"

#: baruwa/templates/organizations/delete.html:15
#: baruwa/templates/organizations/delete.html:27
#: baruwa/templates/organizations/index.html:36
msgid "Delete organization"
msgstr "删除组织"

#: baruwa/templates/organizations/delete.html:37
#: baruwa/templates/organizations/delete.html:41
msgid "Settings :: Delete organization"
msgstr "设置:: 删除组织"

#: baruwa/templates/organizations/deleterelay.html:15
msgid "Delete outbound settings"
msgstr "删除出站设置"

#: baruwa/templates/organizations/deleterelay.html:28
msgid "Delete settings"
msgstr "删除设置"

#: baruwa/templates/organizations/deleterelay.html:38
#: baruwa/templates/organizations/deleterelay.html:42
#, python-format
msgid "Organizations :: Delete outbound settings :: %(name)s"
msgstr "组织:: 删除出站设置:: %(name)s"

#: baruwa/templates/organizations/detail.html:5
msgid "Export accounts"
msgstr "导出帐户"

#: baruwa/templates/organizations/detail.html:6
#: baruwa/templates/organizations/importdomains.html:15
#: baruwa/templates/organizations/index.html:19
msgid "Import domains"
msgstr "导入域"

#: baruwa/templates/organizations/detail.html:7
msgid "Add relay settings"
msgstr "添加中继设置"

#: baruwa/templates/organizations/detail.html:8
#: baruwa/templates/organizations/index.html:20
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: baruwa/templates/organizations/detail.html:19
msgid "Organization information"
msgstr "组织信息"

#: baruwa/templates/organizations/detail.html:37
msgid "Number of Domains"
msgstr "域的数量"

#: baruwa/templates/organizations/detail.html:45
msgid "List Domains"
msgstr "列表中的域"

#: baruwa/templates/organizations/detail.html:48
msgid "Organization domains"
msgstr "组织域"

#: baruwa/templates/organizations/detail.html:53
msgid "Organization Admins"
msgstr "组织管理员"

#: baruwa/templates/organizations/detail.html:65
msgid "Outbound relay settings"
msgstr "出站中继设置"

#: baruwa/templates/organizations/detail.html:71
#, python-format
msgid "Relay Host: %(name)s [%(description)s]"
msgstr ""

#: baruwa/templates/organizations/detail.html:73
#, python-format
msgid "SMTP-AUTH: %(name)s [%(description)s]"
msgstr ""

#: baruwa/templates/organizations/detail.html:89
msgid "No outbound relay settings configured"
msgstr "配置没有出站中继设置"

#: baruwa/templates/organizations/detail.html:98
#: baruwa/templates/organizations/detail.html:102
msgid "Organizations :: "
msgstr "组织::"

#: baruwa/templates/organizations/edit.html:15
#: baruwa/templates/organizations/index.html:35
msgid "Edit organization"
msgstr "编辑组织"

#: baruwa/templates/organizations/edit.html:27
msgid "Update organization"
msgstr "更新组织"

#: baruwa/templates/organizations/edit.html:37
#: baruwa/templates/organizations/edit.html:41
msgid "Organizations :: Edit organization"
msgstr "组织:: 编辑组织"

#: baruwa/templates/organizations/editrelay.html:15
msgid "Edit outbound settings"
msgstr "编辑出站设置"

#: baruwa/templates/organizations/editrelay.html:27
msgid "Update settings"
msgstr "更新设置"

#: baruwa/templates/organizations/editrelay.html:37
#: baruwa/templates/organizations/editrelay.html:41
#, python-format
msgid "Organizations :: Edit outbound settings :: %(name)s"
msgstr "组织:: 编辑出站设置:: %(name)s"

#: baruwa/templates/organizations/importdomains.html:37
#: baruwa/templates/organizations/importdomains.html:41
#, python-format
msgid "Organizations :: %(org)s :: Import domains"
msgstr "组织:: %(org)s:: 导入域"

#: baruwa/templates/organizations/importstatus.html:63
#: baruwa/templates/organizations/importstatus.html:66
msgid "Organizations :: Domain import status"
msgstr "组织:: 域导入状态"

#: baruwa/templates/organizations/index.html:16
msgid "List domains"
msgstr "列表中的域"

#: baruwa/templates/organizations/index.html:17
msgid "List accounts"
msgstr "列表中的帐户"

#: baruwa/templates/organizations/index.html:18
msgid "Add domain"
msgstr "添加域"

#: baruwa/templates/organizations/index.html:26
msgid "No organizations found"
msgstr "发现没有组织"

#: baruwa/templates/organizations/index.html:108
#: baruwa/templates/organizations/index.html:113
#, python-format
msgid "Organizations :: Showing page %(page)d of %(count)d pages."
msgstr "组织:: 显示页面 %(page)d%(count)d页。"

#: baruwa/templates/organizations/index.html:115
msgid "Organizations ::"
msgstr "组织::"

#: baruwa/templates/reports/barreport.html:6
#: baruwa/templates/reports/listing.html:6
#: baruwa/templates/reports/piereport.html:6
#: baruwa/templates/reports/relays.html:6
msgid "Download PDF"
msgstr "下载 PDF"

#: baruwa/templates/reports/barreport.html:7
#: baruwa/templates/reports/listing.html:7
#: baruwa/templates/reports/piereport.html:7
#: baruwa/templates/reports/relays.html:7
msgid "Download CSV"
msgstr "下载 CSV"

#: baruwa/templates/reports/barreport.html:47
msgid "No items returned"
msgstr "没有返回的项目"

#: baruwa/templates/reports/barreport.html:65
#: baruwa/templates/reports/barreport.html:66
#: baruwa/templates/reports/piereport.html:71
#: baruwa/templates/reports/piereport.html:72
msgid "Reports :: "
msgstr "报告::"

#: baruwa/templates/reports/form.html:27
msgid "Add filter"
msgstr "添加筛选器"

#: baruwa/templates/reports/form.html:55
msgid "Filters have been applied"
msgstr "已应用筛选器"

#: baruwa/templates/reports/index.html:4
msgid "Add Filters"
msgstr ""

#: baruwa/templates/reports/index.html:28
msgid "Spam Score Distribution"
msgstr "垃圾邮件分数分布"

#: baruwa/templates/reports/index.html:29
msgid "Top Mail hosts"
msgstr "顶级邮件主机"

#: baruwa/templates/reports/index.html:47
msgid "Message count"
msgstr "邮件计数"

#: baruwa/templates/reports/index.html:55
msgid "Oldest message"
msgstr "最早的邮件"

#: baruwa/templates/reports/index.html:63
msgid "Newest message"
msgstr "最新消息"

#: baruwa/templates/reports/index.html:80
msgid "Active Filter(s)"
msgstr "活动筛选器"

#: baruwa/templates/reports/index.html:101
msgid "No active filters at the moment"
msgstr "目前没有积极筛选器"

#: baruwa/templates/reports/index.html:107
msgid "Saved Filter(s)"
msgstr "已保存的筛选器"

#: baruwa/templates/reports/index.html:128
msgid "No saved filters at the moment"
msgstr "目前没有已保存的筛选"

#: baruwa/templates/reports/listing.html:38
msgid "Mail"
msgstr "邮件"

#: baruwa/templates/reports/listing.html:41
msgid "Virii"
msgstr "Virii"

#: baruwa/templates/reports/listing.html:44
msgid "Virii %"
msgstr "Virii %"

#: baruwa/templates/reports/listing.html:50
msgid "Spam %"
msgstr "垃圾邮件 %"

#: baruwa/templates/reports/listing.html:84
msgid "No records found"
msgstr "找不到记录"

#: baruwa/templates/reports/relays.html:26
msgid "IP address"
msgstr "IP 地址"

#: baruwa/templates/reports/relays.html:28
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: baruwa/templates/reports/relays.html:29
msgid "Total"
msgstr "共"

#: baruwa/templates/reports/relays.html:72
#: baruwa/templates/reports/relays.html:73
#, python-format
msgid "Reports :: %(t)s"
msgstr "报告:: %(t)s"

#: baruwa/templates/settings/account_addsig.html:5
#: baruwa/templates/settings/account_deletesig.html:5
#: baruwa/templates/settings/account_editsig.html:5
msgid "Account details"
msgstr "帐户详细信息"

#: baruwa/templates/settings/account_addsig.html:15
#: baruwa/templates/settings/domain_addsig.html:15
msgid "Add email signature"
msgstr "添加电子邮件签名"

#: baruwa/templates/settings/account_addsig.html:54
#: baruwa/templates/settings/domain_addsig.html:53
#: baruwa/templates/settings/domain_sigs.html:8
msgid "Add signature"
msgstr "添加签名"

#: baruwa/templates/settings/account_addsig.html:63
#: baruwa/templates/settings/account_addsig.html:67
#: baruwa/templates/settings/domain_addsig.html:62
#: baruwa/templates/settings/domain_addsig.html:66
#, python-format
msgid "Settings :: Add email signatures :: %s"
msgstr "设置:: 添加电子邮件签名:: %s"

#: baruwa/templates/settings/account_deletesig.html:13
#: baruwa/templates/settings/domain_deletesig.html:14
msgid "Delete email signature"
msgstr "删除电子邮件签名"

#: baruwa/templates/settings/account_deletesig.html:42
#: baruwa/templates/settings/domain_deletesig.html:43
msgid "Delete signature"
msgstr "删除签名"

#: baruwa/templates/settings/account_deletesig.html:51
#: baruwa/templates/settings/account_deletesig.html:55
#: baruwa/templates/settings/domain_deletesig.html:52
#: baruwa/templates/settings/domain_deletesig.html:56
msgid "Settings :: Delete email signatures"
msgstr "设置:: 删除电子邮件签名"

#: baruwa/templates/settings/account_editsig.html:13
#: baruwa/templates/settings/domain_editsig.html:14
msgid "Edit email signature"
msgstr "编辑电子邮件签名"

#: baruwa/templates/settings/account_editsig.html:42
#: baruwa/templates/settings/domain_editsig.html:43
msgid "Update signature"
msgstr "更新签名"

#: baruwa/templates/settings/account_editsig.html:51
#: baruwa/templates/settings/account_editsig.html:55
#: baruwa/templates/settings/domain_editsig.html:52
#: baruwa/templates/settings/domain_editsig.html:56
msgid "Settings :: Edit email signatures"
msgstr "设置:: 编辑电子邮件签名"

#: baruwa/templates/settings/addserver.html:4
msgid "Add a scanning Node"
msgstr "添加扫描节点"

#: baruwa/templates/settings/addserver.html:14
msgid "Add Node"
msgstr "添加节点"

#: baruwa/templates/settings/addserver.html:22
#: baruwa/templates/settings/addserver.html:26
msgid "Settings :: Add a scanning Node"
msgstr "设置:: 添加扫描节点"

#: baruwa/templates/settings/deleteserver.html:5
#: baruwa/templates/settings/editserver.html:5
#: baruwa/templates/status/bayes.html:5 baruwa/templates/status/mailq.html:8
#: baruwa/templates/status/salint.html:5
msgid "Node details"
msgstr "节点详细信息"

#: baruwa/templates/settings/deleteserver.html:14
msgid "Delete scanning Node"
msgstr "删除扫描节点"

#: baruwa/templates/settings/deleteserver.html:24
msgid "Delete Node"
msgstr "删除节点"

#: baruwa/templates/settings/deleteserver.html:32
#: baruwa/templates/settings/deleteserver.html:36
msgid "Settings :: Delete scanning Node"
msgstr "设置:: 删除扫描节点"

#: baruwa/templates/settings/domain_dkim.html:8
msgid "Regenerate DKIM keys"
msgstr "重新生成 DKIM 密钥"

#: baruwa/templates/settings/domain_dkim.html:9
msgid "Enable/Disable DKIM signing"
msgstr "启用/禁用 DKIM 签名"

#: baruwa/templates/settings/domain_dkim.html:19
msgid "Domain DKIM settings"
msgstr "域 DKIM 设置"

#: baruwa/templates/settings/domain_dkim.html:35
#: baruwa/templates/settings/domain_dkim.html:46
#, python-format
msgid "Add the following DNS record to the %s DNS zone"
msgstr "将以下 DNS 记录添加到 DNS 区域的 %s"

#: baruwa/templates/settings/domain_dkim.html:38
#: baruwa/templates/settings/domain_dkim.html:49
msgid "DNS record"
msgstr "DNS 记录"

#: baruwa/templates/settings/domain_dkim.html:57
msgid "DKIM status"
msgstr "DKIM 状态"

#: baruwa/templates/settings/domain_dkim.html:62
msgid "DKIM keys not yet configured:  "
msgstr "DKIM 密钥尚未配置："

#: baruwa/templates/settings/domain_dkim.html:62
msgid "Generate DKIM keys"
msgstr "生成 DKIM 密钥"

#: baruwa/templates/settings/domain_dkim.html:71
#: baruwa/templates/settings/domain_dkim.html:75
#, python-format
msgid "Settings :: Domain DKIM settings :: %s"
msgstr "设置:: 域 DKIM 设置:: %s"

#: baruwa/templates/settings/domain_dkim_enable.html:5
msgid "Domain DKIM"
msgstr "域 DKIM"

#: baruwa/templates/settings/domain_dkim_enable.html:16
msgid "Enable DKIM signing"
msgstr "启用 DKIM 签名"

#: baruwa/templates/settings/domain_dkim_enable.html:38
#: baruwa/templates/settings/domain_dkim_enable.html:42
#, python-format
msgid "Settings :: Enable DKIM signing :: %s"
msgstr "设置:: 启用 DKIM 签名:: %s"

#: baruwa/templates/settings/domain_settings.html:14
msgid "Domain settings"
msgstr "域设置"

#: baruwa/templates/settings/domain_settings.html:25
msgid "Signatures"
msgstr "签名"

#: baruwa/templates/settings/domain_settings.html:26
#: baruwa/templates/settings/index.html:116
#: baruwa/templates/settings/mta.html:4
#: baruwa/templates/settings/policy.html:118
#: baruwa/templates/settings/policy_add.html:34
#: baruwa/templates/settings/policy_clone.html:34
#: baruwa/templates/settings/policy_default.html:51
#: baruwa/templates/settings/policy_delete.html:34
#: baruwa/templates/settings/policy_edit.html:34
#: baruwa/templates/settings/policy_rules.html:80
#: baruwa/templates/settings/policy_settings.html:34
#: baruwa/templates/settings/rules_add.html:34
#: baruwa/templates/settings/rules_delete.html:34
#: baruwa/templates/settings/rules_edit.html:34
#: baruwa/templates/settings/rulesets.html:4
msgid "Content Protection"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/domain_settings.html:33
msgid "Add delivery server"
msgstr "添加分发服务器"

#: baruwa/templates/settings/domain_settings.html:34
msgid "Add authentication settings"
msgstr "添加身份验证设置"

#: baruwa/templates/settings/domain_settings.html:35
msgid "Add Alias Domain"
msgstr "添加别名域"

#: baruwa/templates/settings/domain_settings.html:36
msgid "DKIM"
msgstr "DKIM"

#: baruwa/templates/settings/domain_settings.html:46
#: baruwa/templates/settings/domain_settings.html:50
#, python-format
msgid "Settings :: Domain settings :: %s"
msgstr "设置:: 域设置:: %s"

#: baruwa/templates/settings/domain_sigs.html:18
msgid "Domain email signatures"
msgstr "域的电子邮件签名"

#: baruwa/templates/settings/domain_sigs.html:46
msgid "No domain signatures configured"
msgstr "配置没有域签名"

#: baruwa/templates/settings/domain_sigs.html:55
#: baruwa/templates/settings/domain_sigs.html:59
#, python-format
msgid "Settings :: Domain email signatures :: %s"
msgstr "设置:: 域的电子邮件签名:: %s"

#: baruwa/templates/settings/editserver.html:14
msgid "Edit scanning Node"
msgstr "编辑扫描节点"

#: baruwa/templates/settings/editserver.html:26
msgid "Update Node"
msgstr "更新节点"

#: baruwa/templates/settings/editserver.html:35
#: baruwa/templates/settings/editserver.html:39
msgid "Settings :: Edit scanning Node"
msgstr "设置:: 编辑扫描节点"

#: baruwa/templates/settings/index.html:20
msgid "No scanning hosts found"
msgstr "找不到扫描主机"

#: baruwa/templates/settings/index.html:29
#, fuzzy
msgid "Update Scanning Node"
msgstr "添加扫描节点"

#: baruwa/templates/settings/index.html:30
#, fuzzy
msgid "Delete Scanning Node"
msgstr "删除扫描节点"

#: baruwa/templates/settings/index.html:99
#: baruwa/templates/settings/index.html:103
#, python-format
msgid "Settings :: Nodes :: Showing page %(page)d of %(count)d pages."
msgstr "设置:: 节点:: 显示页面 %(page)d%(count)d页。"

#: baruwa/templates/settings/index.html:99
#: baruwa/templates/settings/index.html:103
msgid "Settings :: Nodes"
msgstr "设置:: 节点"

#: baruwa/templates/settings/index.html:114
msgid "Add scanning node"
msgstr "添加扫描节点"

#: baruwa/templates/settings/index.html:115
msgid "MailScanner settings"
msgstr "MailScanner 设置"

#: baruwa/templates/settings/index.html:117
#, fuzzy
msgid "MTA settings"
msgstr "域设置"

#: baruwa/templates/settings/index.html:118
#: baruwa/templates/settings/localscores_edit.html:34
#, fuzzy
msgid "Local Scores"
msgstr "垃圾邮件分数"

#: baruwa/templates/settings/localscores.html:13
#, fuzzy
msgid "Rule Name"
msgstr "规则名称"

#: baruwa/templates/settings/localscores.html:14
#: baruwa/templates/settings/policy_default.html:8
#: baruwa/templates/settings/policy_rules.html:19
#, fuzzy
msgid "Rule Description"
msgstr "规则说明"

#: baruwa/templates/settings/localscores.html:15
#, fuzzy
msgid "Default Score"
msgstr "垃圾邮件分数"

#: baruwa/templates/settings/localscores.html:16
#, fuzzy
msgid "Local Score"
msgstr "垃圾邮件分数"

#: baruwa/templates/settings/localscores.html:22
#, fuzzy
msgid "No Local Scores found"
msgstr "找不到记录"

#: baruwa/templates/settings/localscores.html:30
#, fuzzy
msgid "Edit Local Score"
msgstr "正定垃圾邮件分数"

#: baruwa/templates/settings/localscores.html:99
#: baruwa/templates/settings/localscores.html:103
#, fuzzy, python-format
msgid "Settings :: Local Scores :: Showing page %(page)d of %(count)d pages."
msgstr "设置:: 节点:: 显示页面 %(page)d%(count)d页。"

#: baruwa/templates/settings/localscores.html:99
#: baruwa/templates/settings/localscores.html:103
#, fuzzy
msgid "Settings :: Local Scores"
msgstr "设置:: 节点"

#: baruwa/templates/settings/localscores_edit.html:4
#: baruwa/templates/settings/localscores_edit.html:22
#: baruwa/templates/settings/localscores_edit.html:26
#, fuzzy, python-format
msgid "Settings :: Local Scores :: Edit :: %(s)s"
msgstr "设置:: 域的电子邮件签名:: %(s)s"

#: baruwa/templates/settings/localscores_edit.html:14
#, fuzzy
msgid "Update Local Score"
msgstr "垃圾邮件低分数"

#: baruwa/templates/settings/mta.html:36 baruwa/templates/settings/mta.html:40
#, fuzzy
msgid "Settings :: MTA Settings"
msgstr "设置:: 节点"

#: baruwa/templates/settings/mta_add.html:4
#: baruwa/templates/settings/mta_add.html:22
#: baruwa/templates/settings/mta_add.html:26
#: baruwa/templates/settings/mta_delete.html:4
#: baruwa/templates/settings/mta_delete.html:22
#: baruwa/templates/settings/mta_delete.html:26
#: baruwa/templates/settings/mta_edit.html:4
#: baruwa/templates/settings/mta_edit.html:22
#: baruwa/templates/settings/mta_edit.html:26
#: baruwa/templates/settings/mta_landing.html:108
#: baruwa/templates/settings/mta_landing.html:112
#, fuzzy, python-format
msgid "Settings :: MTA Settings :: %(s)s"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/mta_add.html:14
#, fuzzy
msgid "Create Setting"
msgstr "更新设置"

#: baruwa/templates/settings/mta_add.html:34
#: baruwa/templates/settings/mta_delete.html:34
#: baruwa/templates/settings/mta_edit.html:34
#: baruwa/templates/settings/mta_landing.html:123
#, fuzzy
msgid "MTA Settings"
msgstr "域设置"

#: baruwa/templates/settings/mta_delete.html:14
#, fuzzy
msgid "Delete Setting"
msgstr "删除设置"

#: baruwa/templates/settings/mta_edit.html:14
#, fuzzy
msgid "Update Setting"
msgstr "更新设置"

#: baruwa/templates/settings/mta_landing.html:5
#, fuzzy
msgid "Add Setting"
msgstr "添加设置"

#: baruwa/templates/settings/mta_landing.html:30
#, fuzzy, python-format
msgid "No %(s)s settings found"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/mta_landing.html:38
msgid "Edit Item"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/mta_landing.html:39
#, fuzzy
msgid "Delete Item"
msgstr "删除"

#: baruwa/templates/settings/mta_landing.html:108
#: baruwa/templates/settings/mta_landing.html:112
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Settings :: MTA Settings :: %(s)s :: Showing page %(page)d of %(count)d "
"pages."
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/policy.html:17
#, fuzzy
msgid "Policy Type"
msgstr "列表类型"

#: baruwa/templates/settings/policy.html:24
#, fuzzy, python-format
msgid "No %(policy)s found"
msgstr "未找到域"

#: baruwa/templates/settings/policy.html:33
msgid "Edit Policy"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/policy.html:34
#: baruwa/templates/settings/policy_delete.html:14
#, fuzzy
msgid "Delete Policy"
msgstr "删除"

#: baruwa/templates/settings/policy.html:103
#: baruwa/templates/settings/policy.html:107
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Settings :: Content Protection :: %(policy)s :: Showing page %(page)d of "
"%(count)d pages."
msgstr "设置:: 节点:: 显示页面 %(page)d%(count)d页。"

#: baruwa/templates/settings/policy.html:103
#: baruwa/templates/settings/policy.html:107
#, python-format
msgid "Settings :: Content Protection :: %(policy)s"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/policy.html:119
#, fuzzy
msgid "System Default"
msgstr "系统默认值"

#: baruwa/templates/settings/policy.html:120
#: baruwa/templates/settings/policy_add.html:14
msgid "Create Policy"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/policy.html:121
#: baruwa/templates/settings/policy_clone.html:14
msgid "Clone Policy"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/policy_add.html:4
#, python-format
msgid "Content Protection :: %(s)s :: Create Policy"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/policy_add.html:22
#: baruwa/templates/settings/policy_add.html:26
#, python-format
msgid "Settings :: Content Protection :: %(s)s :: Create Policy"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/policy_clone.html:4
#, python-format
msgid "Content Protection :: %(s)s :: Clone Policy"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/policy_clone.html:22
#: baruwa/templates/settings/policy_clone.html:26
#, python-format
msgid "Settings :: Content Protection :: %(s)s :: Clone Policy"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/policy_default.html:7
#: baruwa/templates/settings/policy_rules.html:18
msgid "Rule Pattern"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/policy_default.html:9
#: baruwa/templates/settings/policy_rules.html:20
#, fuzzy
msgid "Rule Action"
msgstr "选择操作"

#: baruwa/templates/settings/policy_default.html:10
#: baruwa/templates/settings/policy_rules.html:21
#, fuzzy
msgid "Rule Options"
msgstr "规则说明"

#: baruwa/templates/settings/policy_default.html:16
#: baruwa/templates/settings/policy_rules.html:28
msgid "The policy does not have any rules yet."
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/policy_default.html:36
#: baruwa/templates/settings/policy_default.html:40
#, python-format
msgid "Settings :: Content Protection :: %(policy)s :: Default"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/policy_delete.html:4
#, python-format
msgid "Content Protection :: %(s)s :: Delete Policy"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/policy_delete.html:22
#: baruwa/templates/settings/policy_delete.html:26
#, python-format
msgid "Settings :: Content Protection :: %(s)s :: Delete Policy"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/policy_domain_settings.html:4
#: baruwa/templates/settings/policy_domain_settings.html:22
#: baruwa/templates/settings/policy_domain_settings.html:26
#, fuzzy, python-format
msgid "Domains :: %(domain)s :: Set Policies"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/policy_domain_settings.html:14
#: baruwa/templates/settings/policy_settings.html:14
msgid "Save"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/policy_edit.html:4
#, python-format
msgid "Content Protection :: %(s)s :: Edit Policy"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/policy_edit.html:14
#, fuzzy
msgid "Update Policy"
msgstr "更新域"

#: baruwa/templates/settings/policy_edit.html:22
#: baruwa/templates/settings/policy_edit.html:26
#, python-format
msgid "Settings :: Content Protection :: %(s)s :: Edit Policy"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/policy_rules.html:5
msgid "Add Rule"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/policy_rules.html:44
msgid "Move Up"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/policy_rules.html:51
msgid "Move Down"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/policy_rules.html:54
#, fuzzy
msgid "Edit Rule"
msgstr "是真的"

#: baruwa/templates/settings/policy_rules.html:55
#: baruwa/templates/settings/rules_delete.html:14
#, fuzzy
msgid "Delete Rule"
msgstr "删除"

#: baruwa/templates/settings/policy_rules.html:65
#: baruwa/templates/settings/policy_rules.html:69
#, python-format
msgid "Settings :: Content Protection :: %(policy)s :: %(name)s :: Rules"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/policy_settings.html:4
msgid "Content Protection :: Set Global Policies"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/policy_settings.html:22
#: baruwa/templates/settings/policy_settings.html:26
msgid "Settings :: Content Protection :: Set Global Policies"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/rules_add.html:4
#, python-format
msgid "Content Protection :: %(s)s :: Create Rule"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/rules_add.html:14
msgid "Create Rule"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/rules_add.html:22
#: baruwa/templates/settings/rules_add.html:26
#, python-format
msgid "Settings :: Content Protection :: %(s)s :: Create Rule"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/rules_delete.html:4
#, python-format
msgid "Content Protection :: %(s)s :: Delete Rule"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/rules_delete.html:22
#: baruwa/templates/settings/rules_delete.html:26
#, python-format
msgid "Settings :: Content Protection :: %(s)s :: Delete Rule"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/rules_edit.html:4
#, python-format
msgid "Content Protection :: %(s)s :: Edit Rule"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/rules_edit.html:14
#, fuzzy
msgid "Update Rule"
msgstr "更新失败"

#: baruwa/templates/settings/rules_edit.html:22
#: baruwa/templates/settings/rules_edit.html:26
#, python-format
msgid "Settings :: Content Protection :: %(s)s :: Edit Rule"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/rulesets.html:30
#: baruwa/templates/settings/rulesets.html:34
#, fuzzy
msgid "Settings :: Content Protection"
msgstr "设置:: 删除组织"

#: baruwa/templates/settings/rulesets.html:42
msgid "Set Global Policies"
msgstr ""

#: baruwa/templates/settings/scanner.html:4
msgid "Configuration Settings"
msgstr "配置设置"

#: baruwa/templates/settings/scanner.html:36
#: baruwa/templates/settings/scanner.html:40
#, python-format
msgid "Settings :: scanning server :: %(name)s"
msgstr "设置:: 扫描服务器:: %(name)s"

#: baruwa/templates/settings/section.html:5
msgid "General"
msgstr "一般"

#: baruwa/templates/settings/section.html:6
msgid "Message Processing"
msgstr "消息处理"

#: baruwa/templates/settings/section.html:7
msgid "Virus checks"
msgstr "病毒检查"

#: baruwa/templates/settings/section.html:8
msgid "Content checks"
msgstr "内容检查"

#: baruwa/templates/settings/section.html:9
msgid "Reporting"
msgstr "报告"

#: baruwa/templates/settings/section.html:10
msgid "Notice"
msgstr "公告"

#: baruwa/templates/settings/section.html:11
msgid "Spam checks"
msgstr "垃圾邮件检查"

#: baruwa/templates/settings/section.html:12
msgid "Logging"
msgstr "日志记录"

#: baruwa/templates/settings/section.html:41
#: baruwa/templates/settings/section.html:45
#, python-format
msgid "Settings :: MailScanner :: %(section)s :: %(name)s"
msgstr "设置:: MailScanner:: %(section)s:: %(name)s"

#: baruwa/templates/status/audit.html:6 baruwa/templates/status/audit.html:9
msgid "Export to CSV"
msgstr "导出到 CSV"

#: baruwa/templates/status/audit.html:7 baruwa/templates/status/audit.html:10
msgid "Export to PDF"
msgstr "导出为 PDF"

#: baruwa/templates/status/audit.html:36
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: baruwa/templates/status/audit.html:42
msgid "No audit logs found"
msgstr "发现没有审核日志"

#: baruwa/templates/status/audit.html:72 baruwa/templates/status/audit.html:79
msgid "Status :: Audit log "
msgstr "状态:: 审计日志"

#: baruwa/templates/status/audit.html:150
#: baruwa/templates/status/auditexportstatus.html:46
#: baruwa/templates/status/bayes.html:100
#: baruwa/templates/status/detail.html:103
#: baruwa/templates/status/index.html:109
#: baruwa/templates/status/mailq.html:165
#: baruwa/templates/status/preview.html:154
#: baruwa/templates/status/salint.html:49
#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:226
msgid "Mail Queues"
msgstr "邮件队列"

#: baruwa/templates/status/auditexportstatus.html:4
msgid "Audit log Export Status"
msgstr "审计日志导出的状态"

#: baruwa/templates/status/auditexportstatus.html:15
msgid "Download the file"
msgstr "下载文件"

#: baruwa/templates/status/auditexportstatus.html:17
#, python-format
msgid "The Audit log export failed: %s"
msgstr "审计日志导出失败： %s"

#: baruwa/templates/status/auditexportstatus.html:20
msgid "The Audit log export is being processed."
msgstr "正在处理审计日志导出。"

#: baruwa/templates/status/auditexportstatus.html:35
#: baruwa/templates/status/auditexportstatus.html:38
msgid "Status :: Audit log :: export status"
msgstr "状态:: 审计日志:: 导出状态"

#: baruwa/templates/status/bayes.html:14
msgid "Bayes Database Information"
msgstr "贝叶斯数据库信息"

#: baruwa/templates/status/bayes.html:21
msgid "Bayes Version"
msgstr "贝叶斯版本"

#: baruwa/templates/status/bayes.html:27
msgid "Number of Spam messages"
msgstr "垃圾邮件数量"

#: baruwa/templates/status/bayes.html:33
msgid "Number of Ham messages"
msgstr "火腿消息数"

#: baruwa/templates/status/bayes.html:39
msgid "Number of Tokens"
msgstr "标记数"

#: baruwa/templates/status/bayes.html:45
msgid "Newest Token"
msgstr "最新的令牌"

#: baruwa/templates/status/bayes.html:51
msgid "Oldest Token"
msgstr "最古老的令牌"

#: baruwa/templates/status/bayes.html:57
msgid "Last Journal Sync"
msgstr "上次杂志同步"

#: baruwa/templates/status/bayes.html:63
msgid "Last Expiry"
msgstr "最后期限届满"

#: baruwa/templates/status/bayes.html:69
msgid "Last Expiry Reduction Count"
msgstr "最后期限届满减少计数"

#: baruwa/templates/status/bayes.html:77
msgid "Bayes information could not be collected."
msgstr "不会收集贝叶斯信息。"

#: baruwa/templates/status/bayes.html:85 baruwa/templates/status/bayes.html:89
#, python-format
msgid "Status :: Bayes info :: %(server)s"
msgstr "状态:: 贝叶斯信息:: %(server)s"

#: baruwa/templates/status/detail.html:5 baruwa/templates/status/index.html:9
#: baruwa/templates/status/mailq.html:5 baruwa/templates/status/preview.html:5
#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:10
msgid "Inbound Queue"
msgstr "入站的队列"

#: baruwa/templates/status/detail.html:6 baruwa/templates/status/index.html:10
#: baruwa/templates/status/mailq.html:6 baruwa/templates/status/preview.html:6
#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:11
msgid "Outbound Queue"
msgstr "出站队列"

#: baruwa/templates/status/detail.html:40
msgid "From domain"
msgstr "从域"

#: baruwa/templates/status/detail.html:44
msgid "To domain"
msgstr "到域"

#: baruwa/templates/status/detail.html:56
msgid "Number of delivery attempts"
msgstr "传递尝试次数"

#: baruwa/templates/status/detail.html:60
msgid "Last delivery attempt at"
msgstr "在最后一次传递尝试"

#: baruwa/templates/status/detail.html:64
msgid "Reason for queuing"
msgstr "队列的原因"

#: baruwa/templates/status/detail.html:68
msgid "Process message"
msgstr "进程消息"

#: baruwa/templates/status/detail.html:91
#, python-format
msgid "Showing Mail queue message :: %(i)s"
msgstr "显示邮件队列消息:: %(i)s"

#: baruwa/templates/status/index.html:19
#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:21
msgid "Todays stats"
msgstr "今天的统计信息"

#: baruwa/templates/status/index.html:23
#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:25
msgid "Processed"
msgstr "处理"

#: baruwa/templates/status/index.html:47
#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:49
msgid "Inbound queues"
msgstr "入站的队列"

#: baruwa/templates/status/index.html:51
#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:53
msgid "Outbound queues"
msgstr "出站队列"

#: baruwa/templates/status/index.html:59
msgid "Graph"
msgstr "图"

#: baruwa/templates/status/index.html:67
#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:70
msgid "Not enough data available to generate graph."
msgstr "没有足够可用来生成图表的数据。"

#: baruwa/templates/status/index.html:74
msgid "Scanner node status"
msgstr "扫描仪节点状态"

#: baruwa/templates/status/index.html:77
msgid "No active scanning nodes found"
msgstr "发现没有主动扫描节点"

#: baruwa/templates/status/index.html:92 baruwa/templates/status/index.html:96
msgid "Status :: Global status"
msgstr "状态:: 全局状态"

#: baruwa/templates/status/mailq.html:150
#: baruwa/templates/status/mailq.html:154
#, python-format
msgid "Status :: Mail queue :: %(queue)s :: %(s)s"
msgstr "状态:: 邮件队列:: %(queue)s:: %(s)s"

#: baruwa/templates/status/mailq.html:150
#: baruwa/templates/status/mailq.html:154
#, python-format
msgid "Status :: Mail queue :: %(queue)s"
msgstr "状态:: 邮件队列:: %(queue)s"

#: baruwa/templates/status/preview.html:129
#, python-format
msgid "Queued Message: %(msgid)s could not be previewed"
msgstr "排队消息: %(msgid)s不能预览"

#: baruwa/templates/status/preview.html:139
#: baruwa/templates/status/preview.html:143
#, python-format
msgid "Status :: Mail Queue :: Previewing Queued message : %(msgid)s"
msgstr "状态:: 邮件队列:: 预览排队消息： %(msgid)s"

#: baruwa/templates/status/salint.html:14
msgid "Spamassassin Lint"
msgstr "Spamassassin 林特"

#: baruwa/templates/status/salint.html:29
msgid "Backend did not return response, try again later"
msgstr "后端没有返回响应，稍后再试"

#: baruwa/templates/status/salint.html:37
#: baruwa/templates/status/salint.html:41
#, python-format
msgid "Status :: Spamassassin lint :: %(server)s"
msgstr "状态:: Spamassassin 林特:: %(server)s"

#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:8
msgid "Bayes info"
msgstr "贝叶斯信息"

#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:9
msgid "Spamassassin lint"
msgstr "Spamassassin 林特"

#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:12
msgid "Graphs"
msgstr "图"

#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:61
msgid "Mail Graph"
msgstr "邮件图"

#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:80
msgid "Hardware status"
msgstr "硬件状态"

#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:83
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:90
msgid "Error reading CPU status"
msgstr "读取 CPU 状态时出错"

#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:95
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:103
#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:126
#, python-format
msgid "Total: %s"
msgstr "总数： %s"

#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:104
#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:127
#, python-format
msgid "Used: %s"
msgstr "使用: %s"

#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:105
#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:128
#, python-format
msgid "Free: %s"
msgstr "免费： %s"

#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:109
msgid "Error reading memory status."
msgstr "读取内存状态时出错。"

#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:113
msgid "Hard disks"
msgstr "硬盘"

#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:133
msgid "Error reading disk information"
msgstr "读取磁盘信息时出现错误"

#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:137
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:141
msgid "Nic"
msgstr "没有什么"

#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:142
msgid "Sent"
msgstr "发送"

#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:143
msgid "Received"
msgstr "收到"

#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:157
msgid "Error reading network interface information"
msgstr "读取网络接口信息时出错"

#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:162
msgid "System Status"
msgstr "系统状态"

#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:166
msgid "Scanners"
msgstr "扫描仪"

#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:169
#, python-format
msgid "%(s)d process"
msgid_plural "%(s)d processes"
msgstr[0] "%(s)d进程"

#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:173
msgid "MTA"
msgstr "MTA"

#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:176
#, python-format
msgid "%(mta)d process"
msgid_plural "%(mta)d processes"
msgstr[0] "%(mta)d进程"

#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:180
msgid "Anti-Virus"
msgstr "防病毒软件"

#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:183
#, python-format
msgid "%(a)d process"
msgid_plural "%(a)d processes"
msgstr[0] "%(a)d进程"

#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:187
msgid "CPU Load (1 / 5 / 15 mins)"
msgstr "CPU 负载 (1 / 5 / 15 分钟)"

#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:194
msgid "System Uptime"
msgstr "系统正常运行时间"

#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:198
msgid "System Time"
msgstr "系统时间"

#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:208
#: baruwa/templates/status/serverstatus.html:212
#, python-format
msgid "Status :: Node status :: %(server)s"
msgstr "状态:: 节点状态:: %(server)s"

#~ msgid "Applications are only available to admins"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The Application: %s was successfully created"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The Application: %s already exist"
#~ msgstr ""

#~ msgid "API Client application with id: %s not found"
#~ msgstr ""

#~ msgid "User Account with id: %s not found"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Application: %s has been updated"
#~ msgstr ""

#~ msgid "No changes made to Application: %s"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The update failed."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Application update failed: %s"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Application: %s has been deleted"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "The Application: %s and all associated"
#~ " data will be deleted, This action"
#~ " is not reversible."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Token for Application: %s has been updated"
#~ msgstr ""

#~ msgid "No changes made to Token for Application: %s"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Token update failed: %s"
#~ msgstr ""

#~ msgid "%s API access token deleted"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Clients using this token will not "
#~ "longer be able to access the "
#~ "system, This action is not reversible."
#~ msgstr ""

